<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
    <title>Þingmenn</title>
    <link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://cdn.datatables.net/1.11.3/css/jquery.dataTables.css">
    <link rel="stylesheet" type="text/css" href="styles/thingmenn.css">
    <link rel="stylesheet" type="text/css" href="styles/navigation.css">    
    <link rel="stylesheet" type="text/css" href="styles/datatables.css">    
</head>
<body>
    <nav>
        <ul>
            <li><a href="index.html">Þingmál</a></li>
            <li><a href="thingmenn.html">Þingmenn</a></li>
        </ul>
    </nav>    
    <table id="thingmennTable" class="display">
        <thead>
            <tr>
                <th></th>
                <th></th>
                <th>Nafn</th>
                <th>Fæðingardagur</th>
                <th>Skammstöfun</th>
                <th>Þingflokkur</th>
            </tr>
        </thead>
        <tbody>
            
                <tr data-id="1234" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1234/1234-220.jpg" 
                             alt="Andrés Ingi Jónsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Andrés Ingi Jónsson/1234/?nfaerslunr=1234">Andrés Ingi Jónsson</a></td>
                    <td>
                        1979-08-16
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>AIJ</td>
                    <td>Píratar</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1474" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1474/1474-220.jpg" 
                             alt="Arndís Anna Kristínardóttir Gunnarsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Arndís Anna Kristínardóttir Gunnarsdóttir/1474/?nfaerslunr=1474">Arndís Anna Kristínardóttir Gunnarsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1982-02-03
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>ArnG</td>
                    <td>Píratar</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1445" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1445/1445-220.jpg" 
                             alt="Aðalsteinn Haukur Sverrisson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Aðalsteinn Haukur Sverrisson/1445/?nfaerslunr=1445">Aðalsteinn Haukur Sverrisson</a></td>
                    <td>
                        1973-07-20
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>AHS</td>
                    <td>Framsóknarflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1426" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1426/1426-220.jpg" 
                             alt="Berglind Harpa Svavarsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Berglind Harpa Svavarsdóttir/1426/?nfaerslunr=1426">Berglind Harpa Svavarsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1975-11-28
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>BHS</td>
                    <td>Sjálfstæðisflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1475" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1475/1475-220.jpg" 
                             alt="Berglind Ósk Guðmundsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Berglind Ósk Guðmundsdóttir/1475/?nfaerslunr=1475">Berglind Ósk Guðmundsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1993-07-07
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>BGuðm</td>
                    <td>Sjálfstæðisflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1327" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1327/1327-220.jpg" 
                             alt="Bergþór Ólason" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Bergþór Ólason/1327/?nfaerslunr=1327">Bergþór Ólason</a></td>
                    <td>
                        1975-09-26
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>BergÓ</td>
                    <td>Miðflokkurinn</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="650" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/650/650-220.jpg" 
                             alt="Birgir Ármannsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Birgir Ármannsson/650/?nfaerslunr=650">Birgir Ármannsson</a></td>
                    <td>
                        1968-06-12
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>BÁ</td>
                    <td>Sjálfstæðisflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1129" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1129/1129-220.jpg" 
                             alt="Birgir Þórarinsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Birgir Þórarinsson/1129/?nfaerslunr=1129">Birgir Þórarinsson</a></td>
                    <td>
                        1965-06-23
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>BirgÞ</td>
                    <td>Sjálfstæðisflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1012" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1012/1012-220.jpg" 
                             alt="Bjarkey Olsen Gunnarsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Bjarkey Olsen Gunnarsdóttir/1012/?nfaerslunr=1012">Bjarkey Olsen Gunnarsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1965-02-27
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>BjG</td>
                    <td>Vinstrihreyfingin - grænt framboð</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="652" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/652/652-220.jpg" 
                             alt="Bjarni Benediktsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Bjarni Benediktsson/652/?nfaerslunr=652">Bjarni Benediktsson</a></td>
                    <td>
                        1970-01-26
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>BjarnB</td>
                    <td>Sjálfstæðisflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1296" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1296/1296-220.jpg" 
                             alt="Bjarni Jónsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Bjarni Jónsson/1296/?nfaerslunr=1296">Bjarni Jónsson</a></td>
                    <td>
                        1966-06-06
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>BjarnJ</td>
                    <td>Vinstrihreyfingin - grænt framboð</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1454" class="thingmadur-row ">
                    <td class="details-control"></td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1454/1454-220.jpg" 
                             alt="Björgvin Jóhannesson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Björgvin Jóhannesson/1454/?nfaerslunr=1454">Björgvin Jóhannesson</a></td>
                    <td>
                        1978-01-04
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>BJóh</td>
                    <td>Sjálfstæðisflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1215" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1215/1215-220.jpg" 
                             alt="Björn Leví Gunnarsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Björn Leví Gunnarsson/1215/?nfaerslunr=1215">Björn Leví Gunnarsson</a></td>
                    <td>
                        1976-06-01
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>BLG</td>
                    <td>Píratar</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1039" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1039/1039-220.jpg" 
                             alt="Bryndís Haraldsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Bryndís Haraldsdóttir/1039/?nfaerslunr=1039">Bryndís Haraldsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1976-12-29
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>BHar</td>
                    <td>Sjálfstæðisflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1447" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1447/1447-220.jpg" 
                             alt="Brynhildur Björnsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Brynhildur Björnsdóttir/1447/?nfaerslunr=1447">Brynhildur Björnsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1970-04-27
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>BrynB</td>
                    <td>Vinstrihreyfingin - grænt framboð</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1438" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1438/1438-220.jpg" 
                             alt="Brynja Dan Gunnarsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Brynja Dan Gunnarsdóttir/1438/?nfaerslunr=1438">Brynja Dan Gunnarsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1985-08-25
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>BDG</td>
                    <td>Framsóknarflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1439" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1439/1439-220.jpg" 
                             alt="Dagbjört Hákonardóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Dagbjört Hákonardóttir/1439/?nfaerslunr=1439">Dagbjört Hákonardóttir</a></td>
                    <td>
                        1984-07-14
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>DagH</td>
                    <td>Samfylkingin</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1448" class="thingmadur-row ">
                    <td class="details-control"></td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1448/1448-220.jpg" 
                             alt="Daði Már Kristófersson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Daði Már Kristófersson/1448/?nfaerslunr=1448">Daði Már Kristófersson</a></td>
                    <td>
                        1971-10-22
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>DMK</td>
                    <td>Viðreisn</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1414" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1414/1414-220.jpg" 
                             alt="Diljá Mist Einarsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Diljá Mist Einarsdóttir/1414/?nfaerslunr=1414">Diljá Mist Einarsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1987-12-21
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>DME</td>
                    <td>Sjálfstæðisflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1495" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1495/1495-220.jpg" 
                             alt="Elva Dögg Sigurðardóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Elva Dögg Sigurðardóttir/1495/?nfaerslunr=1495">Elva Dögg Sigurðardóttir</a></td>
                    <td>
                        1995-01-15
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>EDS</td>
                    <td>Viðreisn</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1505" class="thingmadur-row ">
                    <td class="details-control"></td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1505/1505-220.jpg" 
                             alt="Elín Íris Fanndal" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Elín Íris Fanndal/1505/?nfaerslunr=1505">Elín Íris Fanndal</a></td>
                    <td>
                        1963-03-02
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>EÍF</td>
                    <td>Flokkur fólksins</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1440" class="thingmadur-row ">
                    <td class="details-control"></td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1440/1440-220.jpg" 
                             alt="Eva Dögg Davíðsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Eva Dögg Davíðsdóttir/1440/?nfaerslunr=1440">Eva Dögg Davíðsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1988-12-04
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>EDD</td>
                    <td>Vinstrihreyfingin - grænt framboð</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1466" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1466/1466-220.jpg" 
                             alt="Eva Sjöfn Helgadóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Eva Sjöfn Helgadóttir/1466/?nfaerslunr=1466">Eva Sjöfn Helgadóttir</a></td>
                    <td>
                        1987-08-04
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>ESH</td>
                    <td>Píratar</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1413" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1413/1413-220.jpg" 
                             alt="Eyjólfur Ármannsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Eyjólfur Ármannsson/1413/?nfaerslunr=1413">Eyjólfur Ármannsson</a></td>
                    <td>
                        1969-07-23
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>EÁ</td>
                    <td>Flokkur fólksins</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1449" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1449/1449-220.jpg" 
                             alt="Friðjón R. Friðjónsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Friðjón R. Friðjónsson/1449/?nfaerslunr=1449">Friðjón R. Friðjónsson</a></td>
                    <td>
                        1970-04-18
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>FRF</td>
                    <td>Sjálfstæðisflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1434" class="thingmadur-row ">
                    <td class="details-control"></td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1434/1434-220.jpg" 
                             alt="Friðrik Már Sigurðsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Friðrik Már Sigurðsson/1434/?nfaerslunr=1434">Friðrik Már Sigurðsson</a></td>
                    <td>
                        1980-11-19
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>FriðS</td>
                    <td>Framsóknarflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1456" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1456/1456-220.jpg" 
                             alt="Georg Eiður Arnarson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Georg Eiður Arnarson/1456/?nfaerslunr=1456">Georg Eiður Arnarson</a></td>
                    <td>
                        1964-11-28
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>GEA</td>
                    <td>Flokkur fólksins</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1499" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1499/1499-220.jpg" 
                             alt="Greta Ósk Óskarsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Greta Ósk Óskarsdóttir/1499/?nfaerslunr=1499">Greta Ósk Óskarsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1979-12-28
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>GÓÓ</td>
                    <td>Píratar</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1450" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1450/1450-220.jpg" 
                             alt="Gunnhildur Fríða Hallgrímsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Gunnhildur Fríða Hallgrímsdóttir/1450/?nfaerslunr=1450">Gunnhildur Fríða Hallgrímsdóttir</a></td>
                    <td>
                        2002-05-01
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>GFH</td>
                    <td>Píratar</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1422" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1422/1422-220.jpg" 
                             alt="Guðbrandur Einarsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Guðbrandur Einarsson/1422/?nfaerslunr=1422">Guðbrandur Einarsson</a></td>
                    <td>
                        1958-10-29
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>GE</td>
                    <td>Viðreisn</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="656" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/656/656-220.jpg" 
                             alt="Guðlaugur Þór Þórðarson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Guðlaugur Þór Þórðarson/656/?nfaerslunr=656">Guðlaugur Þór Þórðarson</a></td>
                    <td>
                        1967-12-19
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>GÞÞ</td>
                    <td>Sjálfstæðisflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1328" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1328/1328-220.jpg" 
                             alt="Guðmundur Andri Thorsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Guðmundur Andri Thorsson/1328/?nfaerslunr=1328">Guðmundur Andri Thorsson</a></td>
                    <td>
                        1957-12-31
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>GuðmT</td>
                    <td>Samfylkingin</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1335" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1335/1335-220.jpg" 
                             alt="Guðmundur Ingi Guðbrandsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Guðmundur Ingi Guðbrandsson/1335/?nfaerslunr=1335">Guðmundur Ingi Guðbrandsson</a></td>
                    <td>
                        1977-03-28
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>GuðmG</td>
                    <td>Vinstrihreyfingin - grænt framboð</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1329" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1329/1329-220.jpg" 
                             alt="Guðmundur Ingi Kristinsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Guðmundur Ingi Kristinsson/1329/?nfaerslunr=1329">Guðmundur Ingi Kristinsson</a></td>
                    <td>
                        1955-07-14
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>GIK</td>
                    <td>Flokkur fólksins</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1483" class="thingmadur-row ">
                    <td class="details-control"></td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1483/1483-220.jpg" 
                             alt="Guðný Birna Guðmundsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Guðný Birna Guðmundsdóttir/1483/?nfaerslunr=1483">Guðný Birna Guðmundsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1982-02-14
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>GBG</td>
                    <td>Samfylkingin</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1476" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1476/1476-220.jpg" 
                             alt="Guðrún Hafsteinsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Guðrún Hafsteinsdóttir/1476/?nfaerslunr=1476">Guðrún Hafsteinsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1970-02-09
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>GHaf</td>
                    <td>Sjálfstæðisflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1501" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1501/1501-220.jpg" 
                             alt="Guðrún Sigríður Ágústsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Guðrún Sigríður Ágústsdóttir/1501/?nfaerslunr=1501">Guðrún Sigríður Ágústsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1974-01-24
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>GSÁ</td>
                    <td>Sjálfstæðisflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1425" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1425/1425-220.jpg" 
                             alt="Gísli Rafn Ólafsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Gísli Rafn Ólafsson/1425/?nfaerslunr=1425">Gísli Rafn Ólafsson</a></td>
                    <td>
                        1969-03-20
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>GRÓ</td>
                    <td>Píratar</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1421" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1421/1421-220.jpg" 
                             alt="Hafdís Hrönn Hafsteinsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Hafdís Hrönn Hafsteinsdóttir/1421/?nfaerslunr=1421">Hafdís Hrönn Hafsteinsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1991-05-20
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>HHH</td>
                    <td>Framsóknarflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1330" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1330/1330-220.jpg" 
                             alt="Halla Signý Kristjánsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Halla Signý Kristjánsdóttir/1330/?nfaerslunr=1330">Halla Signý Kristjánsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1964-05-01
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>HSK</td>
                    <td>Framsóknarflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1451" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1451/1451-220.jpg" 
                             alt="Halldór Auðar Svansson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Halldór Auðar Svansson/1451/?nfaerslunr=1451">Halldór Auðar Svansson</a></td>
                    <td>
                        1979-09-26
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>HAS</td>
                    <td>Píratar</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1457" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1457/1457-220.jpg" 
                             alt="Halldóra Fríða Þorvaldsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Halldóra Fríða Þorvaldsdóttir/1457/?nfaerslunr=1457">Halldóra Fríða Þorvaldsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1980-05-08
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>HallÞ</td>
                    <td>Framsóknarflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1427" class="thingmadur-row ">
                    <td class="details-control"></td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1427/1427-220.jpg" 
                             alt="Halldóra K. Hauksdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Halldóra K. Hauksdóttir/1427/?nfaerslunr=1427">Halldóra K. Hauksdóttir</a></td>
                    <td>
                        1982-08-14
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>HallH</td>
                    <td>Framsóknarflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1218" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1218/1218-220.jpg" 
                             alt="Halldóra Mogensen" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Halldóra Mogensen/1218/?nfaerslunr=1218">Halldóra Mogensen</a></td>
                    <td>
                        1979-07-11
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>HallM</td>
                    <td>Píratar</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1276" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1276/1276-220.jpg" 
                             alt="Hanna Katrín Friðriksson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Hanna Katrín Friðriksson/1276/?nfaerslunr=1276">Hanna Katrín Friðriksson</a></td>
                    <td>
                        1964-08-04
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>HKF</td>
                    <td>Viðreisn</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1428" class="thingmadur-row ">
                    <td class="details-control"></td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1428/1428-220.jpg" 
                             alt="Helgi Héðinsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Helgi Héðinsson/1428/?nfaerslunr=1428">Helgi Héðinsson</a></td>
                    <td>
                        1988-04-13
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>HHéð</td>
                    <td>Framsóknarflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1429" class="thingmadur-row ">
                    <td class="details-control"></td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1429/1429-220.jpg" 
                             alt="Hilda Jana Gísladóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Hilda Jana Gísladóttir/1429/?nfaerslunr=1429">Hilda Jana Gísladóttir</a></td>
                    <td>
                        1976-08-17
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>HJG</td>
                    <td>Samfylkingin</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1279" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1279/1279-220.jpg" 
                             alt="Hildur Sverrisdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Hildur Sverrisdóttir/1279/?nfaerslunr=1279">Hildur Sverrisdóttir</a></td>
                    <td>
                        1978-10-22
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>HildS</td>
                    <td>Sjálfstæðisflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1503" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1503/1503-220.jpg" 
                             alt="Hákon Hermannsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Hákon Hermannsson/1503/?nfaerslunr=1503">Hákon Hermannsson</a></td>
                    <td>
                        1980-06-12
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>HáH</td>
                    <td>Miðflokkurinn</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1468" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1468/1468-220.jpg" 
                             alt="Indriði Ingi Stefánsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Indriði Ingi Stefánsson/1468/?nfaerslunr=1468">Indriði Ingi Stefánsson</a></td>
                    <td>
                        1977-12-22
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>IIS</td>
                    <td>Píratar</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1332" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1332/1332-220.jpg" 
                             alt="Inga Sæland" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Inga Sæland/1332/?nfaerslunr=1332">Inga Sæland</a></td>
                    <td>
                        1959-08-03
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>IngS</td>
                    <td>Flokkur fólksins</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1500" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1500/1500-220.jpg" 
                             alt="Inger Erla Thomsen" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Inger Erla Thomsen/1500/?nfaerslunr=1500">Inger Erla Thomsen</a></td>
                    <td>
                        1997-03-30
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>IET</td>
                    <td>Samfylkingin</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1410" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1410/1410-220.jpg" 
                             alt="Ingibjörg Isaksen" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Ingibjörg Isaksen/1410/?nfaerslunr=1410">Ingibjörg Isaksen</a></td>
                    <td>
                        1977-02-14
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>IÓI</td>
                    <td>Framsóknarflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1435" class="thingmadur-row ">
                    <td class="details-control"></td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1435/1435-220.jpg" 
                             alt="Iða Marsibil Jónsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Iða Marsibil Jónsdóttir/1435/?nfaerslunr=1435">Iða Marsibil Jónsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1977-10-15
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>IMJ</td>
                    <td>Framsóknarflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1114" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1114/1114-220.jpg" 
                             alt="Jakob Frímann Magnússon" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Jakob Frímann Magnússon/1114/?nfaerslunr=1114">Jakob Frímann Magnússon</a></td>
                    <td>
                        1953-05-04
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>JFM</td>
                    <td>Flokkur fólksins</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1485" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1485/1485-220.jpg" 
                             alt="Jana Salóme Ingibjargar Jósepsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Jana Salóme Ingibjargar Jósepsdóttir/1485/?nfaerslunr=1485">Jana Salóme Ingibjargar Jósepsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1991-01-08
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>JSIJ</td>
                    <td>Vinstrihreyfingin - grænt framboð</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1412" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1412/1412-220.jpg" 
                             alt="Jódís Skúladóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Jódís Skúladóttir/1412/?nfaerslunr=1412">Jódís Skúladóttir</a></td>
                    <td>
                        1977-11-06
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>JSkúl</td>
                    <td>Vinstrihreyfingin - grænt framboð</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1365" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1365/1365-220.jpg" 
                             alt="Jóhann Friðrik Friðriksson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Jóhann Friðrik Friðriksson/1365/?nfaerslunr=1365">Jóhann Friðrik Friðriksson</a></td>
                    <td>
                        1979-03-26
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>JFF</td>
                    <td>Framsóknarflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1416" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1416/1416-220.jpg" 
                             alt="Jóhann Páll Jóhannsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Jóhann Páll Jóhannsson/1416/?nfaerslunr=1416">Jóhann Páll Jóhannsson</a></td>
                    <td>
                        1992-05-31
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>JPJ</td>
                    <td>Samfylkingin</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="688" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/688/688-220.jpg" 
                             alt="Jón Gunnarsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Jón Gunnarsson/688/?nfaerslunr=688">Jón Gunnarsson</a></td>
                    <td>
                        1956-09-21
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>JónG</td>
                    <td>Sjálfstæðisflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1250" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1250/1250-220.jpg" 
                             alt="Jón Steindór Valdimarsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Jón Steindór Valdimarsson/1250/?nfaerslunr=1250">Jón Steindór Valdimarsson</a></td>
                    <td>
                        1958-06-27
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>JSV</td>
                    <td>Viðreisn</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="690" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/690/690-220.jpg" 
                             alt="Katrín Jakobsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Katrín Jakobsdóttir/690/?nfaerslunr=690">Katrín Jakobsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1976-02-01
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>KJak</td>
                    <td>Vinstrihreyfingin - grænt framboð</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1431" class="thingmadur-row ">
                    <td class="details-control"></td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1431/1431-220.jpg" 
                             alt="Katrín Sif Árnadóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Katrín Sif Árnadóttir/1431/?nfaerslunr=1431">Katrín Sif Árnadóttir</a></td>
                    <td>
                        1980-07-06
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>KSÁ</td>
                    <td>Flokkur fólksins</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1502" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1502/1502-220.jpg" 
                             alt="Katrín Sigríður J. Steingrímsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Katrín Sigríður J. Steingrímsdóttir/1502/?nfaerslunr=1502">Katrín Sigríður J. Steingrímsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1998-07-30
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>KSJS</td>
                    <td>Viðreisn</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1432" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1432/1432-220.jpg" 
                             alt="Kristinn Rúnar Tryggvason" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Kristinn Rúnar Tryggvason/1432/?nfaerslunr=1432">Kristinn Rúnar Tryggvason</a></td>
                    <td>
                        1967-12-23
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>KRT</td>
                    <td>Framsóknarflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1417" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1417/1417-220.jpg" 
                             alt="Kristrún Frostadóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Kristrún Frostadóttir/1417/?nfaerslunr=1417">Kristrún Frostadóttir</a></td>
                    <td>
                        1988-05-12
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>KFrost</td>
                    <td>Samfylkingin</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1479" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1479/1479-220.jpg" 
                             alt="Kári Gautason" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Kári Gautason/1479/?nfaerslunr=1479">Kári Gautason</a></td>
                    <td>
                        1989-01-27
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>KGaut</td>
                    <td>Vinstrihreyfingin - grænt framboð</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1442" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1442/1442-220.jpg" 
                             alt="Lenya Rún Taha Karim" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Lenya Rún Taha Karim/1442/?nfaerslunr=1442">Lenya Rún Taha Karim</a></td>
                    <td>
                        1999-12-18
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>LenK</td>
                    <td>Píratar</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1244" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1244/1244-220.jpg" 
                             alt="Lilja Alfreðsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Lilja Alfreðsdóttir/1244/?nfaerslunr=1244">Lilja Alfreðsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1973-10-04
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>LA</td>
                    <td>Framsóknarflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1370" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1370/1370-220.jpg" 
                             alt="Lilja Rannveig Sigurgeirsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Lilja Rannveig Sigurgeirsdóttir/1370/?nfaerslunr=1370">Lilja Rannveig Sigurgeirsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1996-09-14
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>LRS</td>
                    <td>Framsóknarflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1128" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1128/1128-220.jpg" 
                             alt="Logi Einarsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Logi Einarsson/1128/?nfaerslunr=1128">Logi Einarsson</a></td>
                    <td>
                        1964-08-21
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>LE</td>
                    <td>Samfylkingin</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1506" class="thingmadur-row ">
                    <td class="details-control"></td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1506/1506-220.jpg" 
                             alt="Lárus Vilhjálmsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Lárus Vilhjálmsson/1506/?nfaerslunr=1506">Lárus Vilhjálmsson</a></td>
                    <td>
                        1961-02-15
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>LV</td>
                    <td>Píratar</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1170" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1170/1170-220.jpg" 
                             alt="Líneik Anna Sævarsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Líneik Anna Sævarsdóttir/1170/?nfaerslunr=1170">Líneik Anna Sævarsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1964-11-03
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>LínS</td>
                    <td>Framsóknarflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="667" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/667/667-220.jpg" 
                             alt="Magnús Árni Skjöld Magnússon" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Magnús Árni Skjöld Magnússon/667/?nfaerslunr=667">Magnús Árni Skjöld Magnússon</a></td>
                    <td>
                        1968-03-14
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>MagnM</td>
                    <td>Samfylkingin</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1478" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1478/1478-220.jpg" 
                             alt="María Rut Kristinsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/María Rut Kristinsdóttir/1478/?nfaerslunr=1478">María Rut Kristinsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1989-05-17
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>MRK</td>
                    <td>Viðreisn</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1255" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1255/1255-220.jpg" 
                             alt="Njáll Trausti Friðbertsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Njáll Trausti Friðbertsson/1255/?nfaerslunr=1255">Njáll Trausti Friðbertsson</a></td>
                    <td>
                        1969-12-31
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>NTF</td>
                    <td>Sjálfstæðisflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="719" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/719/719-220.jpg" 
                             alt="Oddný G. Harðardóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Oddný G. Harðardóttir/719/?nfaerslunr=719">Oddný G. Harðardóttir</a></td>
                    <td>
                        1957-04-09
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>OH</td>
                    <td>Samfylkingin</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1287" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1287/1287-220.jpg" 
                             alt="Orri Páll Jóhannsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Orri Páll Jóhannsson/1287/?nfaerslunr=1287">Orri Páll Jóhannsson</a></td>
                    <td>
                        1978-05-19
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>OPJ</td>
                    <td>Vinstrihreyfingin - grænt framboð</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1504" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1504/1504-220.jpg" 
                             alt="Rafn Helgason" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Rafn Helgason/1504/?nfaerslunr=1504">Rafn Helgason</a></td>
                    <td>
                        1990-05-18
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>RH</td>
                    <td>Viðreisn</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1497" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1497/1497-220.jpg" 
                             alt="Ragna Sigurðardóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Ragna Sigurðardóttir/1497/?nfaerslunr=1497">Ragna Sigurðardóttir</a></td>
                    <td>
                        1992-08-31
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>RagnaS</td>
                    <td>Samfylkingin</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1433" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1433/1433-220.jpg" 
                             alt="Ragnar Sigurðsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Ragnar Sigurðsson/1433/?nfaerslunr=1433">Ragnar Sigurðsson</a></td>
                    <td>
                        1980-12-08
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>RS</td>
                    <td>Sjálfstæðisflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1443" class="thingmadur-row ">
                    <td class="details-control"></td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1443/1443-220.jpg" 
                             alt="René Biasone" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/René Biasone/1443/?nfaerslunr=1443">René Biasone</a></td>
                    <td>
                        1970-01-02
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>RenB</td>
                    <td>Vinstrihreyfingin - grænt framboð</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1424" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1424/1424-220.jpg" 
                             alt="Sigmar Guðmundsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Sigmar Guðmundsson/1424/?nfaerslunr=1424">Sigmar Guðmundsson</a></td>
                    <td>
                        1969-04-07
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>SGuðm</td>
                    <td>Viðreisn</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="729" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/729/729-220.jpg" 
                             alt="Sigmundur Davíð Gunnlaugsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Sigmundur Davíð Gunnlaugsson/729/?nfaerslunr=729">Sigmundur Davíð Gunnlaugsson</a></td>
                    <td>
                        1975-03-12
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>SDG</td>
                    <td>Miðflokkurinn</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1436" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1436/1436-220.jpg" 
                             alt="Sigríður Elín Sigurðardóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Sigríður Elín Sigurðardóttir/1436/?nfaerslunr=1436">Sigríður Elín Sigurðardóttir</a></td>
                    <td>
                        2000-12-14
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>SES</td>
                    <td>Sjálfstæðisflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="664" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/664/664-220.jpg" 
                             alt="Sigurjón Þórðarson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Sigurjón Þórðarson/664/?nfaerslunr=664">Sigurjón Þórðarson</a></td>
                    <td>
                        1964-06-29
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>SigurjÞ</td>
                    <td>Flokkur fólksins</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="726" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/726/726-220.jpg" 
                             alt="Sigurður Ingi Jóhannsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Sigurður Ingi Jóhannsson/726/?nfaerslunr=726">Sigurður Ingi Jóhannsson</a></td>
                    <td>
                        1962-04-20
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>SIJ</td>
                    <td>Framsóknarflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1496" class="thingmadur-row ">
                    <td class="details-control"></td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1496/1496-220.jpg" 
                             alt="Sigurður Tyrfingsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Sigurður Tyrfingsson/1496/?nfaerslunr=1496">Sigurður Tyrfingsson</a></td>
                    <td>
                        1960-12-25
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>STyrf</td>
                    <td>Flokkur fólksins</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1471" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1471/1471-220.jpg" 
                             alt="Sigþrúður Ármann" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Sigþrúður Ármann/1471/?nfaerslunr=1471">Sigþrúður Ármann</a></td>
                    <td>
                        1977-04-13
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>SigÁ</td>
                    <td>Sjálfstæðisflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1349" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1349/1349-220.jpg" 
                             alt="Stefán Vagn Stefánsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Stefán Vagn Stefánsson/1349/?nfaerslunr=1349">Stefán Vagn Stefánsson</a></td>
                    <td>
                        1972-01-17
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>SVS</td>
                    <td>Framsóknarflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1031" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1031/1031-220.jpg" 
                             alt="Steinunn Þóra Árnadóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Steinunn Þóra Árnadóttir/1031/?nfaerslunr=1031">Steinunn Þóra Árnadóttir</a></td>
                    <td>
                        1977-09-18
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>SÞÁ</td>
                    <td>Vinstrihreyfingin - grænt framboð</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="730" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/730/730-220.jpg" 
                             alt="Svandís Svavarsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Svandís Svavarsdóttir/730/?nfaerslunr=730">Svandís Svavarsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1964-08-24
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>SSv</td>
                    <td>Vinstrihreyfingin - grænt framboð</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1256" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1256/1256-220.jpg" 
                             alt="Teitur Björn Einarsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Teitur Björn Einarsson/1256/?nfaerslunr=1256">Teitur Björn Einarsson</a></td>
                    <td>
                        1980-04-01
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>TBE</td>
                    <td>Sjálfstæðisflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1415" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1415/1415-220.jpg" 
                             alt="Tómas A. Tómasson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Tómas A. Tómasson/1415/?nfaerslunr=1415">Tómas A. Tómasson</a></td>
                    <td>
                        1949-04-04
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>TAT</td>
                    <td>Flokkur fólksins</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1444" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1444/1444-220.jpg" 
                             alt="Valgerður Árnadóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Valgerður Árnadóttir/1444/?nfaerslunr=1444">Valgerður Árnadóttir</a></td>
                    <td>
                        1979-07-03
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>ValÁ</td>
                    <td>Píratar</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1176" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1176/1176-220.jpg" 
                             alt="Vilhjálmur Árnason" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Vilhjálmur Árnason/1176/?nfaerslunr=1176">Vilhjálmur Árnason</a></td>
                    <td>
                        1983-10-29
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>VilÁ</td>
                    <td>Sjálfstæðisflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1178" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1178/1178-220.jpg" 
                             alt="Willum Þór Þórsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Willum Þór Þórsson/1178/?nfaerslunr=1178">Willum Þór Þórsson</a></td>
                    <td>
                        1963-03-17
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>WÞÞ</td>
                    <td>Framsóknarflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1423" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1423/1423-220.jpg" 
                             alt="Ágúst Bjarni Garðarsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Ágúst Bjarni Garðarsson/1423/?nfaerslunr=1423">Ágúst Bjarni Garðarsson</a></td>
                    <td>
                        1987-09-29
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>ÁBG</td>
                    <td>Framsóknarflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1261" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1261/1261-220.jpg" 
                             alt="Áslaug Arna Sigurbjörnsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Áslaug Arna Sigurbjörnsdóttir/1261/?nfaerslunr=1261">Áslaug Arna Sigurbjörnsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1990-11-30
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>ÁslS</td>
                    <td>Sjálfstæðisflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="707" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/707/707-220.jpg" 
                             alt="Ásmundur Einar Daðason" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Ásmundur Einar Daðason/707/?nfaerslunr=707">Ásmundur Einar Daðason</a></td>
                    <td>
                        1982-10-29
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>ÁsmD</td>
                    <td>Framsóknarflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1157" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1157/1157-220.jpg" 
                             alt="Ásmundur Friðriksson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Ásmundur Friðriksson/1157/?nfaerslunr=1157">Ásmundur Friðriksson</a></td>
                    <td>
                        1956-01-21
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>ÁsF</td>
                    <td>Sjálfstæðisflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1420" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1420/1420-220.jpg" 
                             alt="Ásthildur Lóa Þórsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Ásthildur Lóa Þórsdóttir/1420/?nfaerslunr=1420">Ásthildur Lóa Þórsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1966-11-20
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>ÁLÞ</td>
                    <td>Flokkur fólksins</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="999" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/999/999-220.jpg" 
                             alt="Óli Björn Kárason" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Óli Björn Kárason/999/?nfaerslunr=999">Óli Björn Kárason</a></td>
                    <td>
                        1960-08-26
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>ÓBK</td>
                    <td>Sjálfstæðisflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1387" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1387/1387-220.jpg" 
                             alt="Þorbjörg Sigríður Gunnlaugsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Þorbjörg Sigríður Gunnlaugsdóttir/1387/?nfaerslunr=1387">Þorbjörg Sigríður Gunnlaugsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1978-05-23
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>ÞorbG</td>
                    <td>Viðreisn</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="632" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/632/632-220.jpg" 
                             alt="Þorgerður Katrín Gunnarsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Þorgerður Katrín Gunnarsdóttir/632/?nfaerslunr=632">Þorgerður Katrín Gunnarsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1965-10-04
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>ÞKG</td>
                    <td>Viðreisn</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1481" class="thingmadur-row ">
                    <td class="details-control"></td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1481/1481-220.jpg" 
                             alt="Þorgrímur Sigmundsson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Þorgrímur Sigmundsson/1481/?nfaerslunr=1481">Þorgrímur Sigmundsson</a></td>
                    <td>
                        1976-04-18
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>ÞorgS</td>
                    <td>Miðflokkurinn</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1345" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1345/1345-220.jpg" 
                             alt="Þórarinn Ingi Pétursson" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Þórarinn Ingi Pétursson/1345/?nfaerslunr=1345">Þórarinn Ingi Pétursson</a></td>
                    <td>
                        1972-08-22
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>ÞórP</td>
                    <td>Framsóknarflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1252" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1252/1252-220.jpg" 
                             alt="Þórdís Kolbrún R. Gylfadóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Þórdís Kolbrún R. Gylfadóttir/1252/?nfaerslunr=1252">Þórdís Kolbrún R. Gylfadóttir</a></td>
                    <td>
                        1987-11-04
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>ÞórdG</td>
                    <td>Sjálfstæðisflokkur</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="1270" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1270/1270-220.jpg" 
                             alt="Þórhildur Sunna Ævarsdóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Þórhildur Sunna Ævarsdóttir/1270/?nfaerslunr=1270">Þórhildur Sunna Ævarsdóttir</a></td>
                    <td>
                        1987-05-06
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>ÞSÆ</td>
                    <td>Píratar</td>
                </tr>
            
                <tr data-id="633" class="thingmadur-row has-thingskjol">
                    <td class="details-control">➕</td>
                    <td>
                        <img src="https://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/633/633-220.jpg" 
                             alt="Þórunn Sveinbjarnardóttir" 
                             class="thingmadur-image" 
                             onerror="this.onerror=null; this.src='images/placeholder.webp';">
                    </td>
                    <td><a href="https://www.althingi.is/altext/cv/is/cv/Þórunn Sveinbjarnardóttir/633/?nfaerslunr=633">Þórunn Sveinbjarnardóttir</a></td>
                    <td>
                        1965-11-22
                        <span class="birthday-message"></span>
                    </td>
                    <td>ÞSv</td>
                    <td>Samfylkingin</td>
                </tr>
            
        </tbody>
    </table>

    <script>
        // Calculate days until next birthday
        function daysUntilNextBirthday(birthday) {
            const now = new Date();
            const currentYear = now.getFullYear();
            const nextBirthday = new Date(birthday);
            nextBirthday.setFullYear(currentYear);
            
            if (nextBirthday < now) {
                nextBirthday.setFullYear(currentYear + 1);
            }

            const oneDay = 24 * 60 * 60 * 1000;
            return Math.ceil((nextBirthday - now) / oneDay);
        }

        // Format birthday message
        function formatBirthdayMessage(daysUntilBirthday) {
            if (daysUntilBirthday === 0) {
                return " - Til hamingju með afmælið!";
            } else {
                return ` - ${daysUntilBirthday} dagar til afmælis`;
            }
        }

        // Add birthday messages to the table
        document.addEventListener("DOMContentLoaded", function() {
            const rows = document.querySelectorAll("#thingmennTable tbody tr");
            rows.forEach(row => {
                const birthdayCell = row.querySelector("td:nth-child(4)");
                const birthdayMessage = birthdayCell.querySelector(".birthday-message");
                const birthdayText = birthdayCell.textContent.trim();
                const birthdayDate = new Date(birthdayText);
                
                const daysUntilBirthday = daysUntilNextBirthday(birthdayDate);
                birthdayMessage.textContent = formatBirthdayMessage(daysUntilBirthday);
            });
        });

        var thingmennData = {};
        
            thingmennData[1234] = [[21, 21, "frumvarp", "2023-12-04 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0021.html", "loftslagsm\u00e1l"], [99, 99, "frumvarp", "2023-09-14 11:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0099.html", "bann vi\u00f0 hvalvei\u00f0um"], [103, 103, "frumvarp", "2023-09-18 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0103.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum til a\u00f0 b\u00e6ta st\u00f6\u00f0u kynsegin f\u00f3lks"], [187, 185, "frumvarp", "2023-09-20 16:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0187.html", "kosningal\u00f6g"], [210, 207, "fsp. til munnl. svars", "2023-09-19 15:57", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0210.html", "bl\u00f3\u00f0gjafir"], [216, 213, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-21 10:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0216.html", "s\u00f6fnun og endurvinnsla vei\u00f0arf\u00e6ra"], [217, 214, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-21 10:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0217.html", "\u00e1kv\u00f6r\u00f0un og framkv\u00e6md \u00fevinga\u00f0rar lyfjagjafar vi\u00f0 brottv\u00edsanir"], [385, 374, "fsp. til munnl. svars", "2023-10-16 16:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0385.html", "bann vi\u00f0 ol\u00eduleit"], [386, 375, "fsp. til munnl. svars", "2023-10-16 16:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0386.html", "fundur a\u00f0ildarr\u00edkja samnings Sameinu\u00f0u \u00fej\u00f3\u00f0anna um bann vi\u00f0 kjarnavopnum"], [398, 386, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-18 17:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0398.html", "brj\u00f3stap\u00fa\u00f0ar"], [400, 388, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-18 17:08", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0400.html", "vistmor\u00f0"], [438, 417, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-25 17:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0438.html", "tekjur \u00dej\u00f3\u00f0skr\u00e1r og H\u00fasn\u00e6\u00f0is- og mannvirkjastofnunar"], [439, 418, "fsp. til munnl. svars", "2023-10-25 17:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0439.html", "innvi\u00f0ir vi\u00f0 J\u00f6kuls\u00e1rl\u00f3n"], [451, 430, "fsp. til munnl. svars", "2023-10-26 13:04", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0451.html", "vinnsla jar\u00f0efna af hafsbotni"], [452, 431, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-26 13:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0452.html", "Al\u00fej\u00f3\u00f0ahafsbotnsstofnunin og n\u00e1muvinnsla \u00e1 hafsbotni"], [501, 461, "frumvarp", "2023-11-07 13:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0501.html", "hringr\u00e1sarstyrkir"], [519, 472, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-09 13:57", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0519.html", "uppruna\u00e1byrg\u00f0ir \u00e1 raforku"], [541, 488, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-13 13:24", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0541.html", "a\u00f0ger\u00f0ir gegn ol\u00eduleit"], [547, 494, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-13 14:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0547.html", "\u00fevingu\u00f0 lyfjagj\u00f6f vi\u00f0 brottv\u00edsun"], [580, 510, "bei\u00f0ni um sk\u00fdrslu", "2023-11-20 15:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0580.html", "sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0i og fullveldi Palest\u00ednu"], [617, 532, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-23 15:38", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0617.html", "endursko\u00f0un \u00e1 reglum um b\u00faningsa\u00f0st\u00f6\u00f0u og salerni"], [628, 539, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-28 15:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0628.html", "endurn\u00fdjun lyfjask\u00edrteina fyrir ADHD-lyf"], [645, 546, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-29 17:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0645.html", "skr\u00e1ning brj\u00f3stap\u00fa\u00f0a"], [710, 183, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2023-12-11 14:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0710.html", "skipulagsl\u00f6g"], [712, 181, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-11 14:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0712.html", "p\u00f3st\u00fej\u00f3nusta"], [722, 571, "fsp. til skrifl. svars", "2023-12-11 16:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0722.html", "undan\u00fe\u00e1gur fr\u00e1 fjarskiptaleynd"], [728, 450, "breytingartillaga", "2023-12-11 20:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0728.html", "sv\u00e6\u00f0isbundin flutningsj\u00f6fnun"], [741, 572, "fsp. til skrifl. svars", "2023-12-13 15:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0741.html", "vopnaflutningar til \u00cdsrael"], [747, 183, "breytingartillaga", "2023-12-12 17:08", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0747.html", "skipulagsl\u00f6g"], [760, 576, "fsp. til skrifl. svars", "2023-12-13 15:51", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0760.html", "k\u00ednversk ranns\u00f3knami\u00f0st\u00f6\u00f0"], [823, 543, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2023-12-15 19:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0823.html", "vi\u00f0skiptakerfi ESB me\u00f0 losunarheimildir"], [903, 600, "fsp. til skrifl. svars", "2024-01-22 18:05", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0903.html", "vinnudeilusj\u00f3\u00f0ur Samtaka atvinnul\u00edfsins"], [905, 602, "fsp. til munnl. svars", "2024-01-22 18:05", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0905.html", "s\u00f3lmyrkvi"], [906, 603, "fsp. til munnl. svars", "2024-01-22 18:05", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0906.html", "s\u00f3lmyrkvi"], [909, 606, "fsp. til skrifl. svars", "2024-01-22 18:40", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0909.html", "stu\u00f0ningur vi\u00f0 almenningssamg\u00f6ngur"], [910, 607, "fsp. til skrifl. svars", "2024-01-22 18:40", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0910.html", "vi\u00f0vera herli\u00f0s"], [952, 639, "fsp. til skrifl. svars", "2024-01-30 16:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0952.html", "stefna \u00ed m\u00e1lefnum innflytjenda"], [954, 641, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-05 16:06", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0954.html", "dvalarleyfi \u00e1 grundvelli fj\u00f6lskyldusameiningar"], [982, 658, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-01 14:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0982.html", "upprunavottu\u00f0 orka vi\u00f0 \u00e1lframlei\u00f0slu"], [997, 665, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-05 17:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0997.html", "endurgrei\u00f0sla kostna\u00f0ar vegna \u00f3frj\u00f3semi"], [1001, 669, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-05 18:04", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1001.html", "hj\u00f3naskilna\u00f0ir"], [1003, 671, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-06 14:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1003.html", "a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlun \u00ed plastm\u00e1lefnum"], [1038, 696, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-12 16:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1038.html", "uppb\u00e6tur og styrkir til hreyfihamla\u00f0ra einstaklinga vegna bifrei\u00f0a"], [1045, 699, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-13 15:08", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1045.html", "undan\u00fe\u00e1gur fr\u00e1 fasteignaskatti"], [1068, 714, "fsp. til munnl. svars", "2024-02-19 14:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1068.html", "umhverfis\u00feing"], [1069, 715, "fsp. til munnl. svars", "2024-02-19 14:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1069.html", "heimavist vi\u00f0 Fj\u00f6lbrautask\u00f3la Su\u00f0urlands"], [1070, 716, "fsp. til munnl. svars", "2024-02-19 14:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1070.html", "n\u00e1tt\u00faruminjaskr\u00e1"], [1149, 756, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-04 16:56", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1149.html", "kortlagning \u00f3bygg\u00f0ra v\u00ed\u00f0erna"], [1150, 757, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-04 17:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1150.html", "HIV"], [1153, 759, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-05 13:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1153.html", "sj\u00e1lfkrafa skr\u00e1ning samkynja foreldra"], [1154, 760, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-05 13:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1154.html", "teymi s\u00e9rfr\u00e6\u00f0inga um b\u00f6rn sem f\u00e6\u00f0ast me\u00f0 \u00f3d\u00e6miger\u00f0 kyneinkenni"], [1155, 761, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-05 13:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1155.html", "teymi s\u00e9rfr\u00e6\u00f0inga um b\u00f6rn sem f\u00e6\u00f0ast me\u00f0 \u00f3d\u00e6miger\u00f0 kyneinkenni"], [1161, 767, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-05 15:14", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1161.html", "grunnvatnshlot og vatnstaka \u00ed sveitarf\u00e9laginu \u00d6lfusi"], [1162, 768, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-05 15:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1162.html", "l\u00f6gg\u00e6slu\u00e1\u00e6tlun"], [1164, 769, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-06 14:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1164.html", "hafnarframkv\u00e6mdir \u00ed Keflav\u00edk vestan \u00deorl\u00e1kshafnar"], [1165, 770, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-06 14:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1165.html", "hafnarsv\u00e6\u00f0i\u00f0 \u00ed \u00deorl\u00e1ksh\u00f6fn"], [1226, 812, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-12 16:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1226.html", "gjaldfrj\u00e1lsar t\u00ed\u00f0arv\u00f6rur \u00ed framhaldssk\u00f3lum"], [1245, 829, "fsp. til munnl. svars", "2024-03-12 16:49", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1245.html", "sundkort"], [1266, 845, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-18 14:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1266.html", "pers\u00f3nuskilr\u00edki"], [1312, 876, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-21 12:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1312.html", "tekjur af au\u00f0leg\u00f0arskatti"], [1315, 878, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-21 14:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1315.html", "Nor\u00f0ur-Atlantshafssj\u00e1varspend\u00fdrar\u00e1\u00f0i\u00f0"], [1441, 978, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 15:54", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1441.html", "tekjur af au\u00f0leg\u00f0arskatti"], [1444, 981, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 16:35", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1444.html", "vinnudeilusj\u00f3\u00f0ur Samtaka atvinnul\u00edfsins"], [1447, 984, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 14:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1447.html", "hafnarframkv\u00e6mdir \u00ed Keflav\u00edk vestan \u00deorl\u00e1kshafnar"], [1448, 985, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1448.html", "hafnarsv\u00e6\u00f0i\u00f0 \u00ed \u00deorl\u00e1ksh\u00f6fn"], [1454, 991, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 16:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1454.html", "stu\u00f0ningur vi\u00f0 almenningssamg\u00f6ngur"], [1455, 992, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 17:13", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1455.html", "tekjur \u00dej\u00f3\u00f0skr\u00e1r og H\u00fasn\u00e6\u00f0is- og mannvirkjastofnunar"], [1457, 994, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 17:13", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1457.html", "undan\u00fe\u00e1gur fr\u00e1 fasteignaskatti"], [1459, 996, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 14:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1459.html", "Nor\u00f0ur-Atlantshafssj\u00e1varspend\u00fdrar\u00e1\u00f0i\u00f0"], [1464, 1001, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1464.html", "sundkort"], [1513, 900, "breytingartillaga", "2024-04-16 14:29", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1513.html", "verndar- og orkun\u00fdtingar\u00e1\u00e6tlun"], [1522, 1043, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-17 18:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1522.html", "fundur me\u00f0 b\u00f6rnum \u00far Grindav\u00edk"], [1523, 1044, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-17 18:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1523.html", "endursko\u00f0un regluger\u00f0ar um hollustuh\u00e6tti"], [1556, 1071, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-19 11:14", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1556.html", "a\u00f0ger\u00f0ir gegn kynskiptum vinnumarka\u00f0i"], [1575, 628, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-04-23 16:35", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1575.html", "skipulagsl\u00f6g"], [1630, 1096, "fsp. til skrifl. svars", "2024-05-06 16:37", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1630.html", "mengun fr\u00e1 skolvatni"], [1691, 535, "nefndar\u00e1lit", "2024-05-14 13:25", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1691.html", "landsskipulagsstefna fyrir \u00e1rin 2024--2038 \u00e1samt fimm \u00e1ra a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlun fyrir \u00e1rin 2024--2028"], [1706, 1117, "fsp. til skrifl. svars", "2024-05-14 17:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1706.html", "sveigjanleika\u00e1kv\u00e6\u00f0i og losunarheimildir"], [1727, 1122, "fsp. til skrifl. svars", "2024-05-17 11:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1727.html", "skipulagsfulltr\u00fai"], [1736, 1124, "fsp. til skrifl. svars", "2024-05-17 15:54", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1736.html", "n\u00e1muvinnsla \u00e1 hafsbotni"], [1797, 1139, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-04 19:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1797.html", "kaup \u00e1 herg\u00f6gnum"], [1805, 1140, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-06 10:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1805.html", "umfj\u00f6llun um vistmor\u00f0"], [1806, 1141, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-06 10:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1806.html", "sk\u00fdrslur um loftslagsm\u00e1l"], [1884, 1155, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-13 14:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1884.html", "loftslags\u00e1hrif lagafrumvarpa"], [1895, 1158, "frumvarp", "2024-06-14 13:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1895.html", "bann vi\u00f0 leit, ranns\u00f3knum og vinnslu kolvetnis \u00ed efnahagsl\u00f6gs\u00f6gunni"], [1909, 205, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-18 13:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1909.html", "fjarskipti o.fl."], [1927, 1163, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-18 17:06", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1927.html", "t\u00edmabundi\u00f0 bann vi\u00f0 n\u00e1muvinnslu \u00e1 hafsbotni"], [1941, 924, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-19 11:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1941.html", "\u00farvinnslugjald"], [1942, 1114, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-19 11:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1942.html", "tekjustofnar sveitarf\u00e9laga"], [1948, 1175, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-19 16:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1948.html", "r\u00e9ttur til f\u00e6\u00f0ingarorlofs \u00e1 Nor\u00f0url\u00f6ndunum"], [1952, 1161, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-19 20:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1952.html", "hafnal\u00f6g"], [1983, 1186, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-20 22:06", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1983.html", "fr\u00edverslunarsamningur vi\u00f0 \u00cdsrael"], [2081, 923, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-22 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2081.html", "umfer\u00f0arl\u00f6g"]];
        
            thingmennData[1474] = [[31, 31, "fsp. til skrifl. svars", "2024-01-30 15:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0031.html", "\u00e1hrif sakaferils vistfj\u00f6lskyldume\u00f0lims \u00e1 ums\u00f3kn um dvalarleyfi vegna vistr\u00e1\u00f0ningar"], [106, 106, "frumvarp", "2023-09-18 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0106.html", "\u00feingsk\u00f6p Al\u00feingis"], [113, 113, "frumvarp", "2023-09-14 08:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0113.html", "\u00fatlendingar"], [121, 121, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-18 15:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0121.html", "samningsvi\u00f0auki nr. 16 vi\u00f0 samninginn um verndun mannr\u00e9ttinda og mannfrelsis fr\u00e1 4. n\u00f3vember 1950 (mannr\u00e9ttindas\u00e1ttm\u00e1la Evr\u00f3pu)"], [250, 247, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 16:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0250.html", "dvalarleyfissk\u00edrteini"], [251, 248, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 16:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0251.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 flutning ums\u00e6kjenda um al\u00fej\u00f3\u00f0lega vernd \u00far landi"], [252, 249, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 18:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0252.html", "\u00fatk\u00f6ll s\u00e9rsveitar l\u00f6greglu"], [253, 250, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 16:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0253.html", "kaup \u00e1 vopnum og varnarb\u00fana\u00f0i \u00ed a\u00f0draganda lei\u00f0togafundar Evr\u00f3pur\u00e1\u00f0sins"], [300, 296, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-28 14:38", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0300.html", "skilamat \u00e1 \u00fej\u00f3nustu talsmanna ums\u00e6kjenda um al\u00fej\u00f3\u00f0lega vernd"], [301, 297, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-28 15:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0301.html", "skipun og st\u00f6rf talsmanna ums\u00e6kjenda um al\u00fej\u00f3\u00f0lega vernd"], [497, 457, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-06 17:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0497.html", "frestun r\u00e9ttar\u00e1hrifa \u00farskur\u00f0a k\u00e6runefndar \u00fatlendingam\u00e1la"], [498, 458, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-06 17:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0498.html", "veiting st\u00f6\u00f0u fl\u00f3ttamanns til f\u00f3rnarlamba mansals"], [564, 504, "fsp. til munnl. svars", "2023-11-14 14:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0564.html", "eftirlit me\u00f0 vistr\u00e1\u00f0ningum"], [643, 241, "nefndar\u00e1lit", "2023-11-29 16:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0643.html", "framkv\u00e6mda\u00e1\u00e6tlun \u00e1 svi\u00f0i barnaverndar 2023--2027"], [983, 659, "fsp. til munnl. svars", "2024-02-01 14:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0983.html", "flutningur f\u00f3lks til Venes\u00faela"], [1063, 709, "fsp. til munnl. svars", "2024-02-15 14:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1063.html", "kerfi til a\u00f0 skr\u00e1 beitingu nau\u00f0ungar"], [1064, 710, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-19 14:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1064.html", "s\u00e9rfr\u00e6\u00f0iteymi um a\u00f0ger\u00f0ir til a\u00f0 draga \u00far beitingu nau\u00f0ungar \u00ed \u00fej\u00f3nustu vi\u00f0 fatla\u00f0 f\u00f3lk"], [1078, 719, "fsp. til munnl. svars", "2024-02-19 16:38", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1078.html", "a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlun gegn hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0u"], [1189, 782, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-07 15:25", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1189.html", "nafnalistar dvalarleyfishafa \u00e1 Gaza"], [1224, 810, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-12 16:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1224.html", "h\u00fasleitir og hleranir"], [1225, 811, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-12 15:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1225.html", "n\u00e1lgunarbann"], [1273, 584, "nefndar\u00e1lit", "2024-03-19 13:40", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1273.html", "framkv\u00e6mda\u00e1\u00e6tlun \u00ed m\u00e1lefnum fatla\u00f0s f\u00f3lks fyrir \u00e1rin 2024--2027"], [1410, 949, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-10 16:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1410.html", "beiting \u00e1kv\u00e6\u00f0is laga um \u00fatlendinga"], [1411, 950, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-10 16:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1411.html", "breytt stj\u00f3rns\u00fdsluframkv\u00e6md vegna ums\u00f3kna um fj\u00f6lskyldusameiningu"], [1412, 951, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-10 16:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1412.html", "vistun fylgdarlausra barna \u00e1 fl\u00f3tta sem eru ekki \u00ed f\u00f3stri \u00e1 vegum barnaverndaryfirvalda"], [1413, 952, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 10:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1413.html", "n\u00fd ge\u00f0deild Landsp\u00edtala"], [1418, 957, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 10:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1418.html", "ums\u00f3knir um r\u00edkisborgarar\u00e9tt sem Al\u00feingi veitir me\u00f0 l\u00f6gum"], [1422, 959, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 11:27", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1422.html", "skrifleg sv\u00f6r r\u00e1\u00f0herra vi\u00f0 fyrirspurnum fr\u00e1 al\u00feingism\u00f6nnum"], [1423, 960, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 11:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1423.html", "skrifleg sv\u00f6r r\u00e1\u00f0herra vi\u00f0 fyrirspurnum fr\u00e1 al\u00feingism\u00f6nnum"], [1424, 961, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 11:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1424.html", "skrifleg sv\u00f6r r\u00e1\u00f0herra vi\u00f0 fyrirspurnum fr\u00e1 al\u00feingism\u00f6nnum"], [1425, 962, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 11:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1425.html", "skrifleg sv\u00f6r r\u00e1\u00f0herra vi\u00f0 fyrirspurnum fr\u00e1 al\u00feingism\u00f6nnum"], [1426, 963, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 12:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1426.html", "skrifleg sv\u00f6r r\u00e1\u00f0herra vi\u00f0 fyrirspurnum fr\u00e1 al\u00feingism\u00f6nnum"], [1427, 964, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 12:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1427.html", "skrifleg sv\u00f6r r\u00e1\u00f0herra vi\u00f0 fyrirspurnum fr\u00e1 al\u00feingism\u00f6nnum"], [1428, 965, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 12:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1428.html", "skrifleg sv\u00f6r r\u00e1\u00f0herra vi\u00f0 fyrirspurnum fr\u00e1 al\u00feingism\u00f6nnum"], [1429, 966, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 12:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1429.html", "skrifleg sv\u00f6r r\u00e1\u00f0herra vi\u00f0 fyrirspurnum fr\u00e1 al\u00feingism\u00f6nnum"], [1430, 967, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 12:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1430.html", "skrifleg sv\u00f6r r\u00e1\u00f0herra vi\u00f0 fyrirspurnum fr\u00e1 al\u00feingism\u00f6nnum"], [1431, 968, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 12:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1431.html", "skrifleg sv\u00f6r r\u00e1\u00f0herra vi\u00f0 fyrirspurnum fr\u00e1 al\u00feingism\u00f6nnum"], [1432, 969, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 12:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1432.html", "skrifleg sv\u00f6r r\u00e1\u00f0herra vi\u00f0 fyrirspurnum fr\u00e1 al\u00feingism\u00f6nnum"], [1433, 970, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 12:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1433.html", "skrifleg sv\u00f6r r\u00e1\u00f0herra vi\u00f0 fyrirspurnum fr\u00e1 al\u00feingism\u00f6nnum"], [1434, 971, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 11:27", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1434.html", "skrifleg sv\u00f6r forseta Al\u00feingis vi\u00f0 fyrirspurnum fr\u00e1 al\u00feingism\u00f6nnum"], [1460, 997, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 14:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1460.html", "a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlun gegn hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0u"], [1509, 722, "breytingartillaga", "2024-04-16 13:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1509.html", "\u00fatlendingar"], [1518, 1041, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-16 18:04", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1518.html", "\u00fej\u00f3nustusvipting"], [1521, 1042, "\u00fe\u00e1ltill.", "2024-04-17 19:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1521.html", "ni\u00f0urlagning \u00datlendingastofnunar"], [1660, 1108, "fsp. til skrifl. svars", "2024-05-08 16:49", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1660.html", "heilbrig\u00f0is\u00fej\u00f3nusta fyrir \u00fatlendinga sem s\u00e6tt hafa ni\u00f0urfellingu r\u00e9ttinda"], [1666, 1109, "fsp. til skrifl. svars", "2024-05-13 14:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1666.html", "f\u00e9lagsa\u00f0sto\u00f0 fyrir \u00fatlendinga sem s\u00e6tt hafa ni\u00f0urfellingu r\u00e9ttinda"], [1682, 1112, "fsp. til skrifl. svars", "2024-05-13 16:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1682.html", "flutningur einstaklinga til \u00cdraks og endurvi\u00f0taka"], [1722, 1120, "fsp. til skrifl. svars", "2024-05-16 16:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1722.html", "a\u00f0sto\u00f0 vi\u00f0 erlenda r\u00edkisborgara"], [1728, 1123, "fsp. til skrifl. svars", "2024-05-17 11:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1728.html", "beitingu fyrirvara \u00ed eldri l\u00f6gum um \u00fatlendinga"], [1802, 906, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-05 15:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1802.html", "sj\u00fakraskr\u00e1r"], [1886, 1157, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-13 14:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1886.html", "flutningur einstaklinga til N\u00edger\u00edu og endurvi\u00f0taka"], [1939, 905, "breytingartillaga", "2024-06-19 11:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1939.html", "v\u00edsindaranns\u00f3knir \u00e1 heilbrig\u00f0issvi\u00f0i"], [2034, 864, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-21 19:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2034.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna endursko\u00f0unar \u00f6rorkul\u00edfeyriskerfis almannatrygginga"], [2080, 509, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-22 13:11", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2080.html", "h\u00fasn\u00e6\u00f0isstefna fyrir \u00e1rin 2024--2038 \u00e1samt fimm \u00e1ra a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlun fyrir \u00e1rin 2024--2028"], [2098, 754, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-22 17:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2098.html", "h\u00fasaleigul\u00f6g"]];
        
            thingmennData[1445] = [[246, 243, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 13:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0246.html", "\u00e1bati af n\u00fdsk\u00f6punarstarfsemi"]];
        
            thingmennData[1426] = [[54, 54, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-13 19:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0054.html", "fj\u00e1rm\u00f6gnun \u00e1 t\u00e6kjakosti til br\u00e1\u00f0agreiningar \u00e1 heilsug\u00e6slunni \u00e1 Egilsst\u00f6\u00f0um"], [454, 433, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-26 13:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0454.html", "fjarheilbrig\u00f0is\u00fej\u00f3nusta"], [499, 459, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-06 17:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0499.html", "fr\u00e1fl\u00e6\u00f0isvandi \u00e1 Landsp\u00edtala"], [521, 474, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-09 13:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0521.html", "li\u00f0skiptaa\u00f0ger\u00f0ir"], [587, 512, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-20 16:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0587.html", "sj\u00fakraflug"], [606, 522, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-22 16:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0606.html", "l\u00e6knan\u00e1m og l\u00e6knaskortur"]];
        
            thingmennData[1475] = [[305, 301, "frumvarp", "2023-10-09 14:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0305.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum var\u00f0andi aldursm\u00f6rk"], [311, 307, "frumvarp", "2023-10-09 14:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0311.html", "bardaga\u00ed\u00fer\u00f3ttir"], [312, 308, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-10-09 14:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0312.html", "\u00fatbo\u00f0 \u00e1 rekstri heilsug\u00e6slust\u00f6\u00f0var \u00e1 Akureyri"], [1080, 721, "fsp. til munnl. svars", "2024-02-19 16:38", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1080.html", "reglubundin skimun fyrir krabbameini \u00ed ristli"], [1112, 742, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-22 22:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1112.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 augl\u00fdsingager\u00f0, kynningarm\u00e1l, vi\u00f0bur\u00f0i og r\u00e1\u00f0stefnur"], [1113, 743, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-22 22:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1113.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 augl\u00fdsingager\u00f0, kynningarm\u00e1l, vi\u00f0bur\u00f0i og r\u00e1\u00f0stefnur"], [1114, 744, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-22 22:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1114.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 augl\u00fdsingager\u00f0, kynningarm\u00e1l, vi\u00f0bur\u00f0i og r\u00e1\u00f0stefnur"], [1115, 745, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-22 23:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1115.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 augl\u00fdsingager\u00f0, kynningarm\u00e1l, vi\u00f0bur\u00f0i og r\u00e1\u00f0stefnur"], [1116, 746, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-22 23:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1116.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 augl\u00fdsingager\u00f0, kynningarm\u00e1l, vi\u00f0bur\u00f0i og r\u00e1\u00f0stefnur"], [1117, 747, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-22 23:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1117.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 augl\u00fdsingager\u00f0, kynningarm\u00e1l, vi\u00f0bur\u00f0i og r\u00e1\u00f0stefnur"], [1118, 748, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-22 23:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1118.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 augl\u00fdsingager\u00f0, kynningarm\u00e1l, vi\u00f0bur\u00f0i og r\u00e1\u00f0stefnur"], [1119, 749, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-22 23:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1119.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 augl\u00fdsingager\u00f0, kynningarm\u00e1l, vi\u00f0bur\u00f0i og r\u00e1\u00f0stefnur"], [1120, 750, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-22 23:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1120.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 augl\u00fdsingager\u00f0, kynningarm\u00e1l, vi\u00f0bur\u00f0i og r\u00e1\u00f0stefnur"], [1121, 751, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-22 23:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1121.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 augl\u00fdsingager\u00f0, kynningarm\u00e1l, vi\u00f0bur\u00f0i og r\u00e1\u00f0stefnur"], [1122, 752, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-22 23:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1122.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 augl\u00fdsingager\u00f0, kynningarm\u00e1l, vi\u00f0bur\u00f0i og r\u00e1\u00f0stefnur"], [1123, 753, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-22 23:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1123.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 augl\u00fdsingager\u00f0, kynningarm\u00e1l, vi\u00f0bur\u00f0i og r\u00e1\u00f0stefnur"], [1160, 766, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-05 13:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1160.html", "heilsug\u00e6slan \u00e1 Akureyri"], [1210, 796, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-11 17:25", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1210.html", "styrkir til f\u00e9lagasamtaka"], [1211, 797, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-11 17:25", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1211.html", "styrkir til f\u00e9lagasamtaka"], [1212, 798, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-11 17:25", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1212.html", "styrkir til f\u00e9lagasamtaka"], [1213, 799, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-11 17:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1213.html", "styrkir til f\u00e9lagasamtaka"], [1214, 800, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-11 17:57", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1214.html", "styrkir til f\u00e9lagasamtaka"], [1215, 801, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-11 17:57", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1215.html", "styrkir til f\u00e9lagasamtaka"], [1216, 802, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-11 17:37", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1216.html", "styrkir til f\u00e9lagasamtaka"], [1217, 803, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-11 17:25", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1217.html", "styrkir til f\u00e9lagasamtaka"], [1218, 804, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-11 17:37", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1218.html", "styrkir til f\u00e9lagasamtaka"], [1219, 805, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-11 17:57", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1219.html", "styrkir til f\u00e9lagasamtaka"], [1220, 806, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-11 17:37", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1220.html", "styrkir til f\u00e9lagasamtaka"], [1221, 807, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-11 17:37", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1221.html", "styrkir til f\u00e9lagasamtaka"], [1275, 850, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-19 16:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1275.html", "nefndir \u00e1 vegum r\u00e1\u00f0uneytisins og kostna\u00f0ur vegna \u00feeirra"], [1276, 851, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-19 16:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1276.html", "nefndir \u00e1 vegum r\u00e1\u00f0uneytisins og kostna\u00f0ur vegna \u00feeirra"], [1277, 852, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-19 16:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1277.html", "nefndir \u00e1 vegum r\u00e1\u00f0uneytisins og kostna\u00f0ur vegna \u00feeirra"], [1278, 853, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-19 16:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1278.html", "nefndir \u00e1 vegum r\u00e1\u00f0uneytisins og kostna\u00f0ur vegna \u00feeirra"], [1279, 854, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-19 16:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1279.html", "nefndir \u00e1 vegum r\u00e1\u00f0uneytisins og kostna\u00f0ur vegna \u00feeirra"], [1280, 855, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-19 16:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1280.html", "nefndir \u00e1 vegum r\u00e1\u00f0uneytisins og kostna\u00f0ur vegna \u00feeirra"], [1281, 856, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-19 16:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1281.html", "nefndir \u00e1 vegum r\u00e1\u00f0uneytisins og kostna\u00f0ur vegna \u00feeirra"], [1282, 857, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-19 16:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1282.html", "nefndir \u00e1 vegum r\u00e1\u00f0uneytisins og kostna\u00f0ur vegna \u00feeirra"], [1283, 858, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-19 16:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1283.html", "nefndir \u00e1 vegum r\u00e1\u00f0uneytisins og kostna\u00f0ur vegna \u00feeirra"], [1284, 859, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-19 16:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1284.html", "nefndir \u00e1 vegum r\u00e1\u00f0uneytisins og kostna\u00f0ur vegna \u00feeirra"], [1285, 860, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-19 16:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1285.html", "nefndir \u00e1 vegum r\u00e1\u00f0uneytisins og kostna\u00f0ur vegna \u00feeirra"], [1286, 861, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-19 16:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1286.html", "nefndir \u00e1 vegum r\u00e1\u00f0uneytisins og kostna\u00f0ur vegna \u00feeirra"], [1334, 895, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-22 11:51", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1334.html", "s\u00edmsv\u00f6run \u00ed s\u00edma 1700"], [1477, 1012, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-15 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1477.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 augl\u00fdsingager\u00f0, kynningarm\u00e1l, vi\u00f0bur\u00f0i og r\u00e1\u00f0stefnur"], [1478, 1013, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-15 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1478.html", "nefndir \u00e1 vegum r\u00e1\u00f0uneytisins og kostna\u00f0ur vegna \u00feeirra"], [1479, 1014, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-15 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1479.html", "styrkir til f\u00e9lagasamtaka"], [1482, 1017, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-15 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1482.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 augl\u00fdsingager\u00f0, kynningarm\u00e1l, vi\u00f0bur\u00f0i og r\u00e1\u00f0stefnur"], [1483, 1018, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-15 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1483.html", "nefndir \u00e1 vegum r\u00e1\u00f0uneytisins og kostna\u00f0ur vegna \u00feeirra"], [1484, 1019, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-15 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1484.html", "styrkir til f\u00e9lagasamtaka"], [1489, 1024, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-15 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1489.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 augl\u00fdsingager\u00f0, kynningarm\u00e1l, vi\u00f0bur\u00f0i og r\u00e1\u00f0stefnur"], [1490, 1025, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-15 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1490.html", "nefndir \u00e1 vegum r\u00e1\u00f0uneytisins og kostna\u00f0ur vegna \u00feeirra"], [1491, 1026, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-15 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1491.html", "styrkir til f\u00e9lagasamtaka"], [1492, 1027, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-15 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1492.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 augl\u00fdsingager\u00f0, kynningarm\u00e1l, vi\u00f0bur\u00f0i og r\u00e1\u00f0stefnur"], [1493, 1028, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-15 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1493.html", "nefndir \u00e1 vegum r\u00e1\u00f0uneytisins og kostna\u00f0ur vegna \u00feeirra"], [1494, 1029, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-15 14:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1494.html", "styrkir til f\u00e9lagasamtaka"], [1495, 1030, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-15 14:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1495.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 augl\u00fdsingager\u00f0, kynningarm\u00e1l, vi\u00f0bur\u00f0i og r\u00e1\u00f0stefnur"], [1496, 1031, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-15 14:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1496.html", "nefndir \u00e1 vegum r\u00e1\u00f0uneytisins og kostna\u00f0ur vegna \u00feeirra"], [1497, 1032, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-15 14:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1497.html", "styrkir til f\u00e9lagasamtaka"], [1659, 1107, "fsp. til skrifl. svars", "2024-05-08 16:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1659.html", "kostna\u00f0arauki r\u00edkissj\u00f3\u00f0s vi\u00f0 \u00f3skertar f\u00e6\u00f0ingarorlofsgrei\u00f0slur"], [1700, 1115, "fsp. til munnl. svars", "2024-05-14 15:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1700.html", "barna- og unglingage\u00f0teymi Sj\u00fakrah\u00fassins \u00e1 Akureyri"], [1784, 1133, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-03 18:27", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1784.html", "heilbrig\u00f0isstarfsmenn sem starfa ekki vi\u00f0 heilbrig\u00f0is\u00fej\u00f3nustu"]];
        
            thingmennData[1327] = [[646, 547, "fsp. til skrifl. svars", "2023-12-04 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0646.html", "breytingar \u00e1 al\u00fej\u00f3\u00f0aheilbrig\u00f0isregluger\u00f0inni"], [897, 594, "fsp. til skrifl. svars", "2024-01-22 16:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0897.html", "fj\u00f6ldi r\u00e1\u00f0inna starfsmanna \u00feingflokka s\u00ed\u00f0astli\u00f0in 20 \u00e1r"], [899, 596, "fsp. til skrifl. svars", "2024-01-22 18:06", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0899.html", "styrkir og samstarfssamningar"], [900, 597, "fsp. til skrifl. svars", "2024-01-22 18:06", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0900.html", "styrkir og samstarfssamningar"], [901, 598, "fsp. til skrifl. svars", "2024-01-22 18:05", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0901.html", "styrkir og samstarfssamningar"], [902, 599, "fsp. til skrifl. svars", "2024-01-22 18:05", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0902.html", "styrkir og samstarfssamningar"], [1525, 1046, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-17 18:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1525.html", "kostna\u00f0ur vegna framfylgdar \u00e1kv\u00e6\u00f0a \u00fatlendingalaga"], [1720, 722, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-05-16 13:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1720.html", "\u00fatlendingar"], [1916, 1162, "vantraust", "2024-06-18 13:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1916.html", "vantraust \u00e1 matv\u00e6lar\u00e1\u00f0herra"], [1930, 1164, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-18 17:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1930.html", "hlutfall rafmagnsbifrei\u00f0a \u00e1 \u00cdslandi"], [1931, 1165, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-18 19:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1931.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 framkv\u00e6mdir vi\u00f0 Landsp\u00edtala vi\u00f0 Hringbraut"], [1932, 1166, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-18 19:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1932.html", "\u00fatg\u00e1fa leyfa til leigubifrei\u00f0aaksturs"], [1933, 1167, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-18 19:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1933.html", "svindl \u00e1 \u00f6kupr\u00f3fum"], [1953, 1178, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-20 10:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1953.html", "fj\u00e1rveitingar til framkv\u00e6mda vi\u00f0 Hornafjar\u00f0arflj\u00f3t \u00ed samg\u00f6ngu\u00e1\u00e6tlun"], [1954, 1179, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-20 10:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1954.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 ranns\u00f3knir \u00e1 flugvallarst\u00e6\u00f0i \u00ed Hvassahrauni"], [2013, 1187, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-21 17:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2013.html", "r\u00e9ttm\u00e6t stj\u00f3rnv\u00f6ld \u00ed Palest\u00ednu"], [2014, 1188, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-21 17:51", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2014.html", "kennsla \u00ed kynhlutlausu m\u00e1li"], [2015, 1189, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-21 18:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2015.html", "hlutfall erlendra r\u00edkisborgara"], [2016, 1190, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-21 18:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2016.html", "grei\u00f0slur fyrir brottf\u00f6r fr\u00e1 \u00cdslandi"], [2017, 1191, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-21 19:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2017.html", "endurvinnsla sorps"], [2019, 1193, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-21 20:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2019.html", "st\u00f6\u00f0ugildi \u00ed almennri l\u00f6gg\u00e6slu"], [2020, 1194, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-21 21:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2020.html", "ni\u00f0urst\u00f6\u00f0ur afbrotaranns\u00f3kna"], [2030, 1196, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-21 23:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2030.html", "hlutfall grunnsk\u00f3lanema sem hafa ekki \u00edslensku a\u00f0 m\u00f3\u00f0urm\u00e1li"], [2031, 1197, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-22 00:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2031.html", "stytta af \u00deorfinni karlsefni"], [2032, 1198, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-22 01:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2032.html", "h\u00fasn\u00e6\u00f0i fyrir h\u00e6lisleitendur"], [2033, 1199, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-21 22:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2033.html", "slysat\u00ed\u00f0ni tengd rafhlaupahj\u00f3lum"], [2038, 1200, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-21 20:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2038.html", "kaup augl\u00fdsinga og kynningarefnis"], [2039, 1201, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-21 20:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2039.html", "kaup augl\u00fdsinga og kynningarefnis"], [2040, 1202, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-21 20:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2040.html", "kaup augl\u00fdsinga og kynningarefnis"], [2041, 1203, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-22 14:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2041.html", "kaup augl\u00fdsinga og kynningarefnis"], [2042, 1204, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-22 14:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2042.html", "kaup augl\u00fdsinga og kynningarefnis"], [2043, 1205, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-22 14:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2043.html", "kaup augl\u00fdsinga og kynningarefnis"], [2044, 1206, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-22 14:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2044.html", "kaup augl\u00fdsinga og kynningarefnis"], [2045, 1207, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-22 14:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2045.html", "kaup augl\u00fdsinga og kynningarefnis"], [2046, 1208, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-22 14:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2046.html", "kaup augl\u00fdsinga og kynningarefnis"], [2047, 1209, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-22 14:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2047.html", "kaup augl\u00fdsinga og kynningarefnis"], [2048, 1210, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-22 14:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2048.html", "kaup augl\u00fdsinga og kynningarefnis"], [2049, 1211, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-22 14:27", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2049.html", "kaup augl\u00fdsinga og kynningarefnis"], [2059, 1212, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-22 01:06", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2059.html", "ums\u00e6kjendur um al\u00fej\u00f3\u00f0lega vernd fr\u00e1 Gaza-sv\u00e6\u00f0inu"], [2067, 737, "breytingartillaga", "2024-06-22 13:32", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2067.html", "\u00fej\u00f3\u00f0lendur og \u00e1kv\u00f6r\u00f0un marka eignarlanda, \u00fej\u00f3\u00f0lendna og afr\u00e9tta"]];
        
            thingmennData[650] = [[987, 594, "svar", "2024-02-05 14:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0987.html", "fj\u00f6ldi r\u00e1\u00f0inna starfsmanna \u00feingflokka s\u00ed\u00f0astli\u00f0in 20 \u00e1r"], [1468, 777, "svar", "2024-04-11 18:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1468.html", "gervigreind"], [1583, 971, "svar", "2024-04-30 17:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1583.html", "skrifleg sv\u00f6r forseta Al\u00feingis vi\u00f0 fyrirspurnum fr\u00e1 al\u00feingism\u00f6nnum"]];
        
            thingmennData[1129] = [[45, 45, "frumvarp", "2023-09-13 19:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0045.html", "erf\u00f0afj\u00e1rskattur"], [47, 47, "frumvarp", "2023-09-13 19:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0047.html", "grunnsk\u00f3lar"], [52, 52, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-13 19:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0052.html", "\u00e6ttli\u00f0askipti og n\u00fdli\u00f0un \u00ed landb\u00fana\u00f0arrekstri"], [60, 60, "frumvarp", "2023-09-13 19:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0060.html", "\u00fatlendingar"], [64, 64, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-13 19:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0064.html", "skjaldarmerki fr\u00e1 1881 \u00e1 framhli\u00f0 Al\u00feingish\u00fassins"], [66, 66, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-13 19:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0066.html", "fri\u00f0l\u00fdsing n\u00e6rumhverfis Stj\u00f3rnarr\u00e1\u00f0sh\u00fassins"], [69, 69, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-13 19:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0069.html", "flutningur \u00datlendingastofnunar til Reykjanesb\u00e6jar"], [89, 89, "frumvarp", "2023-09-14 16:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0089.html", "\u00fej\u00f3\u00f0f\u00e1ni \u00cdslendinga og r\u00edkisskjaldarmerki\u00f0"], [249, 246, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 16:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0249.html", "fr\u00e6\u00f0sla f\u00e9laga- og hagsmunasamtaka \u00ed leik- og grunnsk\u00f3lum"], [256, 253, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 16:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0256.html", "\u00fatvistun verkefna Samkeppniseftirlitsins"], [397, 385, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-18 17:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0397.html", "verkefni \u00e1 vegum Atlantshafsbandalagsins \u00ed Afganistan"], [399, 387, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-18 17:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0399.html", "kennsluefni \u00ed kynfr\u00e6\u00f0slu \u00ed grunnsk\u00f3lum"], [434, 414, "frumvarp", "2023-10-25 14:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0434.html", "slysatryggingar almannatrygginga"], [446, 425, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-10-26 11:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0446.html", "afhending faldb\u00fanings \u00far safni Viktor\u00edu og Alberts \u00ed Lund\u00fanum"], [609, 525, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-22 15:56", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0609.html", "skipt b\u00faseta barna"], [648, 549, "fsp. til skrifl. svars", "2023-12-04 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0648.html", "kostna\u00f0ur vegna r\u00e9ttarg\u00e6slu fyrir ums\u00e6kjendur um al\u00fej\u00f3\u00f0lega vernd"], [713, 565, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-12-12 13:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0713.html", "vi\u00f0hald fag\u00feekkingar \u00e1 hef\u00f0bundnu og fornu handverki"], [759, 575, "fsp. til skrifl. svars", "2023-12-13 15:51", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0759.html", "leigubifrei\u00f0aakstur"], [904, 601, "fsp. til skrifl. svars", "2024-01-22 18:05", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0904.html", "kostna\u00f0ur vegna \u00fej\u00f3nustu vi\u00f0 ums\u00e6kjendur um al\u00fej\u00f3\u00f0lega vernd"], [928, 622, "fsp. til skrifl. svars", "2024-01-25 10:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0928.html", "kostna\u00f0ur vegna skemmda \u00e1 h\u00fasn\u00e6\u00f0i fyrir ums\u00e6kjendur um al\u00fej\u00f3\u00f0lega vernd"], [942, 632, "sk\u00fdrsla n. (frumskjal)", "2024-01-30 13:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0942.html", "\u00d6SE-\u00feingi\u00f0 2023"], [999, 667, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-05 17:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0999.html", "\u00fatgj\u00f6ld Tryggingastofnunar"], [1017, 683, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-07 17:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1017.html", "heilbrig\u00f0is\u00fej\u00f3nusta fyrir ums\u00e6kjendur um al\u00fej\u00f3\u00f0lega vernd og einstaklinga sem hafa fengi\u00f0 vernd"], [1024, 684, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-08 13:37", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1024.html", "starfsemi Heyrnar- og talmeinast\u00f6\u00f0var \u00cdslands"], [1050, 703, "\u00fe\u00e1ltill.", "2024-02-20 17:06", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1050.html", "Tyrkjar\u00e1nsins minnst \u00e1ri\u00f0 2027"], [1230, 816, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-12 16:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1230.html", "brottf\u00f6r ums\u00e6kjenda um al\u00fej\u00f3\u00f0lega vernd"], [1323, 884, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-21 17:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1323.html", "rafkerfi \u00e1 Su\u00f0urnesjum"], [1451, 988, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 16:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1451.html", "leigubifrei\u00f0aakstur"], [1472, 1007, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 17:50", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1472.html", "a\u00f0keypt \u00fej\u00f3nusta hj\u00e1 Samkeppniseftirlitinu"], [1577, 1079, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-24 16:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1577.html", "a\u00f0ger\u00f0ir til a\u00f0 verja vir\u00f0ingu Al\u00feingis, Austurvallar og mikilv\u00e6gra minnisvar\u00f0a \u00fej\u00f3\u00f0arinnar"], [1581, 1083, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-24 16:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1581.html", "varnir \u00edslensks samf\u00e9lags gegn hry\u00f0juverkum"], [1588, 1085, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-29 16:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1588.html", "\u00f6rorku- og ellil\u00edfeyrir"], [1589, 1086, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-29 16:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1589.html", "skatttekjur o.fl."], [1638, 1101, "fsp. til skrifl. svars", "2024-05-07 16:54", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1638.html", "tj\u00f3n eigenda \u00edb\u00fa\u00f0ar- og atvinnuh\u00fasn\u00e6\u00f0is \u00ed Grindav\u00edk og a\u00f0koma v\u00e1tryggingaf\u00e9laga"], [1717, 1118, "\u00fe\u00e1ltill.", "2024-05-16 14:29", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1717.html", "veiting r\u00edkisborgarar\u00e9ttar me\u00f0 l\u00f6gum"], [1789, 1138, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-03 19:08", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1789.html", "b\u00fa\u00f0arhnupl"], [1807, 1142, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-06 10:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1807.html", "fj\u00f6ldi \u00f6rorkul\u00edfeyris\u00feega og b\u00f3tasvik"], [1811, 1144, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-06 14:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1811.html", "h\u00fashitunarkostna\u00f0ur, gjaldskr\u00e1 veitufyrirt\u00e6kja og breyting \u00e1 gjaldskr\u00e1 hj\u00e1 rafkyntum veitum"], [1837, 1149, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-10 18:32", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1837.html", "misnotkun \u00e1 kennit\u00f6lum \u00ed tengslum vi\u00f0 \u00fej\u00f3nustu og fyrirgrei\u00f0slu af h\u00e1lfu undirstofnana r\u00e1\u00f0uneytisins"], [1838, 1150, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-10 18:32", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1838.html", "misnotkun \u00e1 kennit\u00f6lum \u00ed tengslum vi\u00f0 \u00fej\u00f3nustu og fyrirgrei\u00f0slu af h\u00e1lfu undirstofnana r\u00e1\u00f0uneytisins"]];
        
            thingmennData[1012] = [[26, 26, "frumvarp", "2023-12-01 15:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0026.html", "verndar- og orkun\u00fdtingar\u00e1\u00e6tlun og umhverfismat framkv\u00e6mda og \u00e1\u00e6tlana"], [95, 95, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-14 17:13", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0095.html", "skipun starfsh\u00f3ps um r\u00e9tt til a\u00f0 annast veikt e\u00f0a slasa\u00f0 barn"], [132, 132, "frumvarp", "2023-09-19 13:14", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0132.html", "barnal\u00f6g"], [293, 289, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-28 13:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0293.html", "fylli- og leysiefni vegna fegrunarme\u00f0fer\u00f0a"], [353, 346, "fsp. til munnl. svars", "2023-10-12 17:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0353.html", "opinber st\u00f6rf \u00e1 landsbygg\u00f0inni"], [453, 432, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-26 13:04", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0453.html", "k\u00e6fisvefnsranns\u00f3knir \u00e1 Sj\u00fakrah\u00fasinu \u00e1 Akureyri"], [520, 473, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-09 13:37", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0520.html", "\u00e1fengisneysla og \u00e1fengisf\u00edkn"], [525, 477, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-13 12:18", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0525.html", "Heyrnar- og talmeinast\u00f6\u00f0 \u00cdslands"], [620, 508, "nefndar\u00e1lit", "2023-11-24 17:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0620.html", "t\u00edmabundinn stu\u00f0ningur til grei\u00f0slu launa vegna n\u00e1tt\u00faruhamfara \u00ed Grindav\u00edkurb\u00e6"], [622, 241, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2023-11-24 17:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0622.html", "framkv\u00e6mda\u00e1\u00e6tlun \u00e1 svi\u00f0i barnaverndar 2023--2027"], [637, 226, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2023-11-28 16:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0637.html", "t\u00f3baksvarnir"], [654, 467, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-01 15:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0654.html", "vei\u00f0ar \u00ed fiskvei\u00f0ilandhelgi \u00cdslands"], [767, 578, "frumvarp nefndar", "2023-12-13 17:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0767.html", "almannatryggingar"], [794, 225, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2023-12-14 20:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0794.html", "heilbrig\u00f0is\u00fej\u00f3nusta o.fl."], [824, 583, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-15 20:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0824.html", "almennar \u00edb\u00fa\u00f0ir og h\u00fasn\u00e6\u00f0ism\u00e1l"], [970, 618, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-01-30 19:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0970.html", "s\u00e9rt\u00e6kur h\u00fasn\u00e6\u00f0isstu\u00f0ningur vegna n\u00e1tt\u00faruhamfara \u00ed Grindav\u00edkurb\u00e6"], [995, 609, "nefndar\u00e1lit", "2024-02-05 14:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0995.html", "t\u00edmabundinn stu\u00f0ningur til grei\u00f0slu launa vegna n\u00e1tt\u00faruhamfara \u00ed Grindav\u00edkurb\u00e6"], [1020, 609, "breytingartillaga", "2024-02-07 17:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1020.html", "t\u00edmabundinn stu\u00f0ningur til grei\u00f0slu launa vegna n\u00e1tt\u00faruhamfara \u00ed Grindav\u00edkurb\u00e6"], [1082, 27, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-02-20 13:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1082.html", "grei\u00f0slua\u00f0l\u00f6gun einstaklinga"], [1151, 629, "nefndar\u00e1lit", "2024-03-04 17:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1151.html", "barnaverndarl\u00f6g"], [1252, 584, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-03-18 14:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1252.html", "framkv\u00e6mda\u00e1\u00e6tlun \u00ed m\u00e1lefnum fatla\u00f0s f\u00f3lks fyrir \u00e1rin 2024--2027"], [1626, 995, "svar", "2024-05-06 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1626.html", "kv\u00f3tasettar nytjategundir sj\u00e1var"], [1627, 970, "svar", "2024-05-06 15:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1627.html", "skrifleg sv\u00f6r r\u00e1\u00f0herra vi\u00f0 fyrirspurnum fr\u00e1 al\u00feingism\u00f6nnum"], [1640, 990, "svar", "2024-05-08 15:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1640.html", "endurn\u00fdting \u00f6rmerkja"], [1641, 1027, "svar", "2024-05-10 16:06", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1641.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 augl\u00fdsingager\u00f0, kynningarm\u00e1l, vi\u00f0bur\u00f0i og r\u00e1\u00f0stefnur"], [1652, 1028, "svar", "2024-05-14 13:25", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1652.html", "nefndir \u00e1 vegum r\u00e1\u00f0uneytisins og kostna\u00f0ur vegna \u00feeirra"], [1653, 1029, "svar", "2024-05-14 15:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1653.html", "styrkir til f\u00e9lagasamtaka"], [1710, 1066, "svar", "2024-05-17 11:35", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1710.html", "\u00e1vinningur sj\u00e1lfvirkniv\u00e6\u00f0ingar og gervigreindar"], [1714, 1047, "svar", "2024-05-17 16:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1714.html", "sl\u00e1trun h\u00fasd\u00fdra og \u00fej\u00f3nusta erlendra s\u00e9rfr\u00e6\u00f0inga"], [1775, 1131, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-06-01 17:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1775.html", "Afur\u00f0asj\u00f3\u00f0ur Grindav\u00edkurb\u00e6jar"]];
        
            thingmennData[652] = [[1, 1, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-09-12 15:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0001.html", "fj\u00e1rl\u00f6g 2024"], [2, 2, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-09-12 15:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0002.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna fj\u00e1rlaga 2024"], [395, 383, "stj\u00f3rnartillaga", "2023-10-18 14:49", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0395.html", "\u00e1kv\u00f6r\u00f0un nr. 190/2022 um breytingar \u00e1 XI. vi\u00f0auka vi\u00f0 EES-samninginn o.fl."], [494, 388, "svar", "2023-11-06 14:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0494.html", "vistmor\u00f0"], [533, 484, "stj\u00f3rnartillaga", "2023-11-10 15:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0533.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0leg \u00fer\u00f3unarsamvinna \u00cdslands fyrir \u00e1rin 2024--2028"], [567, 436, "svar", "2023-11-15 17:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0567.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0legar skuldbindingar og frumvarpsger\u00f0"], [626, 352, "svar", "2023-11-29 14:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0626.html", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [679, 431, "svar", "2023-12-05 16:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0679.html", "Al\u00fej\u00f3\u00f0ahafsbotnsstofnunin og n\u00e1muvinnsla \u00e1 hafsbotni"], [691, 558, "stj\u00f3rnartillaga", "2023-12-07 11:11", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0691.html", "fullgilding fr\u00edverslunarsamnings milli EFTA-r\u00edkjanna og Mold\u00f3vu"], [756, 513, "svar", "2023-12-13 16:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0756.html", "mann\u00fa\u00f0ara\u00f0sto\u00f0 til Palest\u00ednu og a\u00f0ger\u00f0ir \u00cdslands til a\u00f0 \u00fer\u00fdsta \u00e1 vopnahl\u00e9"], [787, 581, "sk\u00fdrsla rh. (frumskjal)", "2023-12-14 16:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0787.html", "framkv\u00e6md EES-samningsins"], [859, 572, "svar", "2024-01-22 14:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0859.html", "vopnaflutningar til \u00cdsrael"], [880, 576, "svar", "2024-01-22 14:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0880.html", "k\u00ednversk ranns\u00f3knami\u00f0st\u00f6\u00f0"], [948, 635, "sk\u00fdrsla rh. (frumskjal)", "2024-01-30 13:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0948.html", "b\u00f3kun 35 vi\u00f0 EES-samninginn"], [984, 303, "sk\u00fdrsla (skv. bei\u00f0ni)", "2024-02-01 13:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0984.html", "kostir og gallar hugsanlegrar a\u00f0ildar \u00cdslands a\u00f0 tollabandalagi Evr\u00f3pusambandsins"], [992, 385, "svar", "2024-02-06 13:11", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0992.html", "verkefni \u00e1 vegum Atlantshafsbandalagsins \u00ed Afganistan"], [1106, 623, "svar", "2024-02-22 17:27", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1106.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 lei\u00f0togafund Evr\u00f3pur\u00e1\u00f0sins"], [1167, 607, "svar", "2024-03-06 15:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1167.html", "vi\u00f0vera herli\u00f0s"], [1204, 641, "svar", "2024-03-11 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1204.html", "dvalarleyfi \u00e1 grundvelli fj\u00f6lskyldusameiningar"], [1222, 808, "stj\u00f3rnartillaga", "2024-03-12 14:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1222.html", "\u00e1kvar\u00f0anir nr. 185/2023 um breytingu \u00e1 IX. vi\u00f0auka og nr. 240/2023 um breytingu \u00e1 XI. vi\u00f0auka vi\u00f0 EES-samninginn"], [1223, 809, "stj\u00f3rnartillaga", "2024-03-12 14:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1223.html", "stefna um stu\u00f0ning \u00cdslands vi\u00f0 \u00dakra\u00ednu 2024--2028"], [1371, 510, "sk\u00fdrsla (skv. bei\u00f0ni)", "2024-03-27 14:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1371.html", "sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0i og fullveldi Palest\u00ednu"], [1375, 929, "stj\u00f3rnartillaga", "2024-03-27 14:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1375.html", "fiskvei\u00f0ivi\u00f0r\u00e6\u00f0ur milli \u00cdslands og Gr\u00e6nlands var\u00f0andi a\u00f0gang til makr\u00edlvei\u00f0a \u00e1 Nor\u00f0austur-Atlantshafi \u00e1 \u00e1rinu 2024"], [1377, 266, "svar", "2024-04-10 16:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1377.html", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [1400, 782, "svar", "2024-04-08 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1400.html", "nafnalistar dvalarleyfishafa \u00e1 Gaza"], [1745, 959, "svar", "2024-06-01 17:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1745.html", "skrifleg sv\u00f6r r\u00e1\u00f0herra vi\u00f0 fyrirspurnum fr\u00e1 al\u00feingism\u00f6nnum"], [1756, 1127, "sk\u00fdrsla rh. (frumskjal)", "2024-06-01 17:18", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1756.html", "r\u00e1\u00f0st\u00f6fun lands og landsr\u00e9ttinda innan \u00fej\u00f3\u00f0lendna og tekna af gj\u00f6ldum fyrir sl\u00edk r\u00e9ttindi"], [1763, 1129, "sk\u00fdrsla rh. (frumskjal)", "2024-06-01 17:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1763.html", "framkv\u00e6md uppl\u00fdsingalaga \u00e1ri\u00f0 2023"], [1892, 1055, "svar", "2024-06-13 14:26", "", "\u00e1vinningur sj\u00e1lfvirkniv\u00e6\u00f0ingar og gervigreindar"], [1893, 1043, "svar", "2024-06-13 14:31", "", "fundur me\u00f0 b\u00f6rnum \u00far Grindav\u00edk"], [1914, 1160, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-06-18 21:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1914.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna launa \u00fej\u00f3\u00f0kj\u00f6rinna fulltr\u00faa og emb\u00e6ttismanna"], [2099, 1213, "stj\u00f3rnartillaga", "2024-06-22 19:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2099.html", "frestun \u00e1 fundum Al\u00feingis"]];
        
            thingmennData[1296] = [[34, 34, "frumvarp", "2023-12-04 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0034.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum til styrkingar \u00e1 r\u00e9ttar\u00farr\u00e6\u00f0um vegna umhverfism\u00e1la og r\u00e9ttindum til heiln\u00e6ms umhverfis"], [125, 125, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-18 15:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0125.html", "hagkv\u00e6mnisathugun \u00e1 uppbyggingu Sk\u00f3garstrandarvegar"], [126, 126, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-18 16:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0126.html", "efling f\u00e9lagslega hluta fiskvei\u00f0istj\u00f3rnarkerfisins"], [127, 127, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-18 15:50", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0127.html", "Alexandersflugv\u00f6llur sem varaflugv\u00f6llur fyrir Keflav\u00edkur-, Reykjav\u00edkur-, Akureyrar- og Egilssta\u00f0aflugvelli"], [134, 134, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-19 13:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0134.html", "lagning heils\u00e1rsvegar \u00ed \u00c1rneshrepp"], [532, 180, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2023-11-10 15:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0532.html", "vaktst\u00f6\u00f0 siglinga"], [629, 182, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2023-11-28 13:29", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0629.html", "stefnum\u00f3tandi \u00e1\u00e6tlun \u00ed m\u00e1lefnum sveitarf\u00e9laga fyrir \u00e1rin 2024--2038 og a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlun fyrir \u00e1rin 2024--2028"], [708, 181, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2023-12-08 17:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0708.html", "p\u00f3st\u00fej\u00f3nusta"], [719, 450, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2023-12-11 20:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0719.html", "sv\u00e6\u00f0isbundin flutningsj\u00f6fnun"], [782, 579, "frumvarp nefndar", "2023-12-13 22:11", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0782.html", "N\u00e1tt\u00farufr\u00e6\u00f0istofnun \u00cdslands o.fl."], [796, 542, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-14 20:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0796.html", "l\u00f6gheimili og a\u00f0setur o.fl."], [797, 542, "breytingartillaga", "2023-12-14 21:49", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0797.html", "l\u00f6gheimili og a\u00f0setur o.fl."], [843, 590, "fsp. til skrifl. svars", "2023-12-16 13:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0843.html", "uppbygging a\u00f0st\u00f6\u00f0u til jar\u00f0r\u00e6ktarranns\u00f3kna \u00e1 Hvanneyri"], [945, 633, "sk\u00fdrsla n. (frumskjal)", "2024-01-31 16:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0945.html", "Evr\u00f3pur\u00e1\u00f0s\u00feingi\u00f0 2023"], [969, 617, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-01-30 18:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0969.html", "tekjustofnar sveitarf\u00e9laga"], [1319, 882, "\u00fe\u00e1ltill.", "2024-03-21 16:12", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1319.html", "\u00e1hrif vei\u00f0arf\u00e6ra \u00e1 losun koltv\u00eds\u00fdrings og l\u00edffr\u00e6\u00f0ilega fj\u00f6lbreytni \u00e1 hafsbotni"], [1516, 628, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-04-16 16:40", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1516.html", "skipulagsl\u00f6g"], [1552, 1069, "frumvarp nefndar", "2024-04-18 17:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1552.html", "tekjustofnar sveitarf\u00e9laga"], [1649, 479, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-05-07 17:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1649.html", "N\u00e1tt\u00farufr\u00e6\u00f0istofnun og n\u00e1tt\u00farustofur"], [1673, 535, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-05-13 16:27", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1673.html", "landsskipulagsstefna fyrir \u00e1rin 2024--2038 \u00e1samt fimm \u00e1ra a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlun fyrir \u00e1rin 2024--2028"], [1677, 1095, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-05-13 17:18", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1677.html", "framkv\u00e6mdanefnd vegna jar\u00f0hr\u00e6ringa \u00ed Grindav\u00edkurb\u00e6"], [1779, 689, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-03 17:06", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1779.html", "hollustuh\u00e6ttir og mengunarvarnir"], [1880, 205, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-13 12:38", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1880.html", "fjarskipti o.fl."], [1881, 832, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-13 13:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1881.html", "brottfall laga um Stofnun Vilhj\u00e1lms Stef\u00e1nssonar og samvinnunefnd um m\u00e1lefni nor\u00f0ursl\u00f3\u00f0a, nr. 81/1997"], [1896, 400, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-14 10:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1896.html", "umfer\u00f0arl\u00f6g"], [1905, 830, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-14 17:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1905.html", "hafnal\u00f6g"], [1915, 1161, "frumvarp nefndar", "2024-06-18 13:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1915.html", "hafnal\u00f6g"], [1923, 1114, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-18 16:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1923.html", "tekjustofnar sveitarf\u00e9laga"], [1924, 924, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-18 16:08", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1924.html", "\u00farvinnslugjald"], [1951, 1161, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-19 20:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1951.html", "hafnal\u00f6g"], [2056, 923, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-21 23:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2056.html", "umfer\u00f0arl\u00f6g"], [2068, 831, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-22 13:32", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2068.html", "N\u00e1tt\u00faruverndarstofnun"], [2079, 831, "breytingartillaga", "2024-06-22 14:11", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2079.html", "N\u00e1tt\u00faruverndarstofnun"], [2082, 585, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-22 16:18", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2082.html", "Umhverfis- og orkustofnun"], [2093, 521, "breytingartillaga", "2024-06-22 15:08", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2093.html", "vei\u00f0ar \u00ed fiskvei\u00f0ilandhelgi \u00cdslands og stj\u00f3rn fiskvei\u00f0a"], [2095, 942, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-22 16:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2095.html", "Orkusj\u00f3\u00f0ur"]];
        
            thingmennData[1454] = [];
        
            thingmennData[1215] = [[111, 111, "frumvarp", "2023-09-18 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0111.html", "almannatryggingar"], [119, 119, "frumvarp", "2023-09-18 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0119.html", "starfsemi stj\u00f3rnm\u00e1lasamtaka"], [124, 124, "frumvarp", "2023-09-15 09:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0124.html", "40 stunda vinnuvika"], [180, 1, "breytingartillaga", "2023-09-14 15:11", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0180.html", "fj\u00e1rl\u00f6g 2024"], [189, 187, "frumvarp", "2023-09-20 17:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0189.html", "stj\u00f3rn fiskvei\u00f0a"], [190, 188, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-21 14:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0190.html", "endurvinnsla \u00ed hringr\u00e1sarhagkerfinu"], [191, 189, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-21 11:06", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0191.html", "s\u00e1ttm\u00e1li um laun starfssst\u00e9tta grunninnvi\u00f0a og l\u00e1gmarksframf\u00e6rslu"], [266, 263, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 16:54", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0266.html", "\u00e1rekstrar \u00e1 gangbrautum og gangst\u00e9ttum"], [269, 266, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 17:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0269.html", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [270, 267, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 18:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0270.html", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [271, 268, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 17:24", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0271.html", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [272, 269, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 17:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0272.html", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [273, 270, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 17:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0273.html", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [274, 271, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 17:24", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0274.html", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [275, 272, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 18:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0275.html", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [276, 273, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 18:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0276.html", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [277, 274, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 18:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0277.html", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [278, 275, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 17:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0278.html", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [279, 276, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 17:24", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0279.html", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [280, 277, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 17:24", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0280.html", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [310, 306, "bei\u00f0ni um sk\u00fdrslu", "2023-10-09 14:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0310.html", "lei\u00f0r\u00e9tting n\u00e1msl\u00e1na"], [362, 351, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-16 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0362.html", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [363, 352, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-16 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0363.html", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [456, 435, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-26 13:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0456.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0legar skuldbindingar og frumvarpsger\u00f0"], [457, 436, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-26 13:40", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0457.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0legar skuldbindingar og frumvarpsger\u00f0"], [458, 437, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-26 13:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0458.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0legar skuldbindingar og frumvarpsger\u00f0"], [459, 438, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-26 13:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0459.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0legar skuldbindingar og frumvarpsger\u00f0"], [460, 439, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-26 13:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0460.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0legar skuldbindingar og frumvarpsger\u00f0"], [461, 440, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-26 14:50", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0461.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0legar skuldbindingar og frumvarpsger\u00f0"], [462, 441, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-26 14:14", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0462.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0legar skuldbindingar og frumvarpsger\u00f0"], [463, 442, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-26 13:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0463.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0legar skuldbindingar og frumvarpsger\u00f0"], [464, 443, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-26 14:14", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0464.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0legar skuldbindingar og frumvarpsger\u00f0"], [465, 444, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-26 14:14", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0465.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0legar skuldbindingar og frumvarpsger\u00f0"], [466, 445, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-26 15:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0466.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0legar skuldbindingar og frumvarpsger\u00f0"], [467, 446, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-26 14:14", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0467.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0legar skuldbindingar og frumvarpsger\u00f0"], [672, 1, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-05 13:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0672.html", "fj\u00e1rl\u00f6g 2024"], [673, 1, "breytingartillaga", "2023-12-05 13:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0673.html", "fj\u00e1rl\u00f6g 2024"], [736, 2, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-12 13:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0736.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna fj\u00e1rlaga 2024"], [737, 2, "breytingartillaga", "2023-12-12 13:38", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0737.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna fj\u00e1rlaga 2024"], [750, 481, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-12 16:12", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0750.html", "fj\u00e1raukal\u00f6g 2023"], [917, 611, "fsp. til skrifl. svars", "2024-01-23 15:50", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0917.html", "ska\u00f0semi COVID-b\u00f3lusetninga"], [918, 612, "fsp. til skrifl. svars", "2024-01-24 14:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0918.html", "l\u00edfeyrir almannatrygginga"], [920, 614, "fsp. til skrifl. svars", "2024-01-23 15:51", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0920.html", "\u00fatgreiddar barnab\u00e6tur"], [921, 615, "bei\u00f0ni um sk\u00fdrslu", "2024-01-24 14:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0921.html", "eftirlitsst\u00f6rf byggingarstj\u00f3ra"], [927, 621, "fsp. til skrifl. svars", "2024-01-25 10:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0927.html", "\u00fatreikningur launa\u00fer\u00f3unar"], [930, 624, "frumvarp", "2024-01-25 10:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0930.html", "h\u00f6fundal\u00f6g"], [957, 644, "fsp. til munnl. svars", "2024-01-31 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0957.html", "gervigreind"], [958, 645, "fsp. til munnl. svars", "2024-01-31 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0958.html", "gervigreind"], [959, 646, "fsp. til munnl. svars", "2024-01-31 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0959.html", "gervigreind"], [960, 647, "fsp. til munnl. svars", "2024-01-31 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0960.html", "gervigreind"], [961, 648, "fsp. til munnl. svars", "2024-01-31 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0961.html", "gervigreind"], [962, 649, "fsp. til munnl. svars", "2024-01-31 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0962.html", "gervigreind"], [963, 650, "fsp. til munnl. svars", "2024-01-31 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0963.html", "gervigreind"], [964, 651, "fsp. til munnl. svars", "2024-01-31 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0964.html", "gervigreind"], [965, 652, "fsp. til munnl. svars", "2024-01-31 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0965.html", "gervigreind"], [966, 653, "fsp. til munnl. svars", "2024-01-31 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0966.html", "gervigreind"], [967, 654, "fsp. til munnl. svars", "2024-01-31 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0967.html", "gervigreind"], [968, 655, "fsp. til munnl. svars", "2024-01-31 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0968.html", "gervigreind"], [996, 664, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-05 16:54", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0996.html", "h\u00fasn\u00e6\u00f0istu\u00f0ningur"], [998, 666, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-05 17:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0998.html", "stafr\u00e6nar smi\u00f0jur"], [1046, 700, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-13 15:08", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1046.html", "birting myndefnis af b\u00f6rnum \u00e1 net- og samf\u00e9lagsmi\u00f0lum"], [1176, 777, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-11 17:57", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1176.html", "gervigreind"], [1308, 399, "nefndar\u00e1lit", "2024-03-21 10:11", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1308.html", "sta\u00f0festing r\u00edkisreiknings 2022"], [1316, 879, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-21 14:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1316.html", "h\u00fasn\u00e6\u00f0i fangelsisins \u00e1 Litla-Hrauni"], [1333, 894, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-22 11:11", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1333.html", "spilakassar"], [1379, 932, "\u00fe\u00e1ltill.", "2024-04-05 12:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1379.html", "ger\u00f0 vi\u00f0auka vi\u00f0 almenna eigendastefnu fyrir \u00f6ll fyrirt\u00e6ki \u00ed eigu r\u00edkisins"], [1442, 979, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 15:54", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1442.html", "\u00fatgreiddar barnab\u00e6tur"], [1443, 980, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 15:54", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1443.html", "\u00fatreikningur launa\u00fer\u00f3unar"], [1450, 987, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 16:35", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1450.html", "h\u00fasn\u00e6\u00f0isstu\u00f0ningur"], [1461, 998, "fsp. til munnl. svars", "2024-04-11 14:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1461.html", "gervigreind"], [1462, 999, "fsp. til munnl. svars", "2024-04-11 14:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1462.html", "gervigreind"], [1463, 1000, "fsp. til munnl. svars", "2024-04-11 14:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1463.html", "gervigreind"], [1465, 1002, "fsp. til munnl. svars", "2024-04-11 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1465.html", "gervigreind"], [1569, 1035, "breytingartillaga", "2024-04-22 15:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1569.html", "fj\u00e1rm\u00e1la\u00e1\u00e6tlun fyrir \u00e1rin 2025--2029"], [1595, 1088, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-29 16:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1595.html", "mat \u00e1 \u00f6ryggi r\u00edkja"], [1624, 1094, "bei\u00f0ni um sk\u00fdrslu", "2024-05-06 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1624.html", "verklag N\u00e1tt\u00faruhamfaratryggingar \u00cdslands vi\u00f0 sko\u00f0un \u00e1 h\u00fasn\u00e6\u00f0i \u00ed Grindav\u00edk"], [1721, 1119, "fsp. til skrifl. svars", "2024-05-16 15:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1721.html", "f\u00e9l\u00f6g \u00ed eigu r\u00edkisfyrirt\u00e6kja"], [1870, 1035, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-12 19:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1870.html", "fj\u00e1rm\u00e1la\u00e1\u00e6tlun fyrir \u00e1rin 2025--2029"], [1900, 1035, "breytingartillaga", "2024-06-14 13:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1900.html", "fj\u00e1rm\u00e1la\u00e1\u00e6tlun fyrir \u00e1rin 2025--2029"], [1944, 1172, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-19 12:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1944.html", "vopnu\u00f0 \u00fatk\u00f6ll l\u00f6greglu og haldlagning vopna"], [1945, 1173, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-19 12:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1945.html", "var\u00f0veisla b\u00f3khaldsgagna"], [2094, 831, "breytingartillaga", "2024-06-22 16:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2094.html", "N\u00e1tt\u00faruverndarstofnun"]];
        
            thingmennData[1039] = [[57, 57, "frumvarp", "2023-09-13 19:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0057.html", "kirkjugar\u00f0ar, greftrun og l\u00edkbrennsla"], [88, 88, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-14 16:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0088.html", "Sundabraut"], [324, 320, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-09 17:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0324.html", "b\u00fasetu\u00farr\u00e6\u00f0i fatla\u00f0s f\u00f3lks"], [345, 338, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-12 15:08", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0345.html", "m\u00f6nnunarvandi \u00ed leiksk\u00f3lum"], [390, 379, "bei\u00f0ni um sk\u00fdrslu", "2023-10-17 14:38", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0390.html", "\u00e1rangur \u00ed m\u00f3tt\u00f6ku og a\u00f0l\u00f6gun erlendra r\u00edkisborgara"], [444, 423, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-10-26 10:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0444.html", "n\u00fdtt p\u00f3stn\u00famer fyrir sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Kj\u00f3s"], [496, 456, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-06 17:07", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0496.html", "s\u00f3knargj\u00f6ld"], [503, 462, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-11-07 16:24", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0503.html", "framkv\u00e6md marka\u00f0sk\u00f6nnunar og undirb\u00faningur \u00fatbo\u00f0s \u00e1 p\u00f3stmarka\u00f0i"], [542, 489, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-13 13:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0542.html", "\u00cdslandsp\u00f3stur ohf."], [560, 485, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2023-11-13 22:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0560.html", "vernd mikilv\u00e6gra innvi\u00f0a \u00e1 Reykjanesskaga"], [592, 517, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-11-21 13:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0592.html", "d\u00e1nara\u00f0sto\u00f0"], [630, 238, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2023-11-28 13:29", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0630.html", "Mi\u00f0st\u00f6\u00f0 menntunar og sk\u00f3la\u00fej\u00f3nustu"], [640, 240, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2023-11-28 18:08", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0640.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum \u00ed \u00fe\u00e1gu barna"], [697, 562, "fsp. til skrifl. svars", "2023-12-07 16:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0697.html", "b\u00f6rn \u00e1 fl\u00f3tta"], [705, 544, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-08 14:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0705.html", "framlenging gildist\u00edma br\u00e1\u00f0abirg\u00f0a\u00e1kv\u00e6\u00f0a um rafr\u00e6na me\u00f0fer\u00f0 m\u00e1la"], [742, 573, "fsp. til skrifl. svars", "2023-12-12 14:54", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0742.html", "fars\u00edmanotkun barna \u00e1 grunnsk\u00f3laaldri"], [752, 234, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-12 19:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0752.html", "stefnum\u00f3tandi a\u00f0ger\u00f0ir til eflingar \u00feekkingarsamf\u00e9lagi \u00e1 \u00cdslandi til \u00e1rsins 2025"], [753, 349, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-12 20:12", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0753.html", "vopnal\u00f6g"], [754, 349, "breytingartillaga", "2023-12-12 20:12", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0754.html", "vopnal\u00f6g"], [841, 589, "frumvarp nefndar", "2023-12-16 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0841.html", "veiting r\u00edkisborgarar\u00e9ttar"], [842, 1, "breytingartillaga", "2023-12-16 11:13", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0842.html", "fj\u00e1rl\u00f6g 2024"], [931, 625, "sk\u00fdrsla n. (frumskjal)", "2024-01-26 14:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0931.html", "norr\u00e6nt samstarf 2023"], [989, 349, "nefndar\u00e1lit", "2024-02-01 16:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0989.html", "vopnal\u00f6g"], [990, 349, "breytingartillaga", "2024-02-01 16:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0990.html", "vopnal\u00f6g"], [1089, 727, "frumvarp", "2024-02-21 14:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1089.html", "almannavarnir"], [1108, 32, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-02-22 23:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1108.html", "fj\u00f6lmi\u00f0lar"], [1157, 763, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-05 13:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1157.html", "p\u00f3stn\u00famer fyrir Kj\u00f3sarhrepp"], [1198, 486, "nefndar\u00e1lit", "2024-03-11 15:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1198.html", "kvikmyndal\u00f6g"], [1248, 24, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-03-18 14:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1248.html", "h\u00e1sk\u00f3lar"], [1253, 37, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-03-18 14:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1253.html", "m\u00e1lstefna \u00edslensks t\u00e1knm\u00e1ls 2024--2027 og a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlun"], [1340, 901, "frumvarp", "2024-04-05 12:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1340.html", "vir\u00f0isaukaskattur"], [1406, 945, "frumvarp", "2024-04-11 16:35", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1406.html", "mannvirki"], [1481, 1016, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-15 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1481.html", "\u00cdslandsp\u00f3stur ohf."], [1564, 691, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-04-19 17:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1564.html", "me\u00f0fer\u00f0 sakam\u00e1la, me\u00f0fer\u00f0 einkam\u00e1la, gjald\u00ferotaskipti o.fl."], [1605, 511, "nefndar\u00e1lit", "2024-04-30 13:29", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1605.html", "a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlun \u00ed m\u00e1lefnum \u00edslenskrar tungu fyrir \u00e1rin 2024--2026"], [1606, 511, "breytingartillaga", "2024-04-30 13:29", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1606.html", "a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlun \u00ed m\u00e1lefnum \u00edslenskrar tungu fyrir \u00e1rin 2024--2026"], [1692, 691, "breytingartillaga", "2024-05-14 14:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1692.html", "me\u00f0fer\u00f0 sakam\u00e1la, me\u00f0fer\u00f0 einkam\u00e1la, gjald\u00ferotaskipti o.fl."], [1712, 722, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-05-15 20:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1712.html", "\u00fatlendingar"], [1748, 1125, "\u00fe\u00e1ltill.", "2024-06-01 17:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1748.html", "\u00feekkingarsetur til undirb\u00faningsn\u00e1ms fyrir b\u00f6rn af erlendum uppruna"], [1749, 934, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-01 17:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1749.html", "n\u00e1msstyrkir"], [1762, 1128, "\u00fe\u00e1ltill.", "2024-06-01 17:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1762.html", "samstarf Nor\u00f0urlandanna um m\u00f3tt\u00f6ku ums\u00e6kjenda um al\u00fej\u00f3\u00f0lega vernd"], [1792, 928, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-04 15:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1792.html", "fullnusta refsinga"], [1795, 722, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-04 17:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1795.html", "\u00fatlendingar"], [1835, 935, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-10 17:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1835.html", "Menntasj\u00f3\u00f0ur n\u00e1msmanna"], [1891, 938, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-13 15:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1891.html", "opinber skjalas\u00f6fn"], [1919, 937, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-18 17:06", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1919.html", "listamannalaun"], [1929, 931, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-18 18:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1929.html", "sk\u00e1k"], [1947, 1174, "frumvarp nefndar", "2024-06-19 17:51", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1947.html", "veiting r\u00edkisborgarar\u00e9ttar"], [1956, 737, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-20 14:54", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1956.html", "\u00fej\u00f3\u00f0lendur og \u00e1kv\u00f6r\u00f0un marka eignarlanda, \u00fej\u00f3\u00f0lendna og afr\u00e9tta"], [2037, 903, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-21 20:51", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2037.html", "skr\u00e1\u00f0 tr\u00faf\u00e9l\u00f6g o.fl."], [2053, 707, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-21 23:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2053.html", "l\u00f6greglul\u00f6g"], [2054, 707, "breytingartillaga", "2024-06-22 00:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2054.html", "l\u00f6greglul\u00f6g"]];
        
            thingmennData[1447] = [[308, 304, "bei\u00f0ni um sk\u00fdrslu", "2023-10-09 14:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0308.html", "v\u00e6ndi \u00e1 \u00cdslandi"], [313, 309, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-09 14:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0313.html", "v\u00e6ndi"], [314, 310, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-09 14:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0314.html", "v\u00e6ndi"], [315, 311, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-09 14:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0315.html", "v\u00e6ndi"], [1026, 685, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-08 13:37", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1026.html", "skilgreiningar \u00e1 hlutl\u00e6gum vi\u00f0mi\u00f0um \u00ed kynfer\u00f0isbrotam\u00e1lum"], [1307, 873, "\u00fe\u00e1ltill.", "2024-03-20 18:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1307.html", "efling kynfr\u00e6\u00f0slu \u00ed grunn- og framhaldssk\u00f3lum"]];
        
            thingmennData[1438] = [[1228, 814, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-12 16:26", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1228.html", "ferlar vegna kyn\u00fe\u00e1ttahaturs e\u00f0a hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0u"], [1231, 817, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-12 18:04", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1231.html", "hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0a og kyn\u00fe\u00e1ttahatur"], [1232, 818, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-12 18:04", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1232.html", "hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0a og kyn\u00fe\u00e1ttahatur"], [1233, 819, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-12 18:04", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1233.html", "hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0a og kyn\u00fe\u00e1ttahatur"], [1234, 820, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-12 18:04", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1234.html", "hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0a og kyn\u00fe\u00e1ttahatur"], [1235, 821, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-12 18:04", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1235.html", "hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0a og kyn\u00fe\u00e1ttahatur"], [1236, 822, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-12 18:04", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1236.html", "hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0a og kyn\u00fe\u00e1ttahatur"], [1237, 823, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-12 18:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1237.html", "hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0a og kyn\u00fe\u00e1ttahatur"], [1238, 824, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-12 18:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1238.html", "hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0a og kyn\u00fe\u00e1ttahatur"], [1239, 825, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-12 18:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1239.html", "hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0a og kyn\u00fe\u00e1ttahatur"], [1240, 826, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-12 18:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1240.html", "hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0a og kyn\u00fe\u00e1ttahatur"], [1241, 827, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-12 18:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1241.html", "hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0a og kyn\u00fe\u00e1ttahatur"], [1242, 828, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-12 18:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1242.html", "hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0a og kyn\u00fe\u00e1ttahatur"]];
        
            thingmennData[1439] = [[426, 407, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-24 13:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0426.html", "vir\u00f0i kvennastarfa"], [523, 475, "frumvarp", "2023-11-09 15:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0523.html", "leiksk\u00f3lar"], [1335, 896, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-22 12:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1335.html", "upplj\u00f3strarar"], [1716, 722, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-05-16 13:08", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1716.html", "\u00fatlendingar"], [1854, 935, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-11 17:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1854.html", "Menntasj\u00f3\u00f0ur n\u00e1msmanna"]];
        
            thingmennData[1448] = [];
        
            thingmennData[1414] = [[39, 39, "fsp. til munnl. svars", "2024-01-30 15:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0039.html", "heilbrig\u00f0iseftirlit"], [40, 40, "fsp. til skrifl. svars", "2024-01-30 15:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0040.html", "breytingar \u00e1 reglum um skattmat"], [59, 59, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-13 19:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0059.html", "\u00fej\u00f3nusta vegna v\u00edmuefnavanda"], [73, 73, "frumvarp", "2023-09-14 08:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0073.html", "sveitarstj\u00f3rnarl\u00f6g"], [79, 79, "frumvarp", "2023-09-14 14:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0079.html", "r\u00e9ttindi og skyldur starfsmanna r\u00edkisins"], [85, 85, "frumvarp", "2023-09-14 14:55", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0085.html", "starfsemi stj\u00f3rnm\u00e1lasamtaka"], [258, 255, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 16:55", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0258.html", "\u00e1hrif aldurssamsetningar \u00fej\u00f3\u00f0arinnar \u00e1 opinber gj\u00f6ld"], [259, 256, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 16:55", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0259.html", "heildartekjur hins opinbera sem hlutfall af landsframlei\u00f0slu"], [260, 257, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 16:55", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0260.html", "fj\u00f6ldi starfa hj\u00e1 hinu opinbera"], [261, 258, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 16:54", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0261.html", "gistin\u00e1ttaskattur"], [281, 278, "fsp. til munnl. svars", "2023-09-26 18:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0281.html", "\u00e1lagningarstofn fasteignaskatts"], [284, 281, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 18:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0284.html", "notkun \u00f3p\u00ed\u00f3\u00ed\u00f0a"], [285, 282, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 18:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0285.html", "a\u00f0ger\u00f0ir vegna end\u00f3metr\u00ed\u00f3su"], [327, 323, "fsp. til munnl. svars", "2023-10-09 17:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0327.html", "skipul\u00f6g\u00f0 brotastarfsemi"], [338, 331, "fsp. til munnl. svars", "2023-10-10 17:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0338.html", "\u00fer\u00f3unarsamvinna og r\u00e9ttindabar\u00e1tta hinsegin f\u00f3lks"], [369, 358, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-16 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0369.html", "heildartekjur hins opinbera sem hlutfall af landsframlei\u00f0slu"], [370, 359, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-16 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0370.html", "gistin\u00e1ttaskattur"], [372, 361, "fsp. til munnl. svars", "2023-10-16 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0372.html", "\u00fer\u00f3unarsamvinna og r\u00e9ttindabar\u00e1tta hinsegin f\u00f3lks"], [388, 377, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-16 17:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0388.html", "starfsmenn skatt- og tollyfirvalda"], [417, 403, "bei\u00f0ni um sk\u00fdrslu", "2023-10-24 13:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0417.html", "kostna\u00f0ur foreldra vi\u00f0 a\u00f0 br\u00faa bili\u00f0 fr\u00e1 f\u00e6\u00f0ingarorlofi fram a\u00f0 dagvistun"], [504, 463, "fsp. til munnl. svars", "2023-11-07 14:38", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0504.html", "snjallv\u00e6\u00f0ing umfer\u00f0arlj\u00f3sa \u00ed Reykjav\u00edk"], [514, 469, "\u00fe\u00e1ltill. n.", "2023-11-08 16:37", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0514.html", "afsta\u00f0a \u00cdslands vegna \u00e1taka fyrir botni Mi\u00f0jar\u00f0arhafs"], [607, 523, "fsp. til munnl. svars", "2023-11-22 15:56", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0607.html", "\u00e1hrif \u00f3fri\u00f0ar \u00e1 \u00fer\u00f3unarsamvinnu \u00cdslands"], [613, 528, "fsp. til munnl. svars", "2023-11-23 13:29", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0613.html", "hla\u00f0varpsger\u00f0 R\u00edkis\u00fatvarpsins"], [614, 529, "fsp. til munnl. svars", "2023-11-23 13:29", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0614.html", "\u00fatflutningsleki til R\u00fasslands"], [623, 536, "frumvarp", "2023-11-27 15:18", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0623.html", "\u00e1rsreikningar"], [649, 550, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-29 19:14", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0649.html", "handtaka og afhending \u00edslenskra r\u00edkisborgara"], [664, 383, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-01 15:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0664.html", "\u00e1kv\u00f6r\u00f0un nr. 190/2022 um breytingar \u00e1 XI. vi\u00f0auka vi\u00f0 EES-samninginn o.fl."], [678, 555, "frumvarp", "2023-12-05 14:05", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0678.html", "tekjuskattur"], [689, 557, "fsp. til skrifl. svars", "2023-12-06 16:18", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0689.html", "handtaka og afhending einstaklinga til \u00cdslands"], [721, 570, "fsp. til munnl. svars", "2023-12-11 16:08", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0721.html", "skipul\u00f6g\u00f0 brotastarfsemi, vopnanotkun og refsiheimildir"], [758, 484, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-13 15:51", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0758.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0leg \u00fer\u00f3unarsamvinna \u00cdslands fyrir \u00e1rin 2024--2028"], [898, 595, "fsp. til munnl. svars", "2024-01-22 16:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0898.html", "kynf\u00e6ralimlesting kvenna"], [988, 661, "\u00fe\u00e1ltill.", "2024-02-01 16:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0988.html", "\u00feingleg me\u00f0fer\u00f0 EES-m\u00e1la"], [1005, 673, "fsp. til munnl. svars", "2024-02-06 17:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1005.html", "auki\u00f0 eftirlit \u00e1 landam\u00e6rum"], [1013, 679, "fsp. til munnl. svars", "2024-02-07 17:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1013.html", "far\u00feegar og \u00e1hafnir flugf\u00e9laga"], [1040, 558, "nefndar\u00e1lit", "2024-02-12 18:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1040.html", "fullgilding fr\u00edverslunarsamnings milli EFTA-r\u00edkjanna og Mold\u00f3vu"], [1174, 775, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-07 10:13", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1174.html", "vefurinn opnirreikningar.is"], [1178, 779, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-07 13:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1178.html", "st\u00f6\u00f0ugildi hj\u00e1 Framkv\u00e6mdas\u00fdslunni-R\u00edkiseignum"], [1183, 781, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-07 15:24", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1183.html", "yfirvinna r\u00edkisstarfsmanna"], [1195, 788, "frumvarp", "2024-03-07 17:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1195.html", "j\u00f6fn sta\u00f0a og jafn r\u00e9ttur kynjanna og stj\u00f3rns\u00fdsla jafnr\u00e9ttism\u00e1la"], [1206, 792, "fsp. til munnl. svars", "2024-03-11 16:57", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1206.html", "st\u00e6kkun dreifingarmi\u00f0st\u00f6\u00f0var og n\u00fdr \u00fats\u00f6lusta\u00f0ur \u00c1TVR \u00ed Mj\u00f3dd"], [1207, 793, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-11 17:13", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1207.html", "\u00c1TVR og stefna stj\u00f3rnvalda \u00ed \u00e1fengism\u00e1lum"], [1274, 849, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-19 15:40", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1274.html", "fj\u00f6lskyldusameining"], [1332, 893, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-22 11:11", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1332.html", "t\u00f6lfr\u00e6\u00f0i um tekjur f\u00f3lks eftir \u00fej\u00f3\u00f0erni, eignir o.fl."], [1407, 946, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-10 17:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1407.html", "gjaldheimta af handh\u00f6fum st\u00e6\u00f0iskorta fyrir hreyfihamla\u00f0a"], [1409, 948, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 10:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1409.html", "h\u00fasleit \u00e1 l\u00f6gmannsstofum"], [1414, 953, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 10:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1414.html", "afturk\u00f6llun dvalarleyfis og brottv\u00edsun erlendra r\u00edkisborgara"], [1420, 958, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-10 17:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1420.html", "d\u00f3mur Mannr\u00e9ttindad\u00f3mst\u00f3ls Evr\u00f3pu nr. 53600/20"], [1473, 1008, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 17:50", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1473.html", "vistun \u00e1 vi\u00f0eigandi h\u00e6li"], [1475, 1010, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 17:50", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1475.html", "atvinnur\u00e9ttindi kvenna a\u00f0 loknu f\u00e6\u00f0ingarorlofi"], [1480, 1015, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-15 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1480.html", "breytingar \u00e1 reglum um skattmat"], [1485, 1020, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-15 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1485.html", "st\u00f6\u00f0ugildi hj\u00e1 Framkv\u00e6mdas\u00fdslunni--R\u00edkiseignum"], [1486, 1021, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-15 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1486.html", "t\u00f6lfr\u00e6\u00f0i um tekjur f\u00f3lks eftir \u00fej\u00f3\u00f0erni, eignir o.fl."], [1487, 1022, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-15 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1487.html", "vefurinn opnirreikningar.is"], [1488, 1023, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-15 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1488.html", "yfirvinna r\u00edkisstarfsmanna"], [1524, 1045, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-17 18:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1524.html", "brj\u00f3staminnkunara\u00f0ger\u00f0ir"], [1565, 698, "nefndar\u00e1lit", "2024-04-19 17:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1565.html", "framfylgd \u00e1lyktana Vestnorr\u00e6na r\u00e1\u00f0sins \u00e1ri\u00f0 2023"], [1566, 809, "nefndar\u00e1lit", "2024-04-19 17:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1566.html", "stefna um stu\u00f0ning \u00cdslands vi\u00f0 \u00dakra\u00ednu 2024--2028"], [1571, 808, "nefndar\u00e1lit", "2024-04-23 13:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1571.html", "\u00e1kvar\u00f0anir nr. 185/2023 um breytingu \u00e1 IX. vi\u00f0auka og nr. 240/2023 um breytingu \u00e1 XI. vi\u00f0auka vi\u00f0 EES-samninginn"], [1622, 1092, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-30 18:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1622.html", "augl\u00fdsingasala R\u00daV"], [1688, 929, "nefndar\u00e1lit", "2024-05-13 18:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1688.html", "fiskvei\u00f0ivi\u00f0r\u00e6\u00f0ur milli \u00cdslands og Gr\u00e6nlands var\u00f0andi a\u00f0gang til makr\u00edlvei\u00f0a \u00e1 Nor\u00f0austur-Atlantshafi \u00e1 \u00e1rinu 2024"], [1786, 1135, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-03 18:27", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1786.html", "\u00farb\u00e6tur \u00e1 st\u00fdringu umfer\u00f0arlj\u00f3sa"], [1788, 1137, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-03 18:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1788.html", "\u00e1standi\u00f0 \u00ed S\u00fadan"], [1803, 1104, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-05 19:57", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1803.html", "sta\u00f0festing rammasamkomulags milli \u00cdslands og Gr\u00e6nlands um verndun lo\u00f0nustofnsins og stj\u00f3rnun vei\u00f0a \u00far honum"], [1812, 1145, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-06 13:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1812.html", "fj\u00f6lskyldusameiningarleyfi"], [1839, 1151, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-10 18:32", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1839.html", "\u00edslenska sem opinbert m\u00e1l \u00e1 \u00cdslandi"], [1852, 1152, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-13 11:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1852.html", "hei\u00f0ursofbeldi"], [1853, 1153, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-11 16:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1853.html", "jafnlaunavottun"], [1885, 1156, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-13 14:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1885.html", "m\u00e1laferli emb\u00e6ttis landl\u00e6knis"], [1910, 1159, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-14 17:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1910.html", "yfirvinna r\u00edkisstarfsmanna"], [1978, 1076, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-20 19:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1978.html", "Evr\u00f3pska efnahagssv\u00e6\u00f0i\u00f0"]];
        
            thingmennData[1495] = [[407, 395, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-24 13:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0407.html", "samf\u00e9lagsleg n\u00fdsk\u00f6pun"], [408, 396, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-24 13:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0408.html", "f\u00e9lagsleg fyrirt\u00e6ki"], [430, 410, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-25 14:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0430.html", "verkefni sem hlj\u00f3ta n\u00fdsk\u00f6punarstyrk"], [468, 447, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-26 14:50", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0468.html", "a\u00f0koma ungs f\u00f3lks a\u00f0 \u00e1kvar\u00f0anat\u00f6ku"], [493, 454, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-11-06 14:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0493.html", "sta\u00f0a f\u00e9lagslegra fyrirt\u00e6kja \u00e1 \u00cdslandi"]];
        
            thingmennData[1505] = [];
        
            thingmennData[1440] = [];
        
            thingmennData[1466] = [[225, 222, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-21 10:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0225.html", "ney\u00f0arge\u00f0heilbrig\u00f0isteymi og fr\u00e6\u00f0sla vi\u00f0brag\u00f0sa\u00f0ila"], [233, 230, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-21 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0233.html", "\u00farr\u00e6\u00f0i fyrir b\u00f6rn me\u00f0 alvarlegan heg\u00f0unarvanda e\u00f0a ge\u00f0vanda"], [234, 231, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-21 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0234.html", "\u00farr\u00e6\u00f0i fyrir b\u00f6rn me\u00f0 alvarlegan heg\u00f0unarvanda e\u00f0a ge\u00f0vanda"], [235, 232, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-21 15:05", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0235.html", "me\u00f0fer\u00f0arst\u00f6\u00f0var"], [245, 242, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 13:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0245.html", "ge\u00f0heilbrig\u00f0ism\u00e1l"], [665, 553, "fsp. til skrifl. svars", "2023-12-04 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0665.html", "dreifing nektarmynda af \u00f3l\u00f6gr\u00e1\u00f0a einstaklingum"], [1259, 838, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-18 14:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1259.html", "skjaldkirtilssj\u00fakd\u00f3mar"], [1260, 839, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-18 14:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1260.html", "ge\u00f0deildir"], [1261, 840, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-18 14:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1261.html", "skortur \u00e1 ge\u00f0l\u00e6knum"], [1262, 841, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-18 14:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1262.html", "sj\u00e1lfsofn\u00e6missj\u00fakd\u00f3mar"], [1263, 842, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-18 14:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1263.html", "ADHD-lyf og svefnlyf"], [1265, 844, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-18 14:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1265.html", "ska\u00f0aminnkandi a\u00f0ger\u00f0ir vegna \u00f3p\u00ed\u00f3\u00ed\u00f0avandans"]];
        
            thingmennData[1413] = [[87, 87, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-14 15:11", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0087.html", "breytingar \u00e1 a\u00f0aln\u00e1mskr\u00e1 grunnsk\u00f3la"], [135, 135, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-19 13:14", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0135.html", "a\u00f0koma \u00f6ryrkja og ellil\u00edfeyris\u00feega a\u00f0 kjaravi\u00f0r\u00e6\u00f0um"], [148, 148, "frumvarp", "2023-09-19 14:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0148.html", "stj\u00f3rn fiskvei\u00f0a"], [172, 172, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-20 14:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0172.html", "Sundabraut"], [175, 175, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-20 15:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0175.html", "sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0ar fiskeldisranns\u00f3knir \u00e1 vegum H\u00e1sk\u00f3laseturs Vestfjar\u00f0a"], [299, 295, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-28 14:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0299.html", "brot gegn \u00e1fengisl\u00f6gum"], [307, 303, "bei\u00f0ni um sk\u00fdrslu", "2023-10-09 14:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0307.html", "kostir og gallar hugsanlegrar a\u00f0ildar \u00cdslands a\u00f0 tollabandalagi Evr\u00f3pusambandsins"], [349, 342, "fsp. til munnl. svars", "2023-10-12 16:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0349.html", "sj\u00e1vargr\u00f3\u00f0ur og \u00fe\u00f6rungaeldi"], [524, 476, "bei\u00f0ni um sk\u00fdrslu", "2023-11-09 14:55", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0524.html", "kostir og gallar Schengen-samningsins"], [540, 487, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-13 13:13", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0540.html", "r\u00e1\u00f0st\u00f6fun Bygg\u00f0astofnunar \u00e1 aflaheimildum"], [559, 485, "breytingartillaga", "2023-11-13 20:04", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0559.html", "vernd mikilv\u00e6gra innvi\u00f0a \u00e1 Reykjanesskaga"], [611, 526, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-11-23 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0611.html", "samstarfsverkefni til a\u00f0 fj\u00f6lga fastr\u00e1\u00f0num heimilisl\u00e6knum \u00e1 landsbygg\u00f0inni"], [641, 238, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2023-11-29 14:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0641.html", "Mi\u00f0st\u00f6\u00f0 menntunar og sk\u00f3la\u00fej\u00f3nustu"], [676, 1, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-05 13:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0676.html", "fj\u00e1rl\u00f6g 2024"], [677, 1, "breytingartillaga", "2023-12-05 13:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0677.html", "fj\u00e1rl\u00f6g 2024"], [693, 238, "breytingartillaga", "2023-12-07 11:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0693.html", "Mi\u00f0st\u00f6\u00f0 menntunar og sk\u00f3la\u00fej\u00f3nustu"], [698, 563, "fsp. til skrifl. svars", "2023-12-07 16:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0698.html", "R\u00edkis\u00fatvarpi\u00f0 og \u00e1fengisaugl\u00fdsingar"], [739, 481, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-12 14:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0739.html", "fj\u00e1raukal\u00f6g 2023"], [773, 234, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2023-12-13 22:11", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0773.html", "stefnum\u00f3tandi a\u00f0ger\u00f0ir til eflingar \u00feekkingarsamf\u00e9lagi \u00e1 \u00cdslandi til \u00e1rsins 2025"], [829, 1, "breytingartillaga", "2023-12-15 21:49", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0829.html", "fj\u00e1rl\u00f6g 2024"], [1012, 678, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-07 17:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1012.html", "grei\u00f0sla vi\u00f0b\u00f3tarlauna til starfsmanna r\u00edkisins"], [1037, 695, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-12 16:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1037.html", "eftirlit me\u00f0 framkv\u00e6md \u00e1k\u00e6ruvalds"], [1172, 774, "fsp. til munnl. svars", "2024-03-06 16:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1172.html", "hj\u00fakrunarheimili \u00e1 landsbygg\u00f0inni"], [1175, 776, "frumvarp", "2024-03-07 12:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1175.html", "umgengni um nytjastofna sj\u00e1var"], [1257, 836, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-18 14:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1257.html", "atvinnuleyfi til leigubifrei\u00f0aaksturs"], [1258, 837, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-18 14:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1258.html", "sk\u00f3lan\u00e1mskr\u00e1r, sk\u00f3lastarf og lestrarkennsla"], [1445, 982, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-15 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1445.html", "atvinnuleyfi til leigubifrei\u00f0aaksturs"], [1713, 722, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-05-16 11:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1713.html", "\u00fatlendingar"], [1847, 935, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-11 13:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1847.html", "Menntasj\u00f3\u00f0ur n\u00e1msmanna"], [1925, 1035, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-18 17:06", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1925.html", "fj\u00e1rm\u00e1la\u00e1\u00e6tlun fyrir \u00e1rin 2025--2029"], [1926, 1035, "breytingartillaga", "2024-06-18 16:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1926.html", "fj\u00e1rm\u00e1la\u00e1\u00e6tlun fyrir \u00e1rin 2025--2029"], [1946, 937, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-19 12:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1946.html", "listamannalaun"], [1950, 1177, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-19 15:35", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1950.html", "vigtun og marka\u00f0sver\u00f0 sj\u00e1varafla"], [1986, 521, "breytingartillaga", "2024-06-21 11:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1986.html", "vei\u00f0ar \u00ed fiskvei\u00f0ilandhelgi \u00cdslands og stj\u00f3rn fiskvei\u00f0a"], [2022, 737, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-21 17:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2022.html", "\u00fej\u00f3\u00f0lendur og \u00e1kv\u00f6r\u00f0un marka eignarlanda, \u00fej\u00f3\u00f0lendna og afr\u00e9tta"], [2058, 919, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-22 10:32", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2058.html", "opinber innkaup"]];
        
            thingmennData[1449] = [[445, 424, "frumvarp", "2023-10-26 11:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0445.html", "vir\u00f0isaukaskattur"], [450, 429, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-26 13:13", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0450.html", "fj\u00f6ldi starfsmanna, st\u00f6\u00f0ugilda og einstaklinga \u00ed verkt\u00f6ku hj\u00e1 R\u00edkis\u00fatvarpinu ohf. og R\u00daV s\u00f6lu ehf."], [455, 434, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-10-26 13:32", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0455.html", "rekstur og uppbygging Flugst\u00f6\u00f0var Leifs Eir\u00edkssonar \u00e1 Keflav\u00edkurflugvelli"]];
        
            thingmennData[1434] = [];
        
            thingmennData[1456] = [[1769, 920, "n\u00e1l. me\u00f0 r\u00f6kst.", "2024-06-01 17:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1769.html", "r\u00e1\u00f0st\u00f6fun eignarhlutar r\u00edkisins \u00ed \u00cdslandsbanka hf."]];
        
            thingmennData[1499] = [[690, 1, "breytingartillaga", "2023-12-06 16:18", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0690.html", "fj\u00e1rl\u00f6g 2024"]];
        
            thingmennData[1450] = [[807, 225, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-15 14:26", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0807.html", "heilbrig\u00f0is\u00fej\u00f3nusta o.fl."], [814, 541, "breytingartillaga", "2023-12-15 14:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0814.html", "raforkul\u00f6g"]];
        
            thingmennData[1422] = [[22, 22, "frumvarp", "2023-12-01 15:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0022.html", "mannan\u00f6fn"], [651, 552, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-12-04 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0651.html", "l\u00e6kkun l\u00f3\u00f0arleigu r\u00edkisins \u00ed \u00fe\u00e9ttb\u00fdli Reykjanesb\u00e6jar"], [735, 2, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2023-12-12 13:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0735.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna fj\u00e1rlaga 2024"], [789, 468, "breytingartillaga", "2023-12-14 14:29", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0789.html", "skattar og gj\u00f6ld"], [816, 507, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2023-12-15 15:37", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0816.html", "k\u00edl\u00f3metragjald vegna notkunar hreinorku- og tengiltvinnbifrei\u00f0a"], [1104, 704, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-02-22 10:56", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1104.html", "kaup \u00e1 \u00edb\u00fa\u00f0arh\u00fasn\u00e6\u00f0i \u00ed Grindav\u00edk"], [1331, 892, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-22 11:11", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1331.html", "sker\u00f0ing l\u00edfeyris"], [1549, 1067, "bei\u00f0ni um sk\u00fdrslu", "2024-04-18 18:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1549.html", "erlend fj\u00e1rfesting \u00e1 \u00cdslandi samanbori\u00f0 vi\u00f0 \u00f6nnur norr\u00e6n r\u00edki"], [1777, 705, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-03 15:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1777.html", "slit \u00f3gjaldf\u00e6rra opinberra a\u00f0ila"], [1778, 920, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-03 15:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1778.html", "r\u00e1\u00f0st\u00f6fun eignarhlutar r\u00edkisins \u00ed \u00cdslandsbanka hf."]];
        
            thingmennData[656] = [[29, 29, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-12-01 15:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0029.html", "Orkustofnun og raforkul\u00f6g"], [355, 348, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-10-16 14:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0355.html", "raforkul\u00f6g"], [393, 213, "svar", "2023-10-17 17:07", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0393.html", "s\u00f6fnun og endurvinnsla vei\u00f0arf\u00e6ra"], [512, 366, "svar", "2023-11-08 15:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0512.html", "veggjal\u00fas"], [527, 479, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-11-10 15:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0527.html", "N\u00e1tt\u00farufr\u00e6\u00f0istofnun og n\u00e1tt\u00farustofur"], [610, 259, "svar", "2023-11-23 15:38", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0610.html", "markmi\u00f0 stj\u00f3rnvalda um kolefnishlutleysi fyrir \u00cdsland \u00e1ri\u00f0 2040"], [639, 543, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-11-28 18:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0639.html", "vi\u00f0skiptakerfi ESB me\u00f0 losunarheimildir"], [653, 344, "svar", "2023-12-01 15:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0653.html", "akstur um fri\u00f0l\u00f6nd"], [655, 326, "svar", "2023-12-01 15:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0655.html", "raforka og rafmyntagr\u00f6ftur"], [817, 585, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-12-15 16:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0817.html", "Umhverfis- og orkustofnun"], [889, 439, "svar", "2024-01-22 18:06", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0889.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0legar skuldbindingar og frumvarpsger\u00f0"], [890, 470, "svar", "2024-01-23 14:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0890.html", "vatnsr\u00e9ttindi"], [891, 488, "svar", "2024-01-24 15:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0891.html", "a\u00f0ger\u00f0ir gegn ol\u00eduleit"], [892, 324, "svar", "2024-01-24 14:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0892.html", "ska\u00f0leg innihaldsefni \u00ed pappar\u00f6rum"], [893, 270, "svar", "2024-01-25 10:40", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0893.html", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [894, 472, "svar", "2024-01-25 10:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0894.html", "uppruna\u00e1byrg\u00f0ir \u00e1 raforku"], [925, 619, "sk\u00fdrsla rh. (frumskjal)", "2024-01-24 17:13", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0925.html", ",,Gullh\u00fa\u00f0un\" vi\u00f0 innlei\u00f0ingu EES-ger\u00f0a fr\u00e1 \u00e1rinu 2010 til 2022"], [1031, 689, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-02-09 16:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1031.html", "hollustuh\u00e6ttir og mengunarvarnir"], [1142, 671, "svar", "2024-03-05 13:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1142.html", "a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlun \u00ed plastm\u00e1lefnum"], [1143, 381, "svar", "2024-03-05 13:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1143.html", "l\u00f6gbundnar nefndir innan sveitarf\u00e9laga og n\u00e1tt\u00faruvernd"], [1146, 491, "svar", "2024-03-05 13:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1146.html", "endursko\u00f0un laga um verndar- og orkun\u00fdtingar\u00e1\u00e6tlun"], [1249, 831, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-18 14:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1249.html", "N\u00e1tt\u00faruverndarstofnun"], [1250, 832, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-18 14:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1250.html", "brottfall laga um Stofnun Vilhj\u00e1lms Stef\u00e1nssonar og samvinnunefnd um m\u00e1lefni nor\u00f0ursl\u00f3\u00f0a, nr. 81/1997"], [1337, 898, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1337.html", "breytingar \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna eftirlits og leyfisveitinga Orkustofnunar"], [1338, 899, "stj\u00f3rnartillaga", "2024-03-27 14:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1338.html", "stefna stj\u00f3rnvalda um uppbyggingu vindorku \u00e1 \u00cdslandi"], [1339, 900, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1339.html", "verndar- og orkun\u00fdtingar\u00e1\u00e6tlun"], [1369, 924, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1369.html", "\u00farvinnslugjald"], [1389, 942, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-04-05 12:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1389.html", "Orkusj\u00f3\u00f0ur"], [1841, 493, "svar", "2024-06-13 11:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1841.html", "hnattr\u00e6n st\u00f6\u00f0u\u00fattekt"], [1863, 821, "svar", "2024-06-12 11:09", "", "hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0a og kyn\u00fe\u00e1ttahatur"], [1864, 1111, "svar", "2024-06-12 11:12", "", "b\u00f3tagrei\u00f0slur til landeigenda vegna undirb\u00faningsframkv\u00e6mda vi\u00f0 Holtavirkjun og Hvammsvirkjun"], [1865, 756, "svar", "2024-06-12 11:13", "", "kortlagning \u00f3bygg\u00f0ra v\u00ed\u00f0erna"], [1866, 741, "svar", "2024-06-12 13:39", "", "umbo\u00f0sma\u00f0ur n\u00e1tt\u00farunnar"], [1867, 884, "svar", "2024-06-12 13:40", "", "rafkerfi \u00e1 Su\u00f0urnesjum"], [1868, 319, "svar", "2024-06-12 13:42", "", "virkjunarkostir"], [1882, 312, "svar", "2024-06-18 17:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1882.html", "fj\u00f3r\u00f0i orkupakkinn"], [1890, 1053, "svar", "2024-06-13 13:54", "", "sala rafmagnsb\u00edla"], [1957, 1180, "sk\u00fdrsla rh. (frumskjal)", "2024-06-20 14:54", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1957.html", "hreinsun Hei\u00f0arfjalls"], [1958, 743, "svar", "2024-06-20 13:58", "", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 augl\u00fdsingager\u00f0, kynningarm\u00e1l, vi\u00f0bur\u00f0i og r\u00e1\u00f0stefnur"], [1959, 815, "svar", "2024-06-20 14:00", "", "raforka"], [2012, 420, "sk\u00fdrsla (skv. bei\u00f0ni)", "2024-06-21 17:12", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2012.html", "greining \u00e1 sm\u00e1virkjunum"]];
        
            thingmennData[1328] = [[695, 560, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-12-07 14:49", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0695.html", "stefna \u00cdslands um m\u00e1lefni hafsins"]];
        
            thingmennData[1335] = [[27, 27, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-12-01 15:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0027.html", "grei\u00f0slua\u00f0l\u00f6gun einstaklinga"], [427, 310, "svar", "2023-10-25 14:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0427.html", "v\u00e6ndi"], [502, 376, "svar", "2023-11-07 14:07", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0502.html", "grei\u00f0slur vegna vinnslust\u00f6\u00f0vunar \u00ed hr\u00e1efnisskorti"], [575, 508, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-11-17 15:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0575.html", "t\u00edmabundinn stu\u00f0ningur til grei\u00f0slu launa vegna n\u00e1tt\u00faruhamfara \u00ed Grindav\u00edkurb\u00e6"], [813, 584, "stj\u00f3rnartillaga", "2023-12-15 16:26", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0813.html", "framkv\u00e6mda\u00e1\u00e6tlun \u00ed m\u00e1lefnum fatla\u00f0s f\u00f3lks fyrir \u00e1rin 2024--2027"], [868, 545, "svar", "2024-01-22 14:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0868.html", "innlei\u00f0ing s\u00e1ttm\u00e1la um ofbeldi og \u00e1reitni \u00e1 vinnumarka\u00f0i"], [869, 443, "svar", "2024-01-22 14:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0869.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0legar skuldbindingar og frumvarpsger\u00f0"], [871, 294, "svar", "2024-01-22 14:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0871.html", "\u00fer\u00f3un b\u00f3ta almannatrygginga"], [872, 218, "svar", "2024-01-22 14:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0872.html", "aldursvi\u00f0b\u00f3t"], [873, 286, "svar", "2024-01-22 14:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0873.html", "aldurstengd \u00f6rorkuuppb\u00f3t"], [874, 416, "svar", "2024-01-22 14:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0874.html", "fr\u00edtekjumark \u00e1 framf\u00e6rsluuppb\u00f3t \u00f6rorku- og endurh\u00e6fingarl\u00edfeyris\u00feega"], [884, 274, "svar", "2024-01-22 14:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0884.html", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [914, 609, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-01-23 14:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0914.html", "t\u00edmabundinn stu\u00f0ningur til grei\u00f0slu launa vegna n\u00e1tt\u00faruhamfara \u00ed Grindav\u00edkurb\u00e6"], [956, 643, "sk\u00fdrsla rh. (frumskjal)", "2024-01-30 16:25", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0956.html", "st\u00f6rf Norr\u00e6nu r\u00e1\u00f0herranefndarinnar 2023"], [972, 260, "svar", "2024-02-01 14:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0972.html", "\u00edslenskukennsla fyrir \u00fatlendinga"], [985, 639, "svar", "2024-02-01 15:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0985.html", "stefna \u00ed m\u00e1lefnum innflytjenda"], [1169, 772, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-06 14:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1169.html", "\u00fej\u00f3nusta vi\u00f0 fatla\u00f0 f\u00f3lk me\u00f0 langvarandi stu\u00f0nings\u00fearfir"], [1290, 864, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-19 19:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1290.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna endursko\u00f0unar \u00f6rorkul\u00edfeyriskerfis almannatrygginga"], [1343, 566, "svar", "2024-03-27 14:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1343.html", "starfsf\u00f3lk starfsmannaleiga"], [1344, 696, "svar", "2024-03-27 14:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1344.html", "uppb\u00e6tur og styrkir til hreyfihamla\u00f0ra einstaklinga vegna bifrei\u00f0a"], [1345, 710, "svar", "2024-03-27 14:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1345.html", "s\u00e9rfr\u00e6\u00f0iteymi um a\u00f0ger\u00f0ir til a\u00f0 draga \u00far beitingu nau\u00f0ungar \u00ed \u00fej\u00f3nustu vi\u00f0 fatla\u00f0 f\u00f3lk"], [1346, 622, "svar", "2024-03-27 14:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1346.html", "kostna\u00f0ur vegna skemmda \u00e1 h\u00fasn\u00e6\u00f0i fyrir ums\u00e6kjendur um al\u00fej\u00f3\u00f0lega vernd"], [1354, 909, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1354.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna samstarfs og eftirlits \u00e1 vinnumarka\u00f0i"], [1355, 910, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1355.html", "f\u00e6\u00f0ingar- og foreldraorlof og sorgarleyfi"], [1367, 922, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1367.html", "r\u00e9ttindag\u00e6sla fyrir fatla\u00f0 f\u00f3lk"], [1550, 739, "svar", "2024-04-19 10:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1550.html", "\u00fatvistun r\u00e6stinga"], [1635, 892, "svar", "2024-05-08 16:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1635.html", "sker\u00f0ing l\u00edfeyris"], [1636, 786, "svar", "2024-05-08 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1636.html", "sker\u00f0ingar ellil\u00edfeyris"], [1645, 612, "svar", "2024-05-10 16:06", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1645.html", "l\u00edfeyrir almannatrygginga"], [1667, 318, "svar", "2024-05-16 10:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1667.html", "atvinnu\u00fe\u00e1tttaka eldra f\u00f3lks"], [1670, 1057, "svar", "2024-05-14 15:57", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1670.html", "\u00e1vinningur sj\u00e1lfvirkniv\u00e6\u00f0ingar og gervigreindar"], [1689, 825, "svar", "2024-05-16 10:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1689.html", "hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0a og kyn\u00fe\u00e1ttahatur"], [1861, 532, "svar", "2024-06-20 21:56", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1861.html", "endursko\u00f0un \u00e1 reglum um b\u00faningsa\u00f0st\u00f6\u00f0u og salerni"], [1862, 681, "svar", "2024-06-12 11:08", "", "a\u00f0sto\u00f0 vi\u00f0 einstaklinga sem fengi\u00f0 hafa sam\u00feykkta ums\u00f3kn um fj\u00f6lskyldusameiningu"], [1878, 961, "svar", "2024-06-13 10:51", "", "skrifleg sv\u00f6r r\u00e1\u00f0herra vi\u00f0 fyrirspurnum fr\u00e1 al\u00feingism\u00f6nnum"], [1879, 744, "svar", "2024-06-13 10:53", "", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 augl\u00fdsingager\u00f0, kynningarm\u00e1l, vi\u00f0bur\u00f0i og r\u00e1\u00f0stefnur"], [1887, 1085, "svar", "2024-06-13 12:46", "", "\u00f6rorku- og ellil\u00edfeyrir"]];
        
            thingmennData[1329] = [[100, 100, "frumvarp", "2023-09-14 14:13", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0100.html", "almannatryggingar"], [118, 118, "frumvarp", "2023-09-18 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0118.html", "ska\u00f0ab\u00f3tal\u00f6g"], [138, 138, "frumvarp", "2023-09-19 13:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0138.html", "almannatryggingar"], [144, 144, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-19 13:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0144.html", "valfrj\u00e1ls b\u00f3kun vi\u00f0 samning Sameinu\u00f0u \u00fej\u00f3\u00f0anna um r\u00e9ttindi fatla\u00f0s f\u00f3lks"], [150, 150, "frumvarp", "2023-09-19 14:50", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0150.html", "almannatryggingar"], [163, 163, "frumvarp", "2023-09-18 14:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0163.html", "ska\u00f0ab\u00f3tal\u00f6g"], [167, 167, "frumvarp", "2023-09-20 14:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0167.html", "Happdr\u00e6tti H\u00e1sk\u00f3la \u00cdslands og l\u00f6g um happdr\u00e6tti"], [169, 169, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-20 16:08", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0169.html", "tekjutenging sekta fyrir umfer\u00f0arlagabrot"], [176, 176, "frumvarp", "2023-09-20 14:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0176.html", "r\u00e9ttindi sj\u00faklinga"], [221, 218, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-21 10:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0221.html", "aldursvi\u00f0b\u00f3t"], [303, 299, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-28 15:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0303.html", "Framkv\u00e6mdasj\u00f3\u00f0ur aldra\u00f0ra"], [402, 390, "fsp. til munnl. svars", "2023-10-19 10:12", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0402.html", "fj\u00e1rh\u00e6\u00f0ir styrkja og fr\u00edtekjum\u00f6rk"], [612, 527, "frumvarp", "2023-11-23 10:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0612.html", "almannatryggingar"], [717, 569, "fsp. til skrifl. svars", "2023-12-11 14:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0717.html", "rafr\u00e6n au\u00f0kenning og jafnr\u00e9tti"], [955, 642, "fsp. til skrifl. svars", "2024-01-30 18:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0955.html", "samr\u00e1\u00f0 stj\u00f3rnvalda og pers\u00f3nuafsl\u00e1ttur l\u00edfeyris\u00feega"], [1083, 27, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-02-20 13:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1083.html", "grei\u00f0slua\u00f0l\u00f6gun einstaklinga"], [1272, 584, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-03-19 13:24", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1272.html", "framkv\u00e6mda\u00e1\u00e6tlun \u00ed m\u00e1lefnum fatla\u00f0s f\u00f3lks fyrir \u00e1rin 2024--2027"], [1439, 976, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 15:27", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1439.html", "samr\u00e1\u00f0 stj\u00f3rnvalda og pers\u00f3nuafsl\u00e1ttur l\u00edfeyris\u00feega"], [2036, 864, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-21 21:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2036.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna endursko\u00f0unar \u00f6rorkul\u00edfeyriskerfis almannatrygginga"]];
        
            thingmennData[1483] = [];
        
            thingmennData[1476] = [[320, 316, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-10-06 13:51", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0320.html", "kirkjugar\u00f0ar, greftrun og l\u00edkbrennsla"], [360, 349, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-10-16 14:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0360.html", "vopnal\u00f6g"], [419, 262, "svar", "2023-10-24 13:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0419.html", "mansal \u00e1 \u00cdslandi"], [436, 263, "svar", "2023-10-25 15:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0436.html", "\u00e1rekstrar \u00e1 gangbrautum og gangst\u00e9ttum"], [469, 201, "svar", "2023-10-31 13:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0469.html", "s\u00edmahlustanir"], [470, 279, "svar", "2023-10-31 13:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0470.html", "fj\u00f6ldi starfandi l\u00f6greglumanna"], [486, 219, "svar", "2023-11-06 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0486.html", "eftirlit me\u00f0 snyrtistofum"], [487, 345, "svar", "2023-11-06 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0487.html", "a\u00f0ger\u00f0ir til a\u00f0 tryggja heilindi kosninga"], [488, 221, "svar", "2023-11-06 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0488.html", "\u00fathlutanir \u00far T\u00e6kni\u00fer\u00f3unarsj\u00f3\u00f0i"], [491, 340, "svar", "2023-11-06 14:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0491.html", "framkv\u00e6md nau\u00f0ungaruppbo\u00f0a"], [517, 214, "svar", "2023-11-09 10:05", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0517.html", "\u00e1kv\u00f6r\u00f0un og framkv\u00e6md \u00fevinga\u00f0rar lyfjagjafar vi\u00f0 brottv\u00edsanir"], [578, 250, "svar", "2023-11-20 14:57", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0578.html", "kaup \u00e1 vopnum og varnarb\u00fana\u00f0i \u00ed a\u00f0draganda lei\u00f0togafundar Evr\u00f3pur\u00e1\u00f0sins"], [642, 544, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-11-29 14:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0642.html", "framlenging gildist\u00edma br\u00e1\u00f0abirg\u00f0a\u00e1kv\u00e6\u00f0a um rafr\u00e6na me\u00f0fer\u00f0 m\u00e1la"], [656, 193, "svar", "2023-12-01 15:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0656.html", "ranns\u00f3kn kynfer\u00f0isbrotam\u00e1la"], [657, 211, "svar", "2023-12-04 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0657.html", "m\u00e1lsme\u00f0fer\u00f0art\u00edmi kynfer\u00f0isbrotam\u00e1la"], [658, 457, "svar", "2023-12-04 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0658.html", "frestun r\u00e9ttar\u00e1hrifa \u00farskur\u00f0a k\u00e6runefndar \u00fatlendingam\u00e1la"], [682, 495, "svar", "2023-12-05 16:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0682.html", "myndefni gervigreindar"], [706, 295, "svar", "2023-12-11 14:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0706.html", "brot gegn \u00e1fengisl\u00f6gum"], [733, 446, "svar", "2023-12-14 14:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0733.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0legar skuldbindingar og frumvarpsger\u00f0"], [748, 247, "svar", "2023-12-13 14:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0748.html", "dvalarleyfissk\u00edrteini"], [749, 290, "svar", "2023-12-12 17:56", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0749.html", "m\u00e1lsme\u00f0fer\u00f0art\u00edmi ums\u00f3kna um al\u00fej\u00f3\u00f0lega vernd"], [757, 309, "svar", "2023-12-14 13:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0757.html", "v\u00e6ndi"], [768, 235, "svar", "2023-12-14 10:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0768.html", "bi\u00f0listar eftir afpl\u00e1nun \u00ed fangelsi og fangelsisr\u00fdmi"], [769, 296, "svar", "2023-12-14 10:38", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0769.html", "skilamat \u00e1 \u00fej\u00f3nustu talsmanna ums\u00e6kjenda um al\u00fej\u00f3\u00f0lega vernd"], [772, 297, "svar", "2023-12-14 15:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0772.html", "skipun og st\u00f6rf talsmanna ums\u00e6kjenda um al\u00fej\u00f3\u00f0lega vernd"], [863, 550, "svar", "2024-01-22 14:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0863.html", "handtaka og afhending \u00edslenskra r\u00edkisborgara"], [864, 557, "svar", "2024-01-22 14:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0864.html", "handtaka og afhending einstaklinga til \u00cdslands"], [875, 525, "svar", "2024-01-22 14:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0875.html", "skipt b\u00faseta barna"], [1033, 691, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-02-09 16:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1033.html", "me\u00f0fer\u00f0 sakam\u00e1la, me\u00f0fer\u00f0 einkam\u00e1la, gjald\u00ferotaskipti o.fl."], [1051, 494, "svar", "2024-02-13 17:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1051.html", "\u00fevingu\u00f0 lyfjagj\u00f6f vi\u00f0 brottv\u00edsun"], [1052, 249, "svar", "2024-02-13 17:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1052.html", "\u00fatk\u00f6ll s\u00e9rsveitar l\u00f6greglu"], [1058, 707, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-02-14 17:26", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1058.html", "l\u00f6greglul\u00f6g"], [1072, 534, "svar", "2024-02-16 16:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1072.html", "a\u00f0ger\u00f0ir \u00ed kj\u00f6lfar sk\u00fdrslu umbo\u00f0smanns Al\u00feingis um konur \u00ed fangelsi"], [1077, 480, "svar", "2024-02-20 13:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1077.html", "hagsmunir brota\u00feola var\u00f0andi a\u00f0gengi sakbornings a\u00f0 g\u00f6gnum \u00ed sakam\u00e1lum"], [1084, 722, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-02-20 13:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1084.html", "\u00fatlendingar"], [1137, 571, "svar", "2024-03-04 14:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1137.html", "undan\u00fe\u00e1gur fr\u00e1 fjarskiptaleynd"], [1144, 674, "svar", "2024-03-05 13:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1144.html", "nau\u00f0ungarsala"], [1145, 685, "svar", "2024-03-05 13:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1145.html", "skilgreiningar \u00e1 hlutl\u00e6gum vi\u00f0mi\u00f0um \u00ed kynfer\u00f0isbrotam\u00e1lum"], [1147, 248, "svar", "2024-03-05 14:18", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1147.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 flutning ums\u00e6kjenda um al\u00fej\u00f3\u00f0lega vernd \u00far landi"], [1166, 582, "svar", "2024-03-06 14:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1166.html", "fullnusta d\u00f3ma"], [1200, 669, "svar", "2024-03-11 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1200.html", "hj\u00f3naskilna\u00f0ir"], [1202, 596, "svar", "2024-03-11 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1202.html", "styrkir og samstarfssamningar"], [1203, 551, "svar", "2024-03-11 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1203.html", "eftirlit me\u00f0 snyrtistofum og brot \u00e1 l\u00f6gum um handi\u00f0na\u00f0"], [1271, 549, "svar", "2024-03-19 13:24", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1271.html", "kostna\u00f0ur vegna r\u00e9ttarg\u00e6slu fyrir ums\u00e6kjendur um al\u00fej\u00f3\u00f0lega vernd"], [1347, 458, "svar", "2024-03-27 14:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1347.html", "veiting st\u00f6\u00f0u fl\u00f3ttamanns til f\u00f3rnarlamba mansals"], [1348, 903, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1348.html", "skr\u00e1\u00f0 tr\u00faf\u00e9l\u00f6g o.fl."], [1370, 925, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1370.html", "l\u00f6gr\u00e6\u00f0isl\u00f6g"], [1372, 926, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1372.html", "a\u00f0f\u00f6r og nau\u00f0ungarsala"], [1373, 927, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1373.html", "a\u00f0ger\u00f0ir gegn peninga\u00fev\u00e6tti o.fl."], [1374, 928, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1374.html", "fullnusta refsinga"], [1393, 514, "svar", "2024-04-05 12:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1393.html", "eftirlit me\u00f0 framkv\u00e6md brottv\u00edsana"], [1402, 759, "svar", "2024-04-10 14:35", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1402.html", "sj\u00e1lfkrafa skr\u00e1ning samkynja foreldra"], [1517, 723, "svar", "2024-04-17 19:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1517.html", "h\u00f3tanir og ofbeldi gagnvart starfsm\u00f6nnum l\u00f6greglu, \u00e1k\u00e6ruvalds og d\u00f3msvalds"], [1557, 31, "svar", "2024-04-19 13:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1557.html", "\u00e1hrif sakaferils vistfj\u00f6lskyldume\u00f0lims \u00e1 ums\u00f3kn um dvalarleyfi vegna vistr\u00e1\u00f0ningar"], [1558, 894, "svar", "2024-04-22 15:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1558.html", "spilakassar"], [1559, 950, "svar", "2024-04-19 13:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1559.html", "breytt stj\u00f3rns\u00fdsluframkv\u00e6md vegna ums\u00f3kna um fj\u00f6lskyldusameiningu"], [1576, 888, "svar", "2024-05-06 15:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1576.html", "breyting \u00e1 \u00e1kv\u00e6\u00f0i um blyg\u00f0unarsemisbrot"], [1644, 816, "svar", "2024-05-10 16:06", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1644.html", "brottf\u00f6r ums\u00e6kjenda um al\u00fej\u00f3\u00f0lega vernd"], [1646, 849, "svar", "2024-05-10 16:06", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1646.html", "fj\u00f6lskyldusameining"], [1647, 949, "svar", "2024-05-10 16:06", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1647.html", "beiting \u00e1kv\u00e6\u00f0is laga um \u00fatlendinga"], [1648, 810, "svar", "2024-05-14 15:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1648.html", "h\u00fasleitir og hleranir"], [1650, 811, "svar", "2024-05-13 14:35", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1650.html", "n\u00e1lgunarbann"], [1661, 877, "svar", "2024-05-14 13:37", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1661.html", "framkv\u00e6md brottv\u00edsana"], [1662, 1041, "svar", "2024-05-14 15:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1662.html", "\u00fej\u00f3nustusvipting"], [1663, 712, "svar", "2024-05-14 16:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1663.html", "l\u00f6gfr\u00e6\u00f0ikostna\u00f0ur vegna ums\u00f3kna um al\u00fej\u00f3\u00f0lega vernd"], [1674, 1052, "svar", "2024-05-16 11:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1674.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0leg vernd og dvalarleyfi \u00e1 grundvelli s\u00e9r\u00feekkingar"], [1740, 1065, "svar", "2024-06-01 17:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1740.html", "\u00e1vinningur sj\u00e1lfvirkniv\u00e6\u00f0ingar og gervigreindar"], [1746, 957, "svar", "2024-06-01 17:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1746.html", "ums\u00f3knir um r\u00edkisborgarar\u00e9tt sem Al\u00feingi veitir me\u00f0 l\u00f6gum"], [1747, 1068, "svar", "2024-06-01 17:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1747.html", "uppl\u00fdsingar um a\u00f0ger\u00f0asinna"], [1761, 711, "svar", "2024-06-01 17:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1761.html", "g\u00e6sluvar\u00f0hald"], [1768, 1054, "svar", "2024-06-03 15:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1768.html", "kostna\u00f0ur vegna fanga"], [1817, 725, "svar", "2024-06-11 13:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1817.html", "vopnu\u00f0 \u00fatk\u00f6ll"], [1818, 902, "svar", "2024-06-12 19:56", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1818.html", "h\u00fasn\u00e6\u00f0i Mennta- og starfs\u00fer\u00f3unarseturs l\u00f6greglunnar"], [1836, 1148, "sk\u00fdrsla rh. (frumskjal)", "2024-06-11 17:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1836.html", "\u00e1hrif heimilisofbeldis vi\u00f0 \u00farskur\u00f0 um umgengni"], [1858, 969, "svar", "2024-06-21 17:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1858.html", "skrifleg sv\u00f6r r\u00e1\u00f0herra vi\u00f0 fyrirspurnum fr\u00e1 al\u00feingism\u00f6nnum"], [1901, 588, "svar", "2024-06-14 12:50", "", "me\u00f0fer\u00f0 \u00e1k\u00e6ruvalds \u00ed kynfer\u00f0isbrotam\u00e1lum"], [1903, 701, "svar", "2024-06-14 15:28", "", "almannavarna\u00e1\u00e6tlun \u00e1 Hengilssv\u00e6\u00f0inu"], [1904, 845, "svar", "2024-06-14 15:30", "", "pers\u00f3nuskilr\u00edki"], [1906, 954, "svar", "2024-06-19 11:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1906.html", "\u00edslenskupr\u00f3f fyrir ums\u00e6kjendur um \u00edslenskan r\u00edkisborgarar\u00e9tt"], [1917, 1048, "svar", "2024-06-18 12:48", "", "gagnkv\u00e6m r\u00e9ttara\u00f0sto\u00f0"], [1962, 768, "svar", "2024-06-20 15:03", "", "l\u00f6gg\u00e6slu\u00e1\u00e6tlun"], [1963, 953, "svar", "2024-06-20 15:07", "", "afturk\u00f6llun dvalarleyfis og brottv\u00edsun erlendra r\u00edkisborgara"], [2024, 277, "svar", "2024-06-21 15:44", "", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [2025, 329, "svar", "2024-06-21 15:48", "", "kaup l\u00f6greglu \u00e1 b\u00fana\u00f0i fyrir lei\u00f0togafund Evr\u00f3pur\u00e1\u00f0sins"], [2028, 828, "svar", "2024-06-21 16:45", "", "hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0a og kyn\u00fe\u00e1ttahatur"], [2083, 476, "sk\u00fdrsla (skv. bei\u00f0ni)", "2024-06-22 14:37", "", "kostir og gallar Schengen-samningsins"]];
        
            thingmennData[1501] = [[1011, 677, "\u00fe\u00e1ltill.", "2024-02-07 16:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1011.html", "einkareki\u00f0 dvalar- og hj\u00fakrunarheimili \u00e1 Vestfj\u00f6r\u00f0um"], [1014, 680, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-07 17:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1014.html", "heilsukv\u00ed\u00f0i me\u00f0al eldri borgara"], [1016, 682, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-07 17:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1016.html", "vi\u00f0brag\u00f0st\u00edmi og kostna\u00f0ur vegna br\u00e1\u00f0atilfella \u00e1 landsbygg\u00f0inni"], [1034, 692, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-12 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1034.html", "\u00e1fengis- og v\u00edmuefnavandi eldri borgara"]];
        
            thingmennData[1425] = [[13, 13, "frumvarp", "2023-12-01 15:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0013.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum til a\u00f0 b\u00e6ta st\u00f6\u00f0u n\u00e1msmanna"], [112, 112, "frumvarp", "2023-09-18 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0112.html", "barnal\u00f6g"], [131, 131, "frumvarp", "2023-09-18 17:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0131.html", "almenn hegningarl\u00f6g"], [181, 1, "breytingartillaga", "2023-09-14 15:11", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0181.html", "fj\u00e1rl\u00f6g 2024"], [192, 190, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-21 11:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0192.html", "ranns\u00f3kn \u00e1 vinnuh\u00e6linu \u00e1 Kleppj\u00e1rnsreykjum o.fl."], [194, 192, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-19 13:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0194.html", "brottfall \u00far framhaldssk\u00f3lum"], [195, 193, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-19 13:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0195.html", "ranns\u00f3kn kynfer\u00f0isbrotam\u00e1la"], [196, 194, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-19 13:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0196.html", "brottfall \u00far h\u00e1sk\u00f3lum og a\u00f0ger\u00f0ir vegna k\u00f3r\u00f3nuveirufaraldurs"], [198, 196, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-19 13:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0198.html", "greiningar \u00e1 \u00fereytueinkennum eftir veirus\u00fdkingu"], [199, 197, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-19 13:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0199.html", "st\u00f6rf vi\u00f0 st\u00f3ri\u00f0ju og sj\u00f3kv\u00edaeldi"], [200, 198, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-19 13:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0200.html", "skatttekjur sveitarf\u00e9laga vegna st\u00f3ri\u00f0ju og sj\u00f3kv\u00edaeldis"], [202, 200, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-19 13:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0202.html", "\u00e1hrif ver\u00f0b\u00f3lgu \u00e1 n\u00e1msl\u00e1n"], [203, 201, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-19 13:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0203.html", "s\u00edmahlustanir"], [204, 202, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-19 13:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0204.html", "eldislaxar sem sleppa"], [205, 203, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-19 13:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0205.html", "n\u00e1msl\u00e1n og veikindi"], [209, 206, "frumvarp", "2023-09-21 14:11", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0209.html", "N\u00e1tt\u00faruhamfaratrygging \u00cdslands"], [211, 208, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-19 15:57", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0211.html", "b\u00faseta \u00ed i\u00f0na\u00f0arh\u00fasn\u00e6\u00f0i"], [212, 209, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-19 16:05", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0212.html", "f\u00e6\u00f0ingar \u00e1 \u00cdslandi"], [213, 210, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-19 16:05", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0213.html", "inngrip \u00ed f\u00e6\u00f0ingar"], [214, 211, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-19 16:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0214.html", "m\u00e1lsme\u00f0fer\u00f0art\u00edmi kynfer\u00f0isbrotam\u00e1la"], [220, 217, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-21 10:14", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0220.html", "slys \u00e1 hj\u00f3landi vegfarendum"], [254, 251, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 16:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0254.html", "eftirlit me\u00f0 fiskvei\u00f0um"], [255, 252, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 16:55", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0255.html", "s\u00e9rt\u00e6kur bygg\u00f0akv\u00f3ti"], [268, 265, "fsp. til munnl. svars", "2023-09-26 16:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0268.html", "\u00fathlutun bygg\u00f0akv\u00f3ta"], [296, 292, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-28 14:13", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0296.html", "alvarleg atvik tengd f\u00e6\u00f0ingum"], [304, 300, "frumvarp", "2023-10-09 14:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0304.html", "tekjuskattur"], [406, 394, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-24 13:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0406.html", "eftirlit me\u00f0 net\u00f6ryggi"], [528, 480, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-13 12:18", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0528.html", "hagsmunir brota\u00feola var\u00f0andi a\u00f0gengi sakbornings a\u00f0 g\u00f6gnum \u00ed sakam\u00e1lum"], [644, 545, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-29 17:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0644.html", "innlei\u00f0ing s\u00e1ttm\u00e1la um ofbeldi og \u00e1reitni \u00e1 vinnumarka\u00f0i"], [778, 226, "breytingartillaga", "2023-12-13 22:11", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0778.html", "t\u00f3baksvarnir"], [1002, 670, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-06 14:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1002.html", "\u00ed\u00fer\u00f3ttal\u00f6g"], [1028, 687, "fsp. til munnl. svars", "2024-02-08 13:37", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1028.html", "endursko\u00f0un laga um almannavarnir"], [1079, 720, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-19 16:38", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1079.html", "sj\u00fakraflutningar"], [1171, 773, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-06 16:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1171.html", "bifhj\u00f3l"], [1267, 846, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-18 15:11", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1267.html", "bifhj\u00f3l"], [1325, 886, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-21 17:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1325.html", "rafmagnsb\u00edlar"], [1327, 888, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-21 18:51", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1327.html", "breyting \u00e1 \u00e1kv\u00e6\u00f0i um blyg\u00f0unarsemisbrot"], [1380, 933, "\u00fe\u00e1ltill.", "2024-04-05 12:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1380.html", "\u00edslensk sendiskrifstofa \u00e1 Sp\u00e1ni"], [1408, 947, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-10 16:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1408.html", "\u00e1standssko\u00f0un h\u00faseigna"], [1435, 972, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1435.html", "bifhj\u00f3l"], [1446, 983, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 16:35", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1446.html", "bifhj\u00f3l"], [1452, 989, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 16:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1452.html", "rafmagnsb\u00edlar"], [1511, 935, "breytingartillaga", "2024-04-16 13:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1511.html", "Menntasj\u00f3\u00f0ur n\u00e1msmanna"], [1519, 930, "breytingartillaga", "2024-04-16 18:04", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1519.html", "lagareldi"], [1568, 1035, "breytingartillaga", "2024-04-22 14:49", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1568.html", "fj\u00e1rm\u00e1la\u00e1\u00e6tlun fyrir \u00e1rin 2025--2029"], [1639, 1102, "fsp. til skrifl. svars", "2024-05-08 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1639.html", "sendir\u00e1\u00f0 e\u00f0a sendiskrifstofa \u00e1 Sp\u00e1ni"], [1723, 1121, "fsp. til skrifl. svars", "2024-05-16 16:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1723.html", "verklagsreglur R\u00edkis\u00fatvarpsins um kynfer\u00f0isbrot starfsf\u00f3lks og verktaka"], [1750, 1126, "\u00fe\u00e1ltill.", "2024-06-01 17:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1750.html", "a\u00f0ger\u00f0ir gegn kynfer\u00f0isbrotum og aukinn stu\u00f0ningur vi\u00f0 \u00feolendur \u00feeirra"], [1787, 1136, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-03 18:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1787.html", "ni\u00f0urfelling m\u00e1la"], [1876, 521, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-13 10:57", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1876.html", "vei\u00f0ar \u00ed fiskvei\u00f0ilandhelgi \u00cdslands og stj\u00f3rn fiskvei\u00f0a"], [1980, 1183, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-20 21:56", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1980.html", "\u00fej\u00f3nusta vi\u00f0 einstaklinga me\u00f0 end\u00f3metr\u00ed\u00f3su"], [1981, 1184, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-20 21:56", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1981.html", "verkjastilling einstaklinga me\u00f0 end\u00f3metr\u00ed\u00f3su"], [2021, 1195, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-21 23:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2021.html", "greind tilfelli end\u00f3metr\u00ed\u00f3su"], [2096, 942, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-22 17:32", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2096.html", "Orkusj\u00f3\u00f0ur"]];
        
            thingmennData[1421] = [[58, 58, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-13 19:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0058.html", "b\u00e6ttar vegasamg\u00f6ngur yfir Hellishei\u00f0i"], [65, 65, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-13 19:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0065.html", "uppl\u00fdsingami\u00f0lun um heimilisofbeldism\u00e1l"], [67, 67, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-13 19:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0067.html", "\u00f3keypis fr\u00e6\u00f0sla og \u00fej\u00e1lfun foreldra barna me\u00f0 ADHD"], [179, 179, "frumvarp", "2023-09-20 16:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0179.html", "\u00e6ttlei\u00f0ingar"], [265, 262, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 16:54", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0265.html", "mansal \u00e1 \u00cdslandi"], [448, 427, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-26 13:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0448.html", "framkv\u00e6md landb\u00fana\u00f0arstefnu"], [449, 428, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-26 13:32", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0449.html", "framkv\u00e6md matv\u00e6lastefnu"], [1047, 701, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-13 16:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1047.html", "almannavarna\u00e1\u00e6tlun \u00e1 Hengilssv\u00e6\u00f0inu"], [1341, 902, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-24 16:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1341.html", "h\u00fasn\u00e6\u00f0i Mennta- og starfs\u00fer\u00f3unarseturs l\u00f6greglunnar"]];
        
            thingmennData[1330] = [[23, 23, "fsp. til skrifl. svars", "2024-01-30 15:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0023.html", "almenningssamg\u00f6ngur milli bygg\u00f0a"], [25, 25, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-12-01 15:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0025.html", "aukin ver\u00f0m\u00e6task\u00f6pun vi\u00f0 n\u00fdtingu \u00fe\u00f6runga"], [51, 51, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-13 19:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0051.html", "endursko\u00f0un \u00e1 lagaumhverfi fyrir sm\u00e1virkjanir"], [53, 53, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-13 19:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0053.html", "mi\u00f0st\u00f6\u00f0 \u00edslenskrar \u00fej\u00f3\u00f0tr\u00faar \u00e1 Str\u00f6ndum"], [70, 70, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-13 19:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0070.html", "ver\u00f0m\u00e6task\u00f6pun vi\u00f0 n\u00fdtingu \u00fe\u00f6runga"], [92, 92, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-14 16:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0092.html", "endursko\u00f0un \u00e1 laga- og regluger\u00f0aumhverfi sj\u00f3kv\u00edaeldis"], [136, 136, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-19 13:14", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0136.html", "flutningur h\u00f6fu\u00f0st\u00f6\u00f0va Rariks ohf. \u00e1 landsbygg\u00f0ina"], [222, 219, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-21 10:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0222.html", "eftirlit me\u00f0 snyrtistofum"], [226, 223, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-21 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0226.html", "eignarhald \u00ed laxeldi"], [350, 343, "fsp. til munnl. svars", "2023-10-12 16:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0350.html", "h\u00e6ttumat vegna ofanfl\u00f3\u00f0a"], [627, 538, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-27 16:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0627.html", "a\u00f0ger\u00f0ir \u00ed \u00feings\u00e1lyktun nr. 40/149, um a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlun um matv\u00e6la\u00f6ryggi og vernd b\u00fafj\u00e1rstofna"], [650, 551, "fsp. til skrifl. svars", "2023-12-05 16:12", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0650.html", "eftirlit me\u00f0 snyrtistofum og brot \u00e1 l\u00f6gum um handi\u00f0na\u00f0"], [1136, 755, "bei\u00f0ni um sk\u00fdrslu", "2024-03-04 14:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1136.html", "gjaldtaka \u00ed sj\u00f3kv\u00edaeldi"], [1302, 868, "bei\u00f0ni um sk\u00fdrslu", "2024-03-20 17:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1302.html", "skeld\u00fdrar\u00e6kt"], [1466, 1003, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 14:55", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1466.html", "almenningssamg\u00f6ngur milli bygg\u00f0a"]];
        
            thingmennData[1451] = [[543, 490, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-13 13:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0543.html", "stefna \u00ed \u00e1fengis- og v\u00edmuv\u00f6rnum"], [548, 495, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-13 16:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0548.html", "myndefni gervigreindar"], [549, 496, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-13 16:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0549.html", "myndefni gervigreindar"], [566, 506, "frumvarp", "2023-11-15 17:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0566.html", "t\u00f3baksvarnir"]];
        
            thingmennData[1457] = [[516, 471, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-09 12:40", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0516.html", "land og l\u00f3\u00f0ir \u00ed eigu r\u00edkisins \u00ed Reykjanesb\u00e6"]];
        
            thingmennData[1427] = [];
        
            thingmennData[1218] = [[5, 5, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-10-10 13:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0005.html", "bann vi\u00f0 fiskeldi \u00ed opnum sj\u00f3kv\u00edum"], [102, 102, "frumvarp", "2023-09-18 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0102.html", "\u00e1vana- og f\u00edkniefni"], [116, 116, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-15 11:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0116.html", "umbo\u00f0sma\u00f0ur sj\u00faklinga"], [309, 305, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-10-09 14:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0309.html", "valfrj\u00e1ls b\u00f3kun vi\u00f0 al\u00fej\u00f3\u00f0asamning um efnahagsleg, f\u00e9lagsleg og menningarleg r\u00e9ttindi"], [561, 485, "nefndar\u00e1lit", "2023-11-13 21:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0561.html", "vernd mikilv\u00e6gra innvi\u00f0a \u00e1 Reykjanesskaga"], [636, 238, "nefndar\u00e1lit", "2023-11-28 13:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0636.html", "Mi\u00f0st\u00f6\u00f0 menntunar og sk\u00f3la\u00fej\u00f3nustu"], [755, 349, "breytingartillaga", "2023-12-13 14:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0755.html", "vopnal\u00f6g"], [779, 234, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-13 22:11", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0779.html", "stefnum\u00f3tandi a\u00f0ger\u00f0ir til eflingar \u00feekkingarsamf\u00e9lagi \u00e1 \u00cdslandi til \u00e1rsins 2025"], [1596, 1089, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-29 17:04", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1596.html", "a\u00f0gengi einstaklinga \u00e1 einhverfur\u00f3fi a\u00f0 ge\u00f0heilsuteymi tauga\u00feroskaraskana"], [1598, 1090, "sk\u00fdrsla n. (frumskjal)", "2024-05-03 20:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1598.html", "sk\u00fdrsla framt\u00ed\u00f0arnefndar fyrir \u00e1rin 2022 og 2023"], [1719, 722, "n\u00e1l. me\u00f0 fr\u00e1vt.", "2024-05-16 13:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1719.html", "\u00fatlendingar"], [1804, 722, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-05 19:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1804.html", "\u00fatlendingar"], [1943, 935, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-19 12:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1943.html", "Menntasj\u00f3\u00f0ur n\u00e1msmanna"], [2097, 707, "n\u00e1l. me\u00f0 fr\u00e1vt.", "2024-06-22 16:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2097.html", "l\u00f6greglul\u00f6g"]];
        
            thingmennData[1276] = [[492, 453, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-11-06 14:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0492.html", "dreifing starfa"]];
        
            thingmennData[1428] = [];
        
            thingmennData[1429] = [];
        
            thingmennData[1279] = [[16, 16, "frumvarp", "2023-09-19 13:14", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0016.html", "t\u00e6knifrj\u00f3vgun o.fl."], [78, 78, "frumvarp", "2023-09-19 13:14", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0078.html", "barnal\u00f6g og t\u00e6knifrj\u00f3vgun og notkun kynfrumna og f\u00f3sturv\u00edsa manna til stofnfrumuranns\u00f3kna"], [941, 631, "sk\u00fdrsla n. (frumskjal)", "2024-01-30 13:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0941.html", "Al\u00fej\u00f3\u00f0a\u00feingmannasambandi\u00f0 2023"], [1039, 697, "frumvarp", "2024-02-13 13:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1039.html", "me\u00f0fer\u00f0 sakam\u00e1la"], [1329, 890, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-21 18:51", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1329.html", "almenningssamg\u00f6ngur til Keflav\u00edkurflugvallar"]];
        
            thingmennData[1503] = [[1264, 843, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-18 14:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1264.html", "gjaldskr\u00e1 vegna tannr\u00e9ttinga barna me\u00f0 skar\u00f0 \u00ed v\u00f6r e\u00f0a tanngar\u00f0i"]];
        
            thingmennData[1468] = [[328, 324, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-09 17:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0328.html", "ska\u00f0leg innihaldsefni \u00ed pappar\u00f6rum"], [330, 325, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-09 17:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0330.html", "fj\u00f6l\u00ferepa marka\u00f0ssetning"], [331, 326, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-09 17:18", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0331.html", "raforka og rafmyntagr\u00f6ftur"], [335, 328, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-10 17:26", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0335.html", "menntask\u00f3la\u00e1fangar fyrir grunnsk\u00f3lab\u00f6rn"], [336, 329, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-10 17:26", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0336.html", "kaup l\u00f6greglu \u00e1 b\u00fana\u00f0i fyrir lei\u00f0togafund Evr\u00f3pur\u00e1\u00f0sins"], [337, 330, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-10 17:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0337.html", "eldri i\u00f0ngreinar"], [341, 334, "frumvarp", "2023-10-12 13:24", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0341.html", "tekjustofnar sveitarf\u00e9laga"], [343, 336, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-12 15:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0343.html", "innt\u00f6kupr\u00f3f \u00ed l\u00e6knisfr\u00e6\u00f0i"], [344, 337, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-10-12 15:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0344.html", "t\u00edmabundin aukin fj\u00e1rm\u00f6gnun str\u00e6tisvagnakerfisins \u00e1 h\u00f6fu\u00f0borgarsv\u00e6\u00f0inu"], [346, 339, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-12 15:08", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0346.html", "n\u00fdskr\u00e1ning l\u00e9ns"], [347, 340, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-12 15:08", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0347.html", "framkv\u00e6md nau\u00f0ungaruppbo\u00f0a"], [348, 341, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-10-12 16:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0348.html", "gjaldfr\u00e1ls var\u00f0veisla frj\u00f3semi"], [351, 344, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-12 17:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0351.html", "akstur um fri\u00f0l\u00f6nd"], [352, 345, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-12 17:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0352.html", "a\u00f0ger\u00f0ir til a\u00f0 tryggja heilindi kosninga"], [354, 347, "bei\u00f0ni um sk\u00fdrslu", "2023-10-16 14:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0354.html", "hlutur fyrirt\u00e6kja \u00ed hagna\u00f0ardrifinni ver\u00f0b\u00f3lgu"], [373, 362, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-16 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0373.html", "umfer\u00f0arslys og erlend \u00f6kusk\u00edrteini"], [374, 363, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-16 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0374.html", "samskipti vi\u00f0 heilbrig\u00f0isstarfsf\u00f3lk"], [375, 364, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-16 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0375.html", "sj\u00fakd\u00f3msgreiningar"], [376, 365, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-16 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0376.html", "myndefni gervigreindar"], [377, 366, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-16 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0377.html", "veggjal\u00fas"], [378, 367, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-16 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0378.html", "fitubj\u00fagur"], [1520, 935, "breytingartillaga", "2024-04-16 18:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1520.html", "Menntasj\u00f3\u00f0ur n\u00e1msmanna"], [1526, 1047, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-17 18:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1526.html", "sl\u00e1trun h\u00fasd\u00fdra og \u00fej\u00f3nusta erlendra s\u00e9rfr\u00e6\u00f0inga"], [1527, 1048, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-17 18:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1527.html", "gagnkv\u00e6m r\u00e9ttara\u00f0sto\u00f0"], [1528, 1049, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-17 18:40", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1528.html", "s\u00e1lfr\u00e6\u00f0i\u00fej\u00f3nusta fyrir Grindv\u00edkinga"], [1529, 1050, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-17 18:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1529.html", "slys af v\u00f6ldum drifskafts"], [1530, 1051, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-17 18:40", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1530.html", "rafr\u00e6n skilr\u00edki og rafr\u00e6n SIM-kort"], [1532, 1053, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-17 18:40", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1532.html", "sala rafmagnsb\u00edla"], [1533, 1054, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-17 18:40", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1533.html", "kostna\u00f0ur vegna fanga"], [1534, 1055, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-17 18:40", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1534.html", "\u00e1vinningur sj\u00e1lfvirkniv\u00e6\u00f0ingar og gervigreindar"], [1535, 1056, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-17 18:40", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1535.html", "\u00e1vinningur sj\u00e1lfvirkniv\u00e6\u00f0ingar og gervigreindar"], [1536, 1057, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-17 18:40", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1536.html", "\u00e1vinningur sj\u00e1lfvirkniv\u00e6\u00f0ingar og gervigreindar"], [1537, 1058, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-17 18:40", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1537.html", "\u00e1vinningur sj\u00e1lfvirkniv\u00e6\u00f0ingar og gervigreindar"], [1538, 1059, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-17 18:40", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1538.html", "\u00e1vinningur sj\u00e1lfvirkniv\u00e6\u00f0ingar og gervigreindar"], [1539, 1060, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-17 19:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1539.html", "\u00e1vinningur sj\u00e1lfvirkniv\u00e6\u00f0ingar og gervigreindar"], [1540, 1061, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-17 19:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1540.html", "\u00e1vinningur sj\u00e1lfvirkniv\u00e6\u00f0ingar og gervigreindar"], [1541, 1062, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-17 19:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1541.html", "\u00e1vinningur sj\u00e1lfvirkniv\u00e6\u00f0ingar og gervigreindar"], [1542, 1063, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-17 19:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1542.html", "\u00e1vinningur sj\u00e1lfvirkniv\u00e6\u00f0ingar og gervigreindar"], [1543, 1064, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-17 19:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1543.html", "\u00e1vinningur sj\u00e1lfvirkniv\u00e6\u00f0ingar og gervigreindar"], [1544, 1065, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-17 19:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1544.html", "\u00e1vinningur sj\u00e1lfvirkniv\u00e6\u00f0ingar og gervigreindar"], [1545, 1066, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-17 19:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1545.html", "\u00e1vinningur sj\u00e1lfvirkniv\u00e6\u00f0ingar og gervigreindar"], [1551, 1068, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-18 18:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1551.html", "uppl\u00fdsingar um a\u00f0ger\u00f0asinna"], [1555, 1070, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-19 11:07", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1555.html", "vir\u00f0isaukaskattur vegna vinnu \u00e1 verksta\u00f0"], [1560, 1072, "frumvarp", "2024-04-19 15:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1560.html", "grei\u00f0sla r\u00edkissj\u00f3\u00f0s \u00e1 b\u00f3tum til \u00feolenda afbrota"], [1561, 1073, "\u00fe\u00e1ltill.", "2024-04-19 16:14", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1561.html", "ranns\u00f3knarstofnun \u00ed byggingari\u00f0na\u00f0i"], [1562, 1074, "\u00fe\u00e1ltill.", "2024-04-19 15:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1562.html", "sparna\u00f0ur \u00ed gulli"]];
        
            thingmennData[1332] = [[4, 4, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-13 19:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0004.html", "skattleysi launatekna undir 400.000 kr."], [12, 12, "frumvarp", "2023-09-13 19:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0012.html", "velfer\u00f0 d\u00fdra"], [20, 20, "frumvarp", "2023-09-14 11:18", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0020.html", "almannatryggingar"], [28, 28, "frumvarp", "2023-09-14 12:38", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0028.html", "h\u00fasaleigul\u00f6g"], [36, 36, "frumvarp", "2023-09-14 12:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0036.html", "samningur Sameinu\u00f0u \u00fej\u00f3\u00f0anna um r\u00e9ttindi fatla\u00f0s f\u00f3lks"], [68, 68, "frumvarp", "2023-09-13 19:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0068.html", "stj\u00f3rn fiskvei\u00f0a"], [76, 76, "frumvarp", "2023-09-14 12:38", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0076.html", "\u00fej\u00f3nustu- og \u00feekkingarmi\u00f0st\u00f6\u00f0 fyrir blinda, sj\u00f3nskerta og einstaklinga me\u00f0 sam\u00fe\u00e6tta sj\u00f3n- og heyrnarsker\u00f0ingu"], [91, 91, "frumvarp", "2023-09-20 18:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0091.html", "almannatryggingar og f\u00e9lagsleg a\u00f0sto\u00f0"], [93, 93, "frumvarp", "2023-09-14 16:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0093.html", "almannatryggingar"], [98, 98, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-14 18:50", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0098.html", "sta\u00f0grei\u00f0sla vi\u00f0 innborgun \u00ed l\u00edfeyrissj\u00f3\u00f0i"], [108, 108, "frumvarp", "2023-09-18 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0108.html", "almannatryggingar"], [115, 115, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-18 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0115.html", "b\u00fasetu\u00f6ryggi \u00ed dvalar- og hj\u00fakrunarr\u00fdmum"], [129, 129, "frumvarp", "2023-09-18 16:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0129.html", "sj\u00fakratryggingar"], [137, 137, "frumvarp", "2023-09-19 13:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0137.html", "v\u00edsitala neysluver\u00f0s"], [139, 139, "frumvarp", "2023-09-19 13:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0139.html", "pers\u00f3nuvernd og vinnsla pers\u00f3nuuppl\u00fdsinga"], [143, 143, "frumvarp", "2023-09-19 13:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0143.html", "m\u00e1lefni aldra\u00f0ra"], [145, 145, "frumvarp", "2023-09-19 14:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0145.html", "f\u00e9lagsleg a\u00f0sto\u00f0"], [147, 147, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-19 13:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0147.html", "eignarr\u00e9ttur og erf\u00f0 l\u00edfeyris"], [149, 149, "frumvarp", "2023-09-20 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0149.html", "vir\u00f0isaukaskattur"], [152, 152, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-19 16:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0152.html", "afn\u00e1m vasapeningafyrirkomulags"], [155, 155, "frumvarp", "2023-09-19 17:54", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0155.html", "grei\u00f0sla r\u00edkissj\u00f3\u00f0s \u00e1 b\u00f3tum til \u00feolenda afbrota"], [156, 156, "frumvarp", "2023-09-19 16:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0156.html", "almannatryggingar"], [157, 157, "frumvarp", "2023-09-20 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0157.html", "stj\u00f3rn fiskvei\u00f0a"], [158, 158, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-20 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0158.html", "auki\u00f0 l\u00fd\u00f0r\u00e6\u00f0i og gagns\u00e6i \u00ed l\u00edfeyrissj\u00f3\u00f0um"], [160, 160, "frumvarp", "2023-09-20 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0160.html", "fj\u00f6leignarh\u00fas"], [162, 162, "frumvarp", "2023-09-20 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0162.html", "f\u00e9lagsleg a\u00f0sto\u00f0"], [164, 164, "frumvarp", "2023-09-20 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0164.html", "Fiskistofa"], [166, 166, "frumvarp", "2023-09-20 14:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0166.html", "b\u00fav\u00f6rul\u00f6g"], [170, 170, "frumvarp", "2023-09-20 14:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0170.html", "umhverfismat framkv\u00e6mda og \u00e1\u00e6tlana"], [174, 174, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-18 14:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0174.html", "afturk\u00f6llun ums\u00f3knar \u00cdslands um a\u00f0ild a\u00f0 Evr\u00f3pusambandinu"], [177, 177, "frumvarp", "2023-09-20 15:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0177.html", "okur \u00e1 t\u00edmum h\u00e6ttu\u00e1stands"], [178, 178, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-20 16:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0178.html", "birting al\u00fej\u00f3\u00f0asamninga"], [286, 283, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 17:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0286.html", "tekjur r\u00edkissj\u00f3\u00f0s vegna gjaldt\u00f6ku fyrir heilbrig\u00f0is\u00fej\u00f3nustu"], [389, 378, "frumvarp", "2023-10-17 13:08", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0389.html", "s\u00e9rstakur skattur \u00e1 fj\u00e1rm\u00e1lafyrirt\u00e6ki"], [421, 405, "frumvarp", "2023-10-24 13:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0421.html", "f\u00e9lagsleg a\u00f0sto\u00f0"], [443, 422, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-26 10:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0443.html", "bl\u00f3\u00f0merahald"], [740, 481, "breytingartillaga", "2023-12-12 13:56", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0740.html", "fj\u00e1raukal\u00f6g 2023"], [783, 578, "breytingartillaga", "2023-12-14 10:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0783.html", "almannatryggingar"], [821, 468, "breytingartillaga", "2023-12-15 19:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0821.html", "skattar og gj\u00f6ld"], [833, 481, "breytingartillaga", "2023-12-15 22:35", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0833.html", "fj\u00e1raukal\u00f6g 2023"], [844, 578, "breytingartillaga", "2023-12-16 13:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0844.html", "almannatryggingar"], [895, 593, "vantraust", "2024-01-22 14:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0895.html", "vantraust \u00e1 matv\u00e6lar\u00e1\u00f0herra"], [907, 604, "fsp. til skrifl. svars", "2024-01-22 18:40", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0907.html", "r\u00e1\u00f0st\u00f6fun og n\u00fdting aflaheimilda"], [929, 623, "fsp. til skrifl. svars", "2024-01-25 10:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0929.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 lei\u00f0togafund Evr\u00f3pur\u00e1\u00f0sins"], [1004, 672, "bei\u00f0ni um sk\u00fdrslu", "2024-02-06 14:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1004.html", "r\u00e1\u00f0st\u00f6fun bygg\u00f0akv\u00f3ta"], [1066, 712, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-15 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1066.html", "l\u00f6gfr\u00e6\u00f0ikostna\u00f0ur vegna ums\u00f3kna um al\u00fej\u00f3\u00f0lega vernd"], [1124, 717, "breytingartillaga", "2024-02-22 22:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1124.html", "fj\u00e1raukal\u00f6g 2024"], [1205, 791, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-11 16:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1205.html", "kv\u00f3tasettar nytjategundir sj\u00e1var"], [1314, 877, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-21 14:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1314.html", "framkv\u00e6md brottv\u00edsana"], [1392, 944, "vantraust", "2024-04-08 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1392.html", "vantraust \u00e1 matv\u00e6lar\u00e1\u00f0herra"], [1458, 995, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 14:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1458.html", "kv\u00f3tasettar nytjategundir sj\u00e1var"], [1512, 1038, "vantraust", "2024-04-16 13:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1512.html", "vantraust \u00e1 r\u00edkisstj\u00f3rnina, \u00feingrof og n\u00fdjar kosningar"], [1593, 1087, "frumvarp", "2024-04-29 16:12", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1593.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum um skatta og gj\u00f6ld"], [1877, 722, "breytingartillaga", "2024-06-13 10:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1877.html", "\u00fatlendingar"], [1888, 521, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-13 13:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1888.html", "vei\u00f0ar \u00ed fiskvei\u00f0ilandhelgi \u00cdslands og stj\u00f3rn fiskvei\u00f0a"]];
        
            thingmennData[1500] = [[1015, 681, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-08 10:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1015.html", "a\u00f0sto\u00f0 vi\u00f0 einstaklinga sem fengi\u00f0 hafa sam\u00feykkta ums\u00f3kn um fj\u00f6lskyldusameiningu"]];
        
            thingmennData[1410] = [[17, 17, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-12-01 15:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0017.html", "ranns\u00f3kn \u00e1 orsakaferli \u00ed kj\u00f6lfar sj\u00e1lfsv\u00edgs"], [55, 55, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-13 19:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0055.html", "einf\u00f6ldun \u00e1 ferli ums\u00f3kna um s\u00e9rst\u00f6k \u00fatgj\u00f6ld"], [83, 83, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-14 14:14", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0083.html", "a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlun til a\u00f0 efla Sj\u00fakrah\u00fasi\u00f0 \u00e1 Akureyri"], [215, 212, "frumvarp", "2023-09-20 14:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0215.html", "f\u00e6\u00f0ingar- og foreldraorlof"], [322, 318, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-09 16:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0322.html", "atvinnu\u00fe\u00e1tttaka eldra f\u00f3lks"], [323, 319, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-09 17:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0323.html", "virkjunarkostir"], [405, 393, "bei\u00f0ni um sk\u00fdrslu", "2023-10-19 10:51", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0405.html", "\u00fatflutningstekjur, skattar og \u00fatgj\u00f6ld r\u00edkisins eftir landshlutum"], [441, 420, "bei\u00f0ni um sk\u00fdrslu", "2023-10-25 17:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0441.html", "greining \u00e1 sm\u00e1virkjunum"], [505, 464, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-07 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0505.html", "Loftbr\u00fa og \u00fer\u00f3un flugfargjalda \u00ed innanlandsflugi"], [544, 491, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-13 13:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0544.html", "endursko\u00f0un laga um verndar- og orkun\u00fdtingar\u00e1\u00e6tlun"], [840, 588, "fsp. til skrifl. svars", "2023-12-16 10:38", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0840.html", "me\u00f0fer\u00f0 \u00e1k\u00e6ruvalds \u00ed kynfer\u00f0isbrotam\u00e1lum"], [971, 656, "sk\u00fdrsla n. (frumskjal)", "2024-01-31 16:56", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0971.html", "Fr\u00edverslunarsamt\u00f6k Evr\u00f3pu og Evr\u00f3pska efnahagssv\u00e6\u00f0i\u00f0 2023"], [1099, 736, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-21 18:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1099.html", "bo\u00f0 um fj\u00e1rframl\u00f6g til einkarekinna h\u00e1sk\u00f3la"], [1256, 835, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-18 14:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1256.html", "st\u00f6\u00f0ugildi hj\u00e1 r\u00edkisl\u00f6greglustj\u00f3ra"], [1705, 1116, "fsp. til skrifl. svars", "2024-05-14 17:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1705.html", "ver\u00f0lags\u00fer\u00f3un innanlandsflugs"], [1883, 1154, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-13 14:11", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1883.html", "fyrirkomulag innt\u00f6kupr\u00f3fa"], [1949, 1176, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-19 16:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1949.html", "land og l\u00f3\u00f0ir \u00ed eigu r\u00edkisins \u00ed Reykjanesb\u00e6"]];
        
            thingmennData[1435] = [];
        
            thingmennData[1114] = [[159, 159, "frumvarp", "2023-09-19 16:54", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0159.html", "vir\u00f0isaukaskattur"], [1152, 758, "\u00fe\u00e1ltill.", "2024-03-04 19:55", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1152.html", "handrit \u00fej\u00f3\u00f0sagnasafns J\u00f3ns \u00c1rnasonar afhent \u00edslensku \u00fej\u00f3\u00f0inni"]];
        
            thingmennData[1485] = [[994, 663, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-05 14:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0994.html", "stytting n\u00e1ms \u00ed framhaldssk\u00f3lum og fj\u00e1rframl\u00f6g"]];
        
            thingmennData[1412] = [[10, 10, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-26 16:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0010.html", "leyfisskylda og eftirlit me\u00f0 \u00e1fangaheimilum"], [110, 110, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-18 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0110.html", "efling landv\u00f6rslu"], [114, 114, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-18 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0114.html", "skr\u00e1ning foreldratengsla"], [117, 117, "frumvarp", "2023-09-18 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0117.html", "fri\u00f0l\u00fdsing \u00cdslands fyrir kjarnorkuvopnum og bann vi\u00f0 umfer\u00f0 kjarnorkukn\u00fainna farart\u00e6kja"], [120, 120, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-18 16:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0120.html", "fj\u00e1rm\u00f6gnun var\u00f0veislu, bj\u00f6rgunar og endurger\u00f0ar skipa- og b\u00e1taarfsins"], [122, 122, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-18 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0122.html", "skipun starfsh\u00f3ps um um\u00f6nnun og geymslu l\u00edka"], [391, 380, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-17 15:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0391.html", "l\u00f6gbundnar nefndir innan sveitarf\u00e9laga"], [392, 381, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-17 15:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0392.html", "l\u00f6gbundnar nefndir innan sveitarf\u00e9laga og n\u00e1tt\u00faruvernd"], [412, 398, "bei\u00f0ni um sk\u00fdrslu", "2023-10-24 13:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0412.html", "ni\u00f0urgrei\u00f0sla nik\u00f3t\u00ednlyfja"], [530, 482, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-11-10 15:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0530.html", "fj\u00f6lgun flugleggja me\u00f0 Loftbr\u00fa til a\u00f0 stu\u00f0la a\u00f0 \u00fe\u00e1ttt\u00f6ku barna og ungmenna \u00ed \u00e6skul\u00fd\u00f0sstarfi"], [552, 498, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-13 14:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0552.html", "Hr\u00edseyjarferjan"], [751, 574, "bei\u00f0ni um sk\u00fdrslu", "2023-12-12 17:25", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0751.html", "ofbeldi og vopnabur\u00f0ur \u00ed sk\u00f3lum"]];
        
            thingmennData[1365] = [[240, 237, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-26 13:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0240.html", "heilsug\u00e6slusel \u00ed Su\u00f0urnesjab\u00e6"], [428, 408, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-10-25 14:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0428.html", "innlei\u00f0ing l\u00fd\u00f0heilsumats \u00ed \u00edslenska l\u00f6ggj\u00f6f"], [1193, 786, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-07 16:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1193.html", "sker\u00f0ingar ellil\u00edfeyris"], [1531, 1052, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-17 18:40", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1531.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0leg vernd og dvalarleyfi \u00e1 grundvelli s\u00e9r\u00feekkingar"], [1976, 917, "breytingartillaga", "2024-06-20 17:54", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1976.html", "vir\u00f0isaukaskattur og k\u00edl\u00f3metragjald vegna notkunar hreinorku- og tengiltvinnbifrei\u00f0a"]];
        
            thingmennData[1416] = [[11, 11, "frumvarp", "2023-09-18 17:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0011.html", "f\u00e6\u00f0ingar- og foreldraorlof"], [15, 15, "fsp. til skrifl. svars", "2023-12-06 17:55", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0015.html", "eftirlit me\u00f0 heimagistingu"], [141, 141, "frumvarp", "2023-09-19 15:08", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0141.html", "r\u00e9ttindi og skyldur starfsmanna r\u00edkisins"], [263, 260, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 16:54", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0263.html", "\u00edslenskukennsla fyrir \u00fatlendinga"], [290, 286, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-28 13:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0290.html", "aldurstengd \u00f6rorkuuppb\u00f3t"], [361, 350, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-16 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0361.html", "eignarsker\u00f0ingarm\u00f6rk vaxtab\u00f3ta"], [437, 416, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-25 16:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0437.html", "fr\u00edtekjumark \u00e1 framf\u00e6rsluuppb\u00f3t \u00f6rorku- og endurh\u00e6fingarl\u00edfeyris\u00feega"], [440, 419, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-25 17:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0440.html", "leyfi til vei\u00f0a \u00e1 langrey\u00f0um \u00e1 \u00e1rinu 2024"], [442, 421, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-26 10:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0442.html", "grei\u00f0slur almannatrygginga"], [507, 466, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-07 16:07", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0507.html", "grei\u00f0slufyrirkomulag vegna b\u00fasetu \u00e1 dvalar- og hj\u00fakrunarheimilum"], [667, 537, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2023-12-04 17:29", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0667.html", "s\u00e9rt\u00e6kur h\u00fasn\u00e6\u00f0isstu\u00f0ningur vegna n\u00e1tt\u00faruhamfara \u00ed Grindav\u00edkurb\u00e6"], [1310, 874, "frumvarp", "2024-03-21 13:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1310.html", "breyting \u00e1 innheimtul\u00f6gum og l\u00f6gum um l\u00f6gmenn"], [1897, 864, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-14 13:27", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1897.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna endursko\u00f0unar \u00f6rorkul\u00edfeyriskerfis almannatrygginga"], [1907, 864, "breytingartillaga", "2024-06-18 13:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1907.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna endursko\u00f0unar \u00f6rorkul\u00edfeyriskerfis almannatrygginga"], [2023, 910, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-21 17:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2023.html", "f\u00e6\u00f0ingar- og foreldraorlof og sorgarleyfi"], [2100, 910, "breytingartillaga", "2024-06-22 19:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2100.html", "f\u00e6\u00f0ingar- og foreldraorlof og sorgarleyfi"]];
        
            thingmennData[688] = [[1269, 848, "frumvarp", "2024-03-18 16:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1269.html", "myndlistarl\u00f6g"]];
        
            thingmennData[1250] = [[1320, 883, "bei\u00f0ni um sk\u00fdrslu", "2024-03-21 17:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1320.html", "g\u00e6\u00f0i, hagkv\u00e6mni og skilvirkni opinberra fj\u00e1rfestinga"], [1330, 891, "bei\u00f0ni um sk\u00fdrslu", "2024-03-22 10:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1330.html", "\u00e1hrif breytinga \u00e1 194. gr. almennra hegningarlaga og um opinbera framkv\u00e6md \u00ed kj\u00f6lfar breytinganna"]];
        
            thingmennData[690] = [[242, 239, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-09-26 13:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0242.html", "Mannr\u00e9ttindastofnun \u00cdslands"], [474, 448, "sk\u00fdrsla rh. (frumskjal)", "2023-10-31 13:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0474.html", "framkv\u00e6md \u00e1lyktana Al\u00feingis fr\u00e1 \u00e1rinu 2022"], [481, 449, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-10-31 13:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0481.html", "almennar sanngirnisb\u00e6tur"], [534, 485, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-11-11 15:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0534.html", "vernd mikilv\u00e6gra innvi\u00f0a \u00e1 Reykjanesskaga"], [604, 435, "svar", "2023-11-22 15:56", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0604.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0legar skuldbindingar og frumvarpsger\u00f0"], [605, 426, "svar", "2023-11-22 16:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0605.html", "k\u00f6nnun \u00e1 kostum og g\u00f6llum \u00feess a\u00f0 taka upp annan gjaldmi\u00f0il"], [625, 379, "sk\u00fdrsla (skv. bei\u00f0ni)", "2023-11-29 15:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0625.html", "\u00e1rangur \u00ed m\u00f3tt\u00f6ku og a\u00f0l\u00f6gun erlendra r\u00edkisborgara"], [835, 587, "stj\u00f3rnartillaga", "2023-12-15 22:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0835.html", "frestun \u00e1 fundum Al\u00feingis"], [936, 569, "svar", "2024-01-30 15:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0936.html", "rafr\u00e6n au\u00f0kenning og jafnr\u00e9tti"], [943, 407, "svar", "2024-02-01 10:24", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0943.html", "vir\u00f0i kvennastarfa"], [991, 662, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-02-05 14:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0991.html", "Se\u00f0labanki \u00cdslands"], [1073, 605, "svar", "2024-02-19 14:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1073.html", "innvi\u00f0ir og \u00fej\u00f3\u00f0ar\u00f6ryggi"], [1088, 726, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-02-20 16:12", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1088.html", "r\u00fdni \u00e1 fj\u00e1rfestingum erlendra a\u00f0ila vegna \u00fej\u00f3\u00f0ar\u00f6ryggis og allsherjarreglu"], [1103, 737, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-02-22 10:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1103.html", "\u00fej\u00f3\u00f0lendur og \u00e1kv\u00f6r\u00f0un marka eignarlanda, \u00fej\u00f3\u00f0lendna og afr\u00e9tta"], [1194, 787, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-07 16:32", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1194.html", "stj\u00f3rns\u00fdslul\u00f6g"], [1309, 780, "svar", "2024-03-22 12:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1309.html", "l\u00e6kkun kosningaaldurs"], [1391, 817, "svar", "2024-04-05 12:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1391.html", "hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0a og kyn\u00fe\u00e1ttahatur"], [1398, 761, "svar", "2024-04-08 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1398.html", "teymi s\u00e9rfr\u00e6\u00f0inga um b\u00f6rn sem f\u00e6\u00f0ast me\u00f0 \u00f3d\u00e6miger\u00f0 kyneinkenni"]];
        
            thingmennData[1431] = [];
        
            thingmennData[1502] = [[1168, 771, "frumvarp", "2024-03-05 17:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1168.html", "d\u00e1nara\u00f0sto\u00f0"], [1182, 780, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-07 13:49", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1182.html", "l\u00e6kkun kosningaaldurs"], [1190, 783, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-07 15:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1190.html", "a\u00f0ger\u00f0ir gegn ver\u00f0b\u00f3lgu vegna erlendrar l\u00e1nt\u00f6ku"], [1191, 784, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-07 16:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1191.html", "almenningssamg\u00f6ngur milli Keflav\u00edkurflugvallar og h\u00f6fu\u00f0borgarsv\u00e6\u00f0isins"], [1192, 785, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-07 16:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1192.html", "vistun barna \u00ed loku\u00f0u b\u00fasetu\u00farr\u00e6\u00f0i"], [1196, 789, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-07 17:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1196.html", "uppbygging jar\u00f0gangna \u00e1 Vestfj\u00f6r\u00f0um"], [1197, 790, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-07 17:05", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1197.html", "samningar Sj\u00fakratrygginga \u00cdslands og s\u00e1lfr\u00e6\u00f0inga og a\u00f0gengi a\u00f0 s\u00e1lfr\u00e6\u00f0i\u00fej\u00f3nustu"]];
        
            thingmennData[1432] = [[1328, 889, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-21 18:51", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1328.html", "kornframlei\u00f0sla"]];
        
            thingmennData[1417] = [[19, 19, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-11-06 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0019.html", "\u00fej\u00f3\u00f0armarkmi\u00f0 um fastan heimilisl\u00e6kni og heimilisteymi"], [495, 455, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-06 17:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0495.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 byggingu hj\u00fakrunarheimila"], [545, 492, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-13 13:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0545.html", "endursko\u00f0un \u00e1 bakvaktafyrirkomulagi lj\u00f3sm\u00e6\u00f0ra"], [674, 1, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-05 13:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0674.html", "fj\u00e1rl\u00f6g 2024"], [675, 1, "breytingartillaga", "2023-12-05 13:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0675.html", "fj\u00e1rl\u00f6g 2024"], [1869, 1078, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-12 19:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1869.html", "fj\u00e1raukal\u00f6g 2024"], [1894, 1035, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-14 13:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1894.html", "fj\u00e1rm\u00e1la\u00e1\u00e6tlun fyrir \u00e1rin 2025--2029"]];
        
            thingmennData[1479] = [[694, 559, "fsp. til skrifl. svars", "2023-12-07 14:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0694.html", "tilkynningarskyld \u00fatl\u00e1na\u00fej\u00f3nusta og neytendal\u00e1n"], [1229, 815, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-12 16:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1229.html", "raforka"]];
        
            thingmennData[1442] = [[289, 285, "frumvarp", "2023-09-28 11:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0289.html", "fasteignal\u00e1n til neytenda og tekjustofnar sveitarf\u00e9laga"], [316, 312, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-09 14:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0316.html", "fj\u00f3r\u00f0i orkupakkinn"]];
        
            thingmennData[1244] = [[32, 32, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-12-01 15:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0032.html", "fj\u00f6lmi\u00f0lar"], [37, 37, "stj\u00f3rnartillaga", "2023-12-01 15:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0037.html", "m\u00e1lstefna \u00edslensks t\u00e1knm\u00e1ls 2024--2027 og a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlun"], [186, 184, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-09-14 17:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0186.html", "endursko\u00f0endur o.fl."], [479, 280, "svar", "2023-11-06 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0479.html", "heimild til f\u00e6rslu b\u00f3khalds \u00ed \u00f6\u00f0rum gjaldmi\u00f0lum en kr\u00f3nu"], [480, 325, "svar", "2023-10-31 13:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0480.html", "fj\u00f6l\u00ferepa marka\u00f0ssetning"], [513, 365, "svar", "2023-11-09 11:05", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0513.html", "myndefni gervigreindar"], [535, 486, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-11-13 12:18", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0535.html", "kvikmyndal\u00f6g"], [577, 429, "svar", "2023-11-21 13:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0577.html", "fj\u00f6ldi starfsmanna, st\u00f6\u00f0ugilda og einstaklinga \u00ed verkt\u00f6ku hj\u00e1 R\u00edkis\u00fatvarpinu ohf. og R\u00daV s\u00f6lu ehf."], [582, 511, "stj\u00f3rnartillaga", "2023-11-29 10:51", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0582.html", "a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlun \u00ed m\u00e1lefnum \u00edslenskrar tungu fyrir \u00e1rin 2024--2026"], [671, 396, "svar", "2023-12-05 14:29", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0671.html", "f\u00e9lagsleg fyrirt\u00e6ki"], [876, 441, "svar", "2024-01-22 14:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0876.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0legar skuldbindingar og frumvarpsger\u00f0"], [877, 563, "svar", "2024-01-22 14:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0877.html", "R\u00edkis\u00fatvarpi\u00f0 og \u00e1fengisaugl\u00fdsingar"], [878, 253, "svar", "2024-01-22 14:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0878.html", "\u00fatvistun verkefna Samkeppniseftirlitsins"], [879, 382, "svar", "2024-01-22 14:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0879.html", "framl\u00f6g og hagr\u00e6\u00f0ingarkrafa til R\u00edkis\u00fatvarpsins"], [896, 559, "svar", "2024-01-25 12:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0896.html", "tilkynningarskyld \u00fatl\u00e1na\u00fej\u00f3nusta og neytendal\u00e1n"], [934, 627, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-01-30 13:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0934.html", "fyrirt\u00e6kjaskr\u00e1 o.fl."], [1018, 272, "svar", "2024-02-13 16:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1018.html", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [1032, 690, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-02-09 16:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1032.html", "veitingasta\u00f0ir, gistista\u00f0ir og skemmtanahald"], [1148, 15, "svar", "2024-03-05 13:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1148.html", "eftirlit me\u00f0 heimagistingu"], [1294, 356, "svar", "2024-03-20 14:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1294.html", "hlutfall \u00fej\u00f3\u00f0arframlei\u00f0slu fyrirt\u00e6kja og f\u00e9laga sem gera upp \u00ed \u00f6\u00f0rum gjaldmi\u00f0li en kr\u00f3nu"], [1383, 936, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-04-05 12:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1383.html", "svi\u00f0slistir"], [1384, 937, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-04-05 12:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1384.html", "listamannalaun"], [1385, 938, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-04-05 12:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1385.html", "opinber skjalas\u00f6fn"], [1386, 939, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-04-05 12:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1386.html", "samvinnuf\u00e9l\u00f6g o.fl."], [1387, 940, "stj\u00f3rnartillaga", "2024-04-05 12:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1387.html", "b\u00f3kmenntastefna fyrir \u00e1rin 2024--2030"], [1388, 941, "stj\u00f3rnartillaga", "2024-04-05 12:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1388.html", "efling og uppbygging s\u00f6gusta\u00f0a"], [1503, 823, "svar", "2024-04-15 14:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1503.html", "hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0a og kyn\u00fe\u00e1ttahatur"], [1505, 1036, "stj\u00f3rnartillaga", "2024-04-15 14:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1505.html", "fer\u00f0am\u00e1lastefna og a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlun til \u00e1rsins 2030"], [1573, 1077, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-04-23 14:54", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1573.html", "marka\u00f0ssetningarl\u00f6g"], [1765, 1061, "svar", "2024-06-03 15:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1765.html", "\u00e1vinningur sj\u00e1lfvirkniv\u00e6\u00f0ingar og gervigreindar"], [1767, 598, "svar", "2024-06-03 15:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1767.html", "styrkir og samstarfssamningar"], [1780, 1011, "svar", "2024-06-04 13:27", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1780.html", "sk\u00fdrsla starfsh\u00f3ps"], [1808, 1143, "stj\u00f3rnartillaga", "2024-06-06 10:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1808.html", "stefna \u00ed neytendam\u00e1lum til \u00e1rsins 2023"], [1846, 802, "svar", "2024-06-20 11:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1846.html", "styrkir til f\u00e9lagasamtaka"], [1871, 613, "svar", "2024-06-12 14:51", "", "eftirlit me\u00f0 fj\u00e1rhagsuppl\u00fdsingastofum"], [1961, 965, "svar", "2024-06-20 15:01", "", "skrifleg sv\u00f6r r\u00e1\u00f0herra vi\u00f0 fyrirspurnum fr\u00e1 al\u00feingism\u00f6nnum"], [2029, 686, "svar", "2024-06-21 16:48", "", "R\u00edkis\u00fatvarpi\u00f0 og \u00fatvarpsgjald"]];
        
            thingmennData[1370] = [[77, 77, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-14 12:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0077.html", "\u00f3keypis getna\u00f0arvarnir fyrir einstaklinga yngri en 25 \u00e1ra"], [248, 245, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 16:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0248.html", "fj\u00e1rveitingar til h\u00e1sk\u00f3la"], [387, 376, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-16 17:05", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0387.html", "grei\u00f0slur vegna vinnslust\u00f6\u00f0vunar \u00ed hr\u00e1efnisskorti"], [506, 465, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-07 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0506.html", "lj\u00f3slei\u00f0arasamband"], [916, 610, "frumvarp", "2024-01-23 14:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0916.html", "stj\u00f3rnarskipunarl\u00f6g"], [974, 497, "nefndar\u00e1lit", "2024-01-31 16:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0974.html", "barnaverndarl\u00f6g og f\u00e9lags\u00fej\u00f3nusta sveitarf\u00e9laga"], [1304, 870, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-20 17:24", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1304.html", "kynsj\u00fakd\u00f3mar"], [1390, 943, "frumvarp", "2024-04-05 12:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1390.html", "framhaldssk\u00f3lar"], [1987, 509, "breytingartillaga", "2024-06-21 17:12", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1987.html", "h\u00fasn\u00e6\u00f0isstefna fyrir \u00e1rin 2024--2038 \u00e1samt fimm \u00e1ra a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlun fyrir \u00e1rin 2024--2028"]];
        
            thingmennData[1128] = [[197, 195, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-19 13:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0197.html", "eignir og tekjur landsmanna \u00e1ri\u00f0 2022"], [201, 199, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-19 13:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0201.html", "fagmenntun starfsmanna stofnana"], [232, 229, "frumvarp", "2023-09-21 15:18", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0232.html", "almenn hegningarl\u00f6g"], [257, 254, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 16:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0257.html", "r\u00edkiseignir"], [364, 353, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-16 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0364.html", "r\u00edkiseignir"], [365, 354, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-16 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0365.html", "eignir og tekjur landsmanna \u00e1ri\u00f0 2022"], [396, 384, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-10-18 17:08", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0396.html", "sj\u00fakrah\u00fasinu \u00e1 Akureyri ver\u00f0i gert kleift a\u00f0 framkv\u00e6ma hjarta\u00fer\u00e6\u00f0ingar"], [409, 397, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-10-24 13:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0409.html", "ni\u00f0urgreiddar sk\u00f3lam\u00e1lt\u00ed\u00f0ir"], [615, 530, "fsp. til munnl. svars", "2023-11-23 14:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0615.html", "lokun fangelsisins \u00e1 Akureyri og fangelsism\u00e1l"], [1979, 1182, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-21 10:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1979.html", "framl\u00f6g til samg\u00f6ngum\u00e1la"]];
        
            thingmennData[1506] = [];
        
            thingmennData[1170] = [[46, 46, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-13 19:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0046.html", "skr\u00e1ning og b\u00f3khald kolefnisbindingar \u00ed landi"], [62, 62, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-13 19:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0062.html", "n\u00fdsk\u00f6punar-, ranns\u00f3kna og \u00fer\u00f3unarsj\u00f3\u00f0ur fer\u00f0a\u00fej\u00f3nustunnar"], [72, 72, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-13 19:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0072.html", "fjarn\u00e1m \u00e1 h\u00e1sk\u00f3lastigi"], [223, 220, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-21 10:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0223.html", "undan\u00fe\u00e1ga fr\u00e1 sta\u00f0n\u00e1mi"], [224, 221, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-21 10:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0224.html", "\u00fathlutanir \u00far T\u00e6kni\u00fer\u00f3unarsj\u00f3\u00f0i"], [291, 287, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-28 13:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0291.html", "skattfr\u00e1dr\u00e1ttur vegna ranns\u00f3kna og \u00fer\u00f3unar"], [371, 360, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-16 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0371.html", "skattfr\u00e1dr\u00e1ttur vegna ranns\u00f3kna og \u00fer\u00f3unar"], [608, 524, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-22 15:56", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0608.html", "grei\u00f0slu\u00fe\u00e1tttaka Sj\u00fakratrygginga \u00cdslands vegna fitubj\u00fags"], [684, 537, "breytingartillaga", "2023-12-05 15:13", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0684.html", "s\u00e9rt\u00e6kur h\u00fasn\u00e6\u00f0isstu\u00f0ningur vegna n\u00e1tt\u00faruhamfara \u00ed Grindav\u00edkurb\u00e6"], [734, 226, "breytingartillaga", "2023-12-13 14:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0734.html", "t\u00f3baksvarnir"], [801, 583, "frumvarp nefndar", "2023-12-14 22:27", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0801.html", "almennar \u00edb\u00fa\u00f0ir og h\u00fasn\u00e6\u00f0ism\u00e1l"], [940, 630, "sk\u00fdrsla n. (frumskjal)", "2024-01-30 14:11", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0940.html", "nor\u00f0urskautsm\u00e1l 2023"], [951, 638, "fsp. til skrifl. svars", "2024-01-30 16:27", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0951.html", "skattfr\u00e1dr\u00e1ttur"], [953, 640, "fsp. til munnl. svars", "2024-01-30 16:54", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0953.html", "l\u00edkh\u00fas og l\u00edkgeymslur"], [1092, 729, "fsp. til munnl. svars", "2024-02-22 10:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1092.html", "mat \u00e1 menntun innflytjenda"], [1093, 730, "fsp. til munnl. svars", "2024-02-22 10:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1093.html", "mat \u00e1 menntun innflytjenda"], [1094, 731, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-22 10:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1094.html", "mat \u00e1 menntun innflytjenda til starfsr\u00e9ttinda \u00ed heilbrig\u00f0isst\u00e9tt"], [1095, 732, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-22 10:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1095.html", "mat \u00e1 menntun innflytjenda"], [1096, 733, "fsp. til munnl. svars", "2024-02-22 10:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1096.html", "raunf\u00e6rnimat"], [1097, 734, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-22 10:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1097.html", "raunf\u00e6rnimat"], [1098, 735, "fsp. til munnl. svars", "2024-02-22 10:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1098.html", "raunf\u00e6rnimat"], [1156, 762, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-05 13:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1156.html", "f\u00e6\u00f0ingarstyrkir og grei\u00f0slur \u00far F\u00e6\u00f0ingarorlofssj\u00f3\u00f0i"], [1208, 794, "fsp. til munnl. svars", "2024-03-11 17:13", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1208.html", "\u00f6ryggi \u00ed knattspyrnuh\u00fasum og fj\u00f6lnota \u00ed\u00fer\u00f3ttah\u00fasum"], [1415, 954, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-10 16:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1415.html", "\u00edslenskupr\u00f3f fyrir ums\u00e6kjendur um \u00edslenskan r\u00edkisborgarar\u00e9tt"], [1416, 955, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-10 16:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1416.html", "\u00fej\u00f3nusta og \u00farr\u00e6\u00f0i Vinnum\u00e1lastofnunar sem mi\u00f0ast a\u00f0 ungu f\u00f3lki sem er ekki \u00ed vinnu, virkni e\u00f0a n\u00e1mi"], [1417, 956, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-10 16:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1417.html", "\u00fej\u00f3nusta vi\u00f0 ungt f\u00f3lk sem er ekki \u00ed vinnu, virkni e\u00f0a n\u00e1mi"], [1474, 1009, "fsp. til munnl. svars", "2024-04-11 17:50", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1474.html", "\u00fej\u00f3nusta vi\u00f0 ungmenni sem eru ekki \u00ed vinnu, virkni e\u00f0a n\u00e1mi"], [1783, 1132, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-03 18:13", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1783.html", "\u00e1hrif s\u00f6lu \u00e1fengis \u00e1 framlei\u00f0slusta\u00f0"], [1790, 906, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-04 13:27", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1790.html", "sj\u00fakraskr\u00e1r"], [1833, 905, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-10 17:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1833.html", "v\u00edsindaranns\u00f3knir \u00e1 heilbrig\u00f0issvi\u00f0i"], [2018, 1192, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-21 20:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2018.html", "b\u00edlast\u00e6\u00f0agj\u00f6ld og fer\u00f0akostna\u00f0ur sj\u00fakratrygg\u00f0ra"], [2057, 754, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-22 11:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2057.html", "h\u00fasaleigul\u00f6g"]];
        
            thingmennData[667] = [[598, 518, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-21 14:32", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0598.html", "konur \u00ed fangelsum"], [618, 533, "fsp. til munnl. svars", "2023-11-23 15:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0618.html", "breytingar \u00e1 l\u00f6gum um mannan\u00f6fn"], [619, 534, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-23 16:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0619.html", "a\u00f0ger\u00f0ir \u00ed kj\u00f6lfar sk\u00fdrslu umbo\u00f0smanns Al\u00feingis um konur \u00ed fangelsi"], [1029, 688, "\u00fe\u00e1ltill.", "2024-02-12 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1029.html", "var\u00f0veisla \u00edslenskra danslistaverka"]];
        
            thingmennData[1478] = [[1470, 1005, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 17:13", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1470.html", "l\u00e6knaskortur \u00ed Grundarfir\u00f0i"], [1471, 1006, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 17:50", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1471.html", "uppbygging jar\u00f0ganga \u00e1 Vestfj\u00f6r\u00f0um"], [1499, 1033, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 18:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1499.html", "raforku\u00f6ryggi \u00e1 Vestfj\u00f6r\u00f0um"], [1500, 1034, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 18:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1500.html", "vegakerfi og vegaframkv\u00e6mdir \u00e1 Vesturlandi"]];
        
            thingmennData[1255] = [[56, 56, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-13 19:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0056.html", "uppbygging flutningskerfis raforku"], [71, 71, "frumvarp", "2023-09-13 19:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0071.html", "samvinnuverkefni um samg\u00f6nguframkv\u00e6mdir"], [80, 80, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-14 14:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0080.html", "minning \u00feeirra \u00cdslendinga sem f\u00f3rust \u00ed seinni heimsstyrj\u00f6ldinni"], [82, 82, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-14 15:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0082.html", "uppbygging Su\u00f0urfjar\u00f0avegar"], [86, 86, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-14 15:11", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0086.html", "ranns\u00f3knasetur \u00f6ryggis- og varnarm\u00e1la"], [96, 96, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-14 17:25", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0096.html", "endurn\u00fdjun vegarins yfir Kj\u00f6l me\u00f0 einkaframkv\u00e6md"], [306, 302, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-10-09 14:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0306.html", "H\u00fanavallalei\u00f0"], [334, 327, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-10-10 17:14", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0334.html", "f\u00f6st starfsst\u00f6\u00f0 \u00feyrlu Landhelgisg\u00e6slunnar \u00e1 Akureyri"], [432, 412, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-25 14:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0432.html", "umfer\u00f0artafir og hagv\u00f6xtur"], [433, 413, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-25 14:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0433.html", "gervihnattalei\u00f0s\u00f6gn"], [834, 586, "fsp. til skrifl. svars", "2023-12-16 10:38", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0834.html", "endurn\u00fdting \u00f6rmerkja"], [908, 605, "fsp. til skrifl. svars", "2024-01-22 18:40", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0908.html", "innvi\u00f0ir og \u00fej\u00f3\u00f0ar\u00f6ryggi"], [946, 634, "sk\u00fdrsla n. (frumskjal)", "2024-01-30 18:54", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0946.html", "NATO-\u00feingi\u00f0 2023"], [986, 660, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-01 15:51", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0986.html", "sv\u00e6\u00f0isbundin flutningsj\u00f6fnun"], [1000, 668, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-05 17:55", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1000.html", "fj\u00e1rfestingar\u00e1tak \u00ed fj\u00e1raukal\u00f6gum fyrir \u00e1ri\u00f0 2020"], [1065, 711, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-15 14:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1065.html", "g\u00e6sluvar\u00f0hald"], [1085, 723, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-20 17:06", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1085.html", "h\u00f3tanir og ofbeldi gagnvart starfsm\u00f6nnum l\u00f6greglu, \u00e1k\u00e6ruvalds og d\u00f3msvalds"], [1087, 725, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-20 14:57", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1087.html", "vopnu\u00f0 \u00fatk\u00f6ll"], [1291, 865, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-19 17:14", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1291.html", "kostna\u00f0ur vegna ums\u00f3kna um al\u00fej\u00f3\u00f0lega vernd"], [1292, 866, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-19 17:14", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1292.html", "kostna\u00f0ur vegna ums\u00f3kna um al\u00fej\u00f3\u00f0lega vernd"], [1303, 869, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-20 17:24", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1303.html", "kostna\u00f0ur vegna ums\u00f3kna um al\u00fej\u00f3\u00f0lega vernd"], [1437, 974, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 14:55", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1437.html", "fj\u00e1rfestingar\u00e1tak \u00ed fj\u00e1raukal\u00f6gum fyrir \u00e1ri\u00f0 2020"], [1453, 990, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 16:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1453.html", "endurn\u00fdting \u00f6rmerkja"], [1456, 993, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 17:13", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1456.html", "umfer\u00f0artafir og hagv\u00f6xtur"]];
        
            thingmennData[719] = [[3, 3, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-18 15:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0003.html", "r\u00e9ttl\u00e1t gr\u00e6n umskipti"], [236, 233, "fsp. til munnl. svars", "2023-09-21 16:37", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0236.html", "frj\u00f3semisa\u00f0ger\u00f0ir"], [247, 244, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 16:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0247.html", "kostna\u00f0ur einstaklinga sem eiga r\u00e9tt \u00e1 grei\u00f0slu\u00fe\u00e1ttt\u00f6ku Sj\u00fakratrygginga vegna l\u00fdtal\u00e6kninga"], [294, 290, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-28 14:25", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0294.html", "m\u00e1lsme\u00f0fer\u00f0art\u00edmi ums\u00f3kna um al\u00fej\u00f3\u00f0lega vernd"], [295, 291, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-28 14:07", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0295.html", "barnab\u00e6tur"], [379, 368, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-16 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0379.html", "barnab\u00e6tur"], [418, 404, "frumvarp", "2023-10-24 13:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0418.html", "r\u00e1\u00f0herra\u00e1byrg\u00f0"], [729, 2, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-12 13:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0729.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna fj\u00e1rlaga 2024"], [730, 2, "breytingartillaga", "2023-12-12 13:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0730.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna fj\u00e1rlaga 2024"], [1209, 795, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-11 17:13", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1209.html", "samningar Sj\u00fakratrygginga \u00cdslands"], [1607, 918, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-04-30 13:29", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1607.html", "tekjuskattur"], [1618, 918, "breytingartillaga", "2024-04-30 17:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1618.html", "tekjuskattur"], [1764, 705, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-01 17:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1764.html", "slit \u00f3gjaldf\u00e6rra opinberra a\u00f0ila"], [1766, 920, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-01 17:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1766.html", "r\u00e1\u00f0st\u00f6fun eignarhlutar r\u00edkisins \u00ed \u00cdslandsbanka hf."], [1770, 662, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-01 17:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1770.html", "Se\u00f0labanki \u00cdslands"], [1785, 1134, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-03 18:27", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1785.html", "\u00e1hrif fyrirhuga\u00f0s afn\u00e1ms pers\u00f3nuafsl\u00e1ttar til l\u00edfeyris\u00feega sem eru b\u00fasettir erlendis"]];
        
            thingmennData[1287] = [[18, 18, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-11-29 14:51", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0018.html", "gjaldtaka vegna afnota af vindi, sameiginlegri au\u00f0lind \u00fej\u00f3\u00f0arinnar, til raforkuframlei\u00f0slu"], [42, 42, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-12-04 16:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0042.html", "atvinnul\u00fd\u00f0r\u00e6\u00f0i"], [384, 373, "bei\u00f0ni um sk\u00fdrslu", "2023-10-16 17:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0384.html", "gr\u00e6n\u00fevottur"], [709, 183, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2023-12-08 17:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0709.html", "skipulagsl\u00f6g"], [803, 543, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-15 12:32", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0803.html", "vi\u00f0skiptakerfi ESB me\u00f0 losunarheimildir"], [804, 543, "breytingartillaga", "2023-12-15 11:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0804.html", "vi\u00f0skiptakerfi ESB me\u00f0 losunarheimildir"]];
        
            thingmennData[1504] = [[1311, 875, "\u00fe\u00e1ltill.", "2024-03-21 12:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1311.html", "l\u00f6gfesting og framfylgd mengunarb\u00f3tareglu"]];
        
            thingmennData[1497] = [[588, 513, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-20 17:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0588.html", "mann\u00fa\u00f0ara\u00f0sto\u00f0 til Palest\u00ednu og a\u00f0ger\u00f0ir \u00cdslands til a\u00f0 \u00fer\u00fdsta \u00e1 vopnahl\u00e9"], [589, 514, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-20 17:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0589.html", "eftirlit me\u00f0 framkv\u00e6md brottv\u00edsana"], [590, 515, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-20 17:32", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0590.html", "\u00edvilnanir vi\u00f0 endurgrei\u00f0slu n\u00e1msl\u00e1na heilbrig\u00f0isstarfsf\u00f3lks"], [591, 516, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-21 13:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0591.html", "\u00edvilnanir vi\u00f0 endurgrei\u00f0slu n\u00e1msl\u00e1na heilbrig\u00f0isstarfsf\u00f3lks"], [599, 519, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-21 14:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0599.html", "fyrirspurnir \u00ed Heilsuveru"], [600, 520, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-21 15:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0600.html", "t\u00e6knilausnir \u00ed heilbrig\u00f0is\u00fej\u00f3nustu"]];
        
            thingmennData[1433] = [[230, 227, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-21 13:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0230.html", "forgangsr\u00f6\u00f0un gangakosta \u00e1 Austurlandi"]];
        
            thingmennData[1443] = [];
        
            thingmennData[1424] = [[30, 30, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-12-01 15:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0030.html", "m\u00f3tun heildst\u00e6\u00f0rar stefnu um \u00e1fengis- og v\u00edmuefnavarnir"], [1254, 833, "\u00fe\u00e1ltill.", "2024-03-18 14:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1254.html", "fulln\u00e6gjandi fj\u00e1rm\u00f6gnun me\u00f0fer\u00f0ar\u00farr\u00e6\u00f0a S\u00c1\u00c1 vi\u00f0 \u00f3p\u00ed\u00f3\u00ed\u00f0af\u00edkn"], [1637, 1100, "fsp. til skrifl. svars", "2024-05-07 15:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1637.html", "starfsemi afeitrunardeildar fyrir \u00f3l\u00f6gr\u00e1\u00f0a ungmenni \u00e1 Landsp\u00edtala"], [1658, 1106, "\u00fe\u00e1ltill.", "2024-05-08 15:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1658.html", "vopnahl\u00e9 og mann\u00fa\u00f0ara\u00f0sto\u00f0 \u00ed Palest\u00ednu"]];
        
            thingmennData[729] = [[7, 7, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-10-16 17:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0007.html", "st\u00f3refling innlendrar matv\u00e6laframlei\u00f0slu og \u00f6ruggt og fyrirsj\u00e1anlegt rekstrarumhverfi landb\u00fana\u00f0ar"], [381, 370, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-10-16 15:25", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0381.html", "\u00f3r\u00e9ttm\u00e6ti m\u00e1lsh\u00f6f\u00f0unar Al\u00feingis gegn r\u00e1\u00f0herrum og afs\u00f6kunarbei\u00f0ni"], [382, 371, "frumvarp", "2023-10-16 15:11", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0382.html", "r\u00e9ttindi og skyldur starfsmanna r\u00edkisins"], [383, 372, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-10-16 15:25", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0383.html", "sj\u00f3varnargar\u00f0ur \u00e1 Siglunesi"], [553, 499, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-11-27 14:50", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0553.html", "r\u00e1\u00f0stafanir til a\u00f0 l\u00e6kka eldsneytiskostna\u00f0 \u00ed millilandaflugi"], [554, 500, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-11-13 20:11", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0554.html", "bygging n\u00fds \u00fej\u00f3\u00f0arsj\u00fakrah\u00fass"], [555, 501, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-11-14 13:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0555.html", "gjaldfrj\u00e1lsar heilbrig\u00f0isskimanir"], [557, 502, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-11-14 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0557.html", "afn\u00e1m jafnlaunavottunar"], [558, 503, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-12-07 12:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0558.html", "b\u00e6tur vegna bi\u00f0lista eftir nau\u00f0synlegum a\u00f0ger\u00f0um"], [926, 620, "frumvarp", "2024-01-24 14:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0926.html", "skipulag og mannvirkjam\u00e1l \u00e1 Al\u00feingissv\u00e6\u00f0inu"], [1822, 1147, "\u00fe\u00e1ltill.", "2024-06-10 14:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1822.html", "\u00e1framhaldandi sk\u00f3lastarf Laugask\u00f3la tryggt"], [1934, 1168, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-18 18:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1934.html", "\u00e1form um kolefnishlutleysi"], [1935, 1169, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-18 18:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1935.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 borgarl\u00ednu"], [1936, 1170, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-18 18:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1936.html", "sam\u00fa\u00f0arskeyti til \u00cdsraels"], [1937, 1171, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-18 18:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1937.html", "kynhlutlaust m\u00e1l"]];
        
            thingmennData[1436] = [[2052, 911, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-21 21:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2052.html", "N\u00fdsk\u00f6punarsj\u00f3\u00f0urinn Kr\u00eda"]];
        
            thingmennData[664] = [[1336, 897, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-22 13:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1336.html", "r\u00edkisfang brotamanna"], [1469, 1004, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 17:13", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1469.html", "grj\u00f3tkast"]];
        
            thingmennData[726] = [[182, 180, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-09-14 17:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0182.html", "vaktst\u00f6\u00f0 siglinga"], [183, 181, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-09-14 17:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0183.html", "p\u00f3st\u00fej\u00f3nusta"], [184, 182, "stj\u00f3rnartillaga", "2023-09-14 17:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0184.html", "stefnum\u00f3tandi \u00e1\u00e6tlun \u00ed m\u00e1lefnum sveitarf\u00e9laga fyrir \u00e1rin 2024--2038 og a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlun fyrir \u00e1rin 2024--2028"], [185, 183, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-09-14 17:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0185.html", "skipulagsl\u00f6g"], [318, 314, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-10-06 13:51", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0318.html", "t\u00edmabundnar undan\u00fe\u00e1gur fr\u00e1 skipulags- og byggingarl\u00f6ggj\u00f6f og skipulagi"], [319, 315, "stj\u00f3rnartillaga", "2023-10-06 13:51", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0319.html", "samg\u00f6ngu\u00e1\u00e6tlun fyrir \u00e1rin 2024--2038 \u00e1samt fimm \u00e1ra a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlun fyrir \u00e1rin 2024--2028"], [414, 400, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-10-23 11:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0414.html", "umfer\u00f0arl\u00f6g"], [482, 450, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-10-31 13:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0482.html", "sv\u00e6\u00f0isbundin flutningsj\u00f6fnun"], [526, 478, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-11-09 15:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0526.html", "J\u00f6fnunarsj\u00f3\u00f0ur sveitarf\u00e9laga"], [556, 198, "svar", "2023-11-14 13:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0556.html", "skatttekjur sveitarf\u00e9laga vegna st\u00f3ri\u00f0ju og sj\u00f3kv\u00edaeldis"], [579, 509, "stj\u00f3rnartillaga", "2023-11-20 14:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0579.html", "h\u00fasn\u00e6\u00f0isstefna fyrir \u00e1rin 2024--2038 \u00e1samt fimm \u00e1ra a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlun fyrir \u00e1rin 2024--2028"], [593, 293, "svar", "2023-11-21 14:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0593.html", "hra\u00f0am\u00f6rk \u00e1 vegum"], [594, 261, "svar", "2023-11-21 15:51", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0594.html", "samr\u00e1\u00f0 starfsh\u00f3ps um endursko\u00f0un h\u00fasaleigulaga vi\u00f0 haga\u00f0ila"], [595, 362, "svar", "2023-11-21 16:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0595.html", "umfer\u00f0arslys og erlend \u00f6kusk\u00edrteini"], [596, 252, "svar", "2023-11-21 16:51", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0596.html", "s\u00e9rt\u00e6kur bygg\u00f0akv\u00f3ti"], [597, 199, "svar", "2023-11-22 14:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0597.html", "fagmenntun starfsmanna stofnana"], [601, 332, "svar", "2023-11-22 14:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0601.html", "S\u00fa\u00f0av\u00edkurhl\u00ed\u00f0"], [621, 535, "stj\u00f3rnartillaga", "2023-11-24 17:56", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0621.html", "landsskipulagsstefna fyrir \u00e1rin 2024--2038 \u00e1samt fimm \u00e1ra a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlun fyrir \u00e1rin 2024--2028"], [624, 537, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-11-27 15:18", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0624.html", "s\u00e9rt\u00e6kur h\u00fasn\u00e6\u00f0isstu\u00f0ningur vegna n\u00e1tt\u00faruhamfara \u00ed Grindav\u00edkurb\u00e6"], [638, 542, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-11-28 18:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0638.html", "l\u00f6gheimili og a\u00f0setur o.fl."], [784, 580, "sk\u00fdrsla rh. (frumskjal)", "2023-12-14 14:05", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0784.html", "framkv\u00e6md sv\u00e6\u00f0isbundinnar flutningsj\u00f6fnunar \u00e1 \u00e1rinu 2023"], [808, 437, "svar", "2023-12-15 14:49", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0808.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0legar skuldbindingar og frumvarpsger\u00f0"], [818, 498, "svar", "2023-12-16 12:07", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0818.html", "Hr\u00edseyjarferjan"], [819, 217, "svar", "2023-12-16 15:07", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0819.html", "slys \u00e1 hj\u00f3landi vegfarendum"], [860, 413, "svar", "2024-01-22 14:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0860.html", "gervihnattalei\u00f0s\u00f6gn"], [865, 380, "svar", "2024-01-22 14:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0865.html", "l\u00f6gbundnar nefndir innan sveitarf\u00e9laga"], [866, 487, "svar", "2024-01-22 14:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0866.html", "r\u00e1\u00f0st\u00f6fun Bygg\u00f0astofnunar \u00e1 aflaheimildum"], [881, 591, "sk\u00fdrsla rh. (frumskjal)", "2024-01-22 14:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0881.html", "framvinda stefnum\u00f3tandi bygg\u00f0a\u00e1\u00e6tlunar fyrir \u00e1rin 2022--2036"], [886, 464, "svar", "2024-01-22 14:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0886.html", "Loftbr\u00fa og \u00fer\u00f3un flugfargjalda \u00ed innanlandsflugi"], [923, 617, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-01-24 13:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0923.html", "tekjustofnar sveitarf\u00e9laga"], [924, 618, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-01-24 13:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0924.html", "s\u00e9rt\u00e6kur h\u00fasn\u00e6\u00f0isstu\u00f0ningur vegna n\u00e1tt\u00faruhamfara \u00ed Grindav\u00edkurb\u00e6"], [935, 628, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-01-26 14:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0935.html", "skipulagsl\u00f6g"], [1049, 208, "svar", "2024-02-13 18:05", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1049.html", "b\u00faseta \u00ed i\u00f0na\u00f0arh\u00fasn\u00e6\u00f0i"], [1059, 657, "svar", "2024-02-15 14:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1059.html", "vatnsr\u00e9ttindi"], [1060, 268, "svar", "2024-02-15 14:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1060.html", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [1061, 660, "svar", "2024-02-16 16:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1061.html", "sv\u00e6\u00f0isbundin flutningsj\u00f6fnun"], [1134, 754, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-04 14:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1134.html", "h\u00fasaleigul\u00f6g"], [1247, 830, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-18 14:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1247.html", "hafnal\u00f6g"], [1295, 738, "svar", "2024-03-20 16:14", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1295.html", "l\u00f3\u00f0arleigusamningar"], [1368, 923, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1368.html", "umfer\u00f0arl\u00f6g"], [1403, 763, "svar", "2024-04-10 14:35", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1403.html", "p\u00f3stn\u00famer fyrir Kj\u00f3sarhrepp"], [1405, 347, "sk\u00fdrsla (skv. bei\u00f0ni)", "2024-04-15 15:07", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1405.html", "hlutur fyrirt\u00e6kja \u00ed hagna\u00f0ardrifinni ver\u00f0b\u00f3lgu"], [1501, 1035, "stj\u00f3rnartillaga", "2024-04-16 13:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1501.html", "fj\u00e1rm\u00e1la\u00e1\u00e6tlun fyrir \u00e1rin 2025--2029"], [1574, 1078, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-05-03 20:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1574.html", "fj\u00e1raukal\u00f6g 2024"], [1599, 1091, "sk\u00fdrsla rh. (frumskjal)", "2024-04-30 16:12", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1599.html", "fj\u00e1rm\u00e1lareglur"], [1672, 1110, "sk\u00fdrsla rh. (frumskjal)", "2024-05-14 15:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1672.html", "megin\u00fe\u00e6ttir \u00ed st\u00f6rfum fj\u00e1rm\u00e1last\u00f6\u00f0ugleikar\u00e1\u00f0s 2023"], [1678, 1020, "svar", "2024-05-16 10:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1678.html", "st\u00f6\u00f0ugildi hj\u00e1 Framkv\u00e6mdas\u00fdslunni--R\u00edkiseignum"], [1679, 1016, "svar", "2024-05-16 14:07", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1679.html", "\u00cdslandsp\u00f3stur ohf."], [1687, 1015, "svar", "2024-05-16 10:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1687.html", "breytingar \u00e1 reglum um skattmat"], [1701, 1017, "svar", "2024-05-16 15:26", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1701.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 augl\u00fdsingager\u00f0, kynningarm\u00e1l, vi\u00f0bur\u00f0i og r\u00e1\u00f0stefnur"], [1702, 1023, "svar", "2024-05-16 16:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1702.html", "yfirvinna r\u00edkisstarfsmanna"], [1703, 975, "svar", "2024-05-16 10:49", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1703.html", "f\u00e6\u00f0ingarorlofsgrei\u00f0slur"], [1704, 976, "svar", "2024-05-16 17:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1704.html", "samr\u00e1\u00f0 stj\u00f3rnvalda og pers\u00f3nuafsl\u00e1ttur l\u00edfeyris\u00feega"], [1752, 1019, "svar", "2024-06-01 17:18", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1752.html", "styrkir til f\u00e9lagasamtaka"], [1753, 1056, "svar", "2024-06-01 17:18", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1753.html", "\u00e1vinningur sj\u00e1lfvirkniv\u00e6\u00f0ingar og gervigreindar"], [1771, 1130, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-06-01 17:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1771.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum um framhald \u00e1 stu\u00f0ningsa\u00f0ger\u00f0um vegna n\u00e1tt\u00faruhamfara \u00ed Grindav\u00edkurb\u00e6"], [1772, 972, "svar", "2024-06-03 15:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1772.html", "bifhj\u00f3l"], [1773, 979, "svar", "2024-06-04 13:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1773.html", "\u00fatgreiddar barnab\u00e6tur"], [1774, 947, "svar", "2024-06-04 13:27", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1774.html", "\u00e1standssko\u00f0un h\u00faseigna"], [1821, 1146, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-06-08 11:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1821.html", "fj\u00e1raukal\u00f6g 2024"]];
        
            thingmennData[1496] = [];
        
            thingmennData[1471] = [[1010, 676, "frumvarp", "2024-02-07 17:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1010.html", "v\u00e1tryggingarsamningar"], [1035, 693, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-12 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1035.html", "\u00fatvistunarstefna r\u00edkisins"]];
        
            thingmennData[1349] = [[9, 9, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-12-07 10:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0009.html", "stofnun r\u00edkisf\u00e9lags um rafeldsneytisframlei\u00f0slu \u00e1 \u00cdslandi"], [48, 48, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-13 19:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0048.html", "Tr\u00f6llaskagag\u00f6ng milli Skagafjar\u00f0ar og Eyjafjar\u00f0ar"], [659, 1, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-01 15:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0659.html", "fj\u00e1rl\u00f6g 2024"], [660, 1, "breytingartillaga", "2023-12-01 15:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0660.html", "fj\u00e1rl\u00f6g 2024"], [661, 1, "breytingartillaga", "2023-12-01 15:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0661.html", "fj\u00e1rl\u00f6g 2024"], [662, 1, "breytingartillaga", "2023-12-01 15:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0662.html", "fj\u00e1rl\u00f6g 2024"], [663, 1, "breytingartillaga", "2023-12-01 15:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0663.html", "fj\u00e1rl\u00f6g 2024"], [680, 1, "breytingartillaga", "2023-12-05 13:49", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0680.html", "fj\u00e1rl\u00f6g 2024"], [724, 481, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-11 20:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0724.html", "fj\u00e1raukal\u00f6g 2023"], [725, 481, "breytingartillaga", "2023-12-11 20:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0725.html", "fj\u00e1raukal\u00f6g 2023"], [826, 1, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-15 22:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0826.html", "fj\u00e1rl\u00f6g 2024"], [827, 1, "breytingartillaga", "2023-12-15 21:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0827.html", "fj\u00e1rl\u00f6g 2024"], [828, 1, "breytingartillaga", "2023-12-15 21:32", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0828.html", "fj\u00e1rl\u00f6g 2024"], [830, 481, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-15 21:49", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0830.html", "fj\u00e1raukal\u00f6g 2023"], [831, 481, "breytingartillaga", "2023-12-15 22:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0831.html", "fj\u00e1raukal\u00f6g 2023"], [832, 481, "breytingartillaga", "2023-12-15 21:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0832.html", "fj\u00e1raukal\u00f6g 2023"], [845, 1, "breytingartillaga", "2023-12-16 13:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0845.html", "fj\u00e1rl\u00f6g 2024"], [1007, 626, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-02-06 16:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1007.html", "fj\u00e1raukal\u00f6g 2024"], [1100, 717, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-02-21 23:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1100.html", "fj\u00e1raukal\u00f6g 2024"], [1296, 399, "nefndar\u00e1lit", "2024-03-20 17:07", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1296.html", "sta\u00f0festing r\u00edkisreiknings 2022"], [1825, 1078, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-10 14:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1825.html", "fj\u00e1raukal\u00f6g 2024"], [1831, 1035, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-10 14:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1831.html", "fj\u00e1rm\u00e1la\u00e1\u00e6tlun fyrir \u00e1rin 2025--2029"], [1832, 1035, "breytingartillaga", "2024-06-10 17:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1832.html", "fj\u00e1rm\u00e1la\u00e1\u00e6tlun fyrir \u00e1rin 2025--2029"], [1902, 1146, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-21 22:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1902.html", "fj\u00e1raukal\u00f6g 2024"], [2026, 1078, "breytingartillaga", "2024-06-21 17:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2026.html", "fj\u00e1raukal\u00f6g 2024"], [2055, 919, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-21 23:37", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2055.html", "opinber innkaup"]];
        
            thingmennData[1031] = [[90, 90, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-20 17:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0090.html", "orlofsh\u00fasn\u00e6\u00f0i \u00f6rorkul\u00edfeyris\u00feega"], [97, 97, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-14 18:50", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0097.html", "skr\u00e1ning menningarminja"], [105, 105, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-18 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0105.html", "samningur Sameinu\u00f0u \u00fej\u00f3\u00f0anna um bann vi\u00f0 kjarnorkuvopnum"], [107, 107, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-18 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0107.html", "merkingar \u00e1 v\u00f6rum fr\u00e1 hernumdum sv\u00e6\u00f0um Palest\u00ednu"], [325, 321, "fsp. til munnl. svars", "2023-10-09 17:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0325.html", "framfylgd reglna um rafhlaupahj\u00f3l"], [403, 391, "fsp. til munnl. svars", "2023-10-19 10:12", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0403.html", "endurgrei\u00f0slukerfi vegna vi\u00f0ger\u00f0a \u00e1 rafmagnst\u00e6kjum"], [416, 402, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-10-24 13:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0416.html", "gjaldfrj\u00e1lsar sk\u00f3lam\u00e1lt\u00ed\u00f0ir og umgj\u00f6r\u00f0 \u00feeirra"], [634, 540, "bei\u00f0ni um sk\u00fdrslu", "2023-12-01 15:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0634.html", "sta\u00f0a barna innan tr\u00faf\u00e9laga"], [911, 608, "sk\u00fdrsla n. (frumskjal)", "2024-01-26 14:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0911.html", "Vestnorr\u00e6na r\u00e1\u00f0i\u00f0 2023"], [1041, 698, "\u00fe\u00e1ltill. n.", "2024-02-13 13:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1041.html", "framfylgd \u00e1lyktana Vestnorr\u00e6na r\u00e1\u00f0sins \u00e1ri\u00f0 2023"], [1255, 834, "\u00fe\u00e1ltill.", "2024-03-18 14:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1255.html", "bann vi\u00f0 ve\u00f0m\u00e1lastarfsemi \u00ed tengslum vi\u00f0 \u00ed\u00fer\u00f3ttakappleiki \u00f3sj\u00e1lfr\u00e1\u00f0a ungmenna og skipulagningu hennar"], [1578, 1080, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-24 16:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1578.html", "einkaflug \u00e1 Reykjav\u00edkurflugvelli"], [1582, 718, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-04-29 14:38", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1582.html", "sj\u00faklingatrygging"], [1590, 772, "nefndar\u00e1lit", "2024-05-03 20:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1590.html", "\u00fej\u00f3nusta vi\u00f0 fatla\u00f0 f\u00f3lk me\u00f0 langvarandi stu\u00f0nings\u00fearfir"], [1633, 728, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-05-06 16:37", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1633.html", "heilbrig\u00f0is\u00fej\u00f3nusta"], [1680, 1075, "nefndar\u00e1lit", "2024-05-13 16:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1680.html", "h\u00fasn\u00e6\u00f0isb\u00e6tur"], [1711, 904, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-01 17:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1711.html", "sj\u00fakraskr\u00e1r og landl\u00e6knir og l\u00fd\u00f0heilsa"], [1848, 864, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-11 16:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1848.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna endursko\u00f0unar \u00f6rorkul\u00edfeyriskerfis almannatrygginga"], [1849, 864, "breytingartillaga", "2024-06-11 16:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1849.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna endursko\u00f0unar \u00f6rorkul\u00edfeyriskerfis almannatrygginga"], [1855, 922, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-12 19:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1855.html", "r\u00e9ttindag\u00e6sla fyrir fatla\u00f0 f\u00f3lk"], [1964, 910, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-20 17:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1964.html", "f\u00e6\u00f0ingar- og foreldraorlof og sorgarleyfi"], [1984, 909, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-21 11:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1984.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna samstarfs og eftirlits \u00e1 vinnumarka\u00f0i"], [1985, 509, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-21 11:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1985.html", "h\u00fasn\u00e6\u00f0isstefna fyrir \u00e1rin 2024--2038 \u00e1samt fimm \u00e1ra a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlun fyrir \u00e1rin 2024--2028"], [2050, 864, "frhn\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-21 21:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2050.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna endursko\u00f0unar \u00f6rorkul\u00edfeyriskerfis almannatrygginga"], [2060, 909, "breytingartillaga", "2024-06-22 14:24", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2060.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna samstarfs og eftirlits \u00e1 vinnumarka\u00f0i"]];
        
            thingmennData[730] = [[410, 251, "svar", "2023-10-24 13:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0410.html", "eftirlit me\u00f0 fiskvei\u00f0um"], [420, 202, "svar", "2023-10-24 13:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0420.html", "eldislaxar sem sleppa"], [508, 467, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-11-07 15:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0508.html", "vei\u00f0ar \u00ed fiskvei\u00f0ilandhelgi \u00cdslands"], [531, 483, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-11-10 15:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0531.html", "d\u00fdrasj\u00fakd\u00f3mar og varnir gegn \u00feeim o.fl."], [565, 505, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-11-14 15:50", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0565.html", "b\u00fav\u00f6rul\u00f6g"], [581, 269, "svar", "2023-11-21 14:57", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0581.html", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [583, 427, "svar", "2023-11-21 13:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0583.html", "framkv\u00e6md landb\u00fana\u00f0arstefnu"], [584, 428, "svar", "2023-11-21 13:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0584.html", "framkv\u00e6md matv\u00e6lastefnu"], [585, 389, "svar", "2023-11-21 13:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0585.html", "\u00e1hrif vaxtah\u00e6kkana \u00e1 innlendan landb\u00fana\u00f0"], [586, 422, "svar", "2023-11-21 13:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0586.html", "bl\u00f3\u00f0merahald"], [632, 438, "svar", "2023-11-29 16:38", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0632.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0legar skuldbindingar og frumvarpsger\u00f0"], [633, 419, "svar", "2023-11-29 14:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0633.html", "leyfi til vei\u00f0a \u00e1 langrey\u00f0um \u00e1 \u00e1rinu 2024"], [861, 335, "svar", "2024-01-22 14:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0861.html", "ri\u00f0a"], [862, 411, "svar", "2024-01-22 14:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0862.html", "ri\u00f0uveiki"], [867, 568, "svar", "2024-01-22 14:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0867.html", "velfer\u00f0 b\u00fafj\u00e1r"], [885, 556, "svar", "2024-01-22 14:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0885.html", "starfsleyfi fyrir bl\u00f3\u00f0merahald"], [887, 567, "svar", "2024-01-22 14:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0887.html", "frambo\u00f0 gr\u00e6nkeraf\u00e6\u00f0is hj\u00e1 stofnunum r\u00edkisins"], [888, 538, "svar", "2024-01-22 18:05", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0888.html", "a\u00f0ger\u00f0ir \u00ed \u00feings\u00e1lyktun nr. 40/149, um a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlun um matv\u00e6la\u00f6ryggi og vernd b\u00fafj\u00e1rstofna"], [1076, 604, "svar", "2024-02-19 16:38", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1076.html", "r\u00e1\u00f0st\u00f6fun og n\u00fdting aflaheimilda"], [1268, 847, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-19 13:24", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1268.html", "Ver\u00f0lagsstofa skiptaver\u00f0s og \u00farskur\u00f0arnefnd sj\u00f3manna og \u00fatvegsmanna"], [1376, 930, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1376.html", "lagareldi"], [1399, 740, "svar", "2024-04-08 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1399.html", "lo\u00f0d\u00fdrar\u00e6kt"], [1554, 615, "sk\u00fdrsla (skv. bei\u00f0ni)", "2024-04-22 14:49", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1554.html", "eftirlitsst\u00f6rf byggingarstj\u00f3ra"], [1570, 1075, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-04-23 13:07", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1570.html", "h\u00fasn\u00e6\u00f0isb\u00e6tur"], [1628, 1095, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-05-03 20:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1628.html", "framkv\u00e6mdanefnd vegna jar\u00f0hr\u00e6ringa \u00ed Grindav\u00edkurb\u00e6"], [1654, 985, "svar", "2024-05-14 13:25", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1654.html", "hafnarsv\u00e6\u00f0i\u00f0 \u00ed \u00deorl\u00e1ksh\u00f6fn"], [1656, 984, "svar", "2024-05-14 13:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1656.html", "hafnarframkv\u00e6mdir \u00ed Keflav\u00edk vestan \u00deorl\u00e1kshafnar"], [1690, 1114, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-05-14 14:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1690.html", "tekjustofnar sveitarf\u00e9laga"], [1707, 1003, "svar", "2024-05-17 13:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1707.html", "almenningssamg\u00f6ngur milli bygg\u00f0a"], [1708, 992, "svar", "2024-05-17 15:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1708.html", "tekjur \u00dej\u00f3\u00f0skr\u00e1r og H\u00fasn\u00e6\u00f0is- og mannvirkjastofnunar"], [1709, 962, "svar", "2024-05-17 11:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1709.html", "skrifleg sv\u00f6r r\u00e1\u00f0herra vi\u00f0 fyrirspurnum fr\u00e1 al\u00feingism\u00f6nnum"], [1732, 983, "svar", "2024-06-01 17:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1732.html", "bifhj\u00f3l"], [1738, 1004, "svar", "2024-06-01 17:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1738.html", "grj\u00f3tkast"], [1739, 986, "svar", "2024-06-01 17:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1739.html", "h\u00fasn\u00e6\u00f0issj\u00e1lfseignarstofnanir"], [1741, 987, "svar", "2024-06-01 17:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1741.html", "h\u00fasn\u00e6\u00f0isstu\u00f0ningur"], [1742, 1006, "svar", "2024-06-01 17:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1742.html", "uppbygging jar\u00f0ganga \u00e1 Vestfj\u00f6r\u00f0um"], [1798, 989, "svar", "2024-06-06 11:32", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1798.html", "rafmagnsb\u00edlar"], [1799, 1024, "svar", "2024-06-05 19:57", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1799.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 augl\u00fdsingager\u00f0, kynningarm\u00e1l, vi\u00f0bur\u00f0i og r\u00e1\u00f0stefnur"], [1823, 1026, "svar", "2024-06-13 10:57", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1823.html", "styrkir til f\u00e9lagasamtaka"], [1824, 993, "svar", "2024-06-07 14:07", "", "umfer\u00f0artafir og hagv\u00f6xtur"], [1826, 994, "svar", "2024-06-21 13:05", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1826.html", "undan\u00fe\u00e1gur fr\u00e1 fasteignaskatti"], [1827, 1058, "svar", "2024-06-13 21:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1827.html", "\u00e1vinningur sj\u00e1lfvirkniv\u00e6\u00f0ingar og gervigreindar"], [1842, 1025, "svar", "2024-06-14 13:27", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1842.html", "nefndir \u00e1 vegum r\u00e1\u00f0uneytisins og kostna\u00f0ur vegna \u00feeirra"], [1843, 1122, "svar", "2024-06-14 15:04", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1843.html", "skipulagsfulltr\u00fai"], [1844, 988, "svar", "2024-06-19 11:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1844.html", "leigubifrei\u00f0aakstur"], [1845, 982, "svar", "2024-06-19 11:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1845.html", "atvinnuleyfi til leigubifrei\u00f0aaksturs"], [1908, 1034, "svar", "2024-06-14 16:10", "", "vegakerfi og vegaframkv\u00e6mdir \u00e1 Vesturlandi"]];
        
            thingmennData[1256] = [[339, 332, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-11 16:29", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0339.html", "S\u00fa\u00f0av\u00edkurhl\u00ed\u00f0"], [342, 335, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-12 14:12", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0342.html", "ri\u00f0a"], [726, 2, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-11 20:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0726.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna fj\u00e1rlaga 2024"], [727, 2, "breytingartillaga", "2023-12-11 20:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0727.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna fj\u00e1rlaga 2024"], [780, 468, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-13 22:11", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0780.html", "skattar og gj\u00f6ld"], [781, 468, "breytingartillaga", "2023-12-13 22:11", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0781.html", "skattar og gj\u00f6ld"], [786, 468, "breytingartillaga", "2023-12-14 15:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0786.html", "skattar og gj\u00f6ld"], [793, 2, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2023-12-14 18:14", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0793.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna fj\u00e1rlaga 2024"], [799, 507, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-14 22:27", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0799.html", "k\u00edl\u00f3metragjald vegna notkunar hreinorku- og tengiltvinnbifrei\u00f0a"], [800, 507, "breytingartillaga", "2023-12-14 22:27", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0800.html", "k\u00edl\u00f3metragjald vegna notkunar hreinorku- og tengiltvinnbifrei\u00f0a"], [825, 468, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2023-12-15 22:29", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0825.html", "skattar og gj\u00f6ld"], [882, 592, "frumvarp nefndar", "2024-01-22 14:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0882.html", "v\u00f6rugjald af \u00f6kut\u00e6kjum, eldsneyti o.fl."], [883, 184, "nefndar\u00e1lit", "2024-01-22 14:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0883.html", "endursko\u00f0endur o.fl."], [1090, 675, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-02-21 18:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1090.html", "t\u00edmabundinn rekstrarstu\u00f0ningur vegna n\u00e1tt\u00faruhamfara i Grindav\u00edkurb\u00e6"], [1101, 704, "nefndar\u00e1lit", "2024-02-21 23:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1101.html", "kaup \u00e1 \u00edb\u00fa\u00f0arh\u00fasn\u00e6\u00f0i \u00ed Grindav\u00edk"], [1102, 704, "breytingartillaga", "2024-02-21 23:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1102.html", "kaup \u00e1 \u00edb\u00fa\u00f0arh\u00fasn\u00e6\u00f0i \u00ed Grindav\u00edk"], [1126, 675, "breytingartillaga", "2024-02-22 22:27", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1126.html", "t\u00edmabundinn rekstrarstu\u00f0ningur vegna n\u00e1tt\u00faruhamfara i Grindav\u00edkurb\u00e6"], [1163, 737, "breytingartillaga", "2024-03-05 15:27", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1163.html", "\u00fej\u00f3\u00f0lendur og \u00e1kv\u00f6r\u00f0un marka eignarlanda, \u00fej\u00f3\u00f0lendna og afr\u00e9tta"], [1177, 778, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-07 13:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1177.html", "kostna\u00f0ar\u00fe\u00e1tttaka sveitarf\u00e9laga vegna framkv\u00e6mda vi\u00f0 framhaldssk\u00f3la"], [1227, 813, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-12 16:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1227.html", "l\u00f6gg\u00e6slukostna\u00f0ur \u00ed tengslum vi\u00f0 skemmtanahald"], [1324, 885, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-21 17:27", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1324.html", "l\u00e6knis\u00fej\u00f3nusta \u00e1 Sn\u00e6fellsnesi"], [1498, 935, "breytingartillaga", "2024-04-11 18:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1498.html", "Menntasj\u00f3\u00f0ur n\u00e1msmanna"], [1547, 627, "nefndar\u00e1lit", "2024-04-18 18:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1547.html", "fyrirt\u00e6kjaskr\u00e1 o.fl."], [1548, 627, "breytingartillaga", "2024-04-18 18:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1548.html", "fyrirt\u00e6kjaskr\u00e1 o.fl."], [1587, 1084, "frumvarp", "2024-04-29 14:38", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1587.html", "umhverfismat framkv\u00e6mda og \u00e1\u00e6tlana og skipulagsl\u00f6g"], [1591, 918, "nefndar\u00e1lit", "2024-04-29 14:51", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1591.html", "tekjuskattur"], [1592, 918, "breytingartillaga", "2024-04-29 15:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1592.html", "tekjuskattur"], [1617, 918, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-04-30 17:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1617.html", "tekjuskattur"], [1642, 913, "nefndar\u00e1lit", "2024-05-07 16:54", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1642.html", "brottfall \u00fdmissa laga \u00e1 svi\u00f0i fj\u00e1rm\u00e1lamarka\u00f0ar"], [1643, 1103, "frumvarp nefndar", "2024-05-07 16:32", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1643.html", "tollal\u00f6g"], [1675, 912, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-05-13 14:35", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1675.html", "frj\u00e1lst fl\u00e6\u00f0i \u00f3pers\u00f3nugreinanlegra gagna"], [1726, 914, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-05-16 15:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1726.html", "innvi\u00f0ir marka\u00f0a fyrir fj\u00e1rm\u00e1lagerninga sem byggjast \u00e1 dreif\u00f0ri f\u00e6rsluskr\u00e1rt\u00e6kni"], [1731, 662, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-05-17 16:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1731.html", "Se\u00f0labanki \u00cdslands"], [1737, 705, "nefndar\u00e1lit", "2024-05-17 16:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1737.html", "slit \u00f3gjaldf\u00e6rra opinberra a\u00f0ila"], [1751, 920, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-01 17:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1751.html", "r\u00e1\u00f0st\u00f6fun eignarhlutar r\u00edkisins \u00ed \u00cdslandsbanka hf."], [1791, 912, "breytingartillaga", "2024-06-04 13:27", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1791.html", "frj\u00e1lst fl\u00e6\u00f0i \u00f3pers\u00f3nugreinanlegra gagna"], [1796, 880, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-04 17:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1796.html", "skyldutryggingar l\u00edfeyrisr\u00e9ttinda og starfsemi l\u00edfeyrissj\u00f3\u00f0a"], [1813, 915, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-06 17:50", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1813.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum \u00e1 fj\u00e1rm\u00e1lamarka\u00f0i"], [1834, 927, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-10 17:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1834.html", "a\u00f0ger\u00f0ir gegn peninga\u00fev\u00e6tti o.fl."], [1872, 917, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-12 19:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1872.html", "vir\u00f0isaukaskattur og k\u00edl\u00f3metragjald vegna notkunar hreinorku- og tengiltvinnbifrei\u00f0a"], [1873, 917, "breytingartillaga", "2024-06-12 19:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1873.html", "vir\u00f0isaukaskattur og k\u00edl\u00f3metragjald vegna notkunar hreinorku- og tengiltvinnbifrei\u00f0a"], [1874, 920, "frhn\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-13 10:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1874.html", "r\u00e1\u00f0st\u00f6fun eignarhlutar r\u00edkisins \u00ed \u00cdslandsbanka hf."], [1938, 939, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-19 11:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1938.html", "samvinnuf\u00e9l\u00f6g o.fl."]];
        
            thingmennData[1415] = [[81, 81, "frumvarp", "2023-09-14 12:38", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0081.html", "Menntasj\u00f3\u00f0ur n\u00e1msmanna"], [287, 284, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 18:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0287.html", "fj\u00e1rveitingar \u00ed bar\u00e1ttu gegn tilteknum sj\u00fakd\u00f3mum"]];
        
            thingmennData[1444] = [[703, 564, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-12-08 14:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0703.html", "tilf\u00e6rsla d\u00fdraeftirlits fr\u00e1 Matv\u00e6lastofnun til sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0s d\u00fdravelfer\u00f0arsvi\u00f0s"], [714, 566, "fsp. til skrifl. svars", "2023-12-11 14:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0714.html", "starfsf\u00f3lk starfsmannaleiga"], [715, 567, "fsp. til skrifl. svars", "2023-12-11 14:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0715.html", "frambo\u00f0 gr\u00e6nkeraf\u00e6\u00f0is hj\u00e1 stofnunum r\u00edkisins"], [716, 568, "fsp. til skrifl. svars", "2023-12-11 14:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0716.html", "velfer\u00f0 b\u00fafj\u00e1r"], [1109, 739, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-22 20:49", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1109.html", "\u00fatvistun r\u00e6stinga"], [1110, 740, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-22 20:49", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1110.html", "lo\u00f0d\u00fdrar\u00e6kt"], [1111, 741, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-22 23:25", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1111.html", "umbo\u00f0sma\u00f0ur n\u00e1tt\u00farunnar"]];
        
            thingmennData[1176] = [[50, 50, "frumvarp", "2023-09-13 19:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0050.html", "brottfall laga um hei\u00f0urslaun listamanna"], [84, 84, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-14 14:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0084.html", "millilandaflug um Hornafjar\u00f0arflugv\u00f6ll"], [94, 94, "frumvarp", "2023-09-14 17:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0094.html", "brottfall laga um orlof h\u00fasm\u00e6\u00f0ra"], [101, 101, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-15 11:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0101.html", "heimild til ranns\u00f3kna og notkunar \u00e1 efninu s\u00edl\u00f3s\u00edb\u00edni \u00ed ge\u00f0l\u00e6kningaskyni"], [104, 104, "frumvarp", "2023-09-15 10:18", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0104.html", "stimpilgjald"], [239, 236, "frumvarp", "2023-09-26 13:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0239.html", "tekjuskattur"], [297, 293, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-28 14:07", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0297.html", "hra\u00f0am\u00f6rk \u00e1 vegum"], [298, 294, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-28 14:07", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0298.html", "\u00fer\u00f3un b\u00f3ta almannatrygginga"], [326, 322, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-09 17:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0326.html", "starfsemi \u00c1TVR"], [366, 355, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-16 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0366.html", "starfsemi \u00c1TVR"], [394, 382, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-17 16:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0394.html", "framl\u00f6g og hagr\u00e6\u00f0ingarkrafa til R\u00edkis\u00fatvarpsins"], [429, 409, "bei\u00f0ni um sk\u00fdrslu", "2023-10-25 14:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0429.html", "l\u00e6si"], [431, 411, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-25 14:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0431.html", "ri\u00f0uveiki"], [1982, 1185, "fsp. til skrifl. svars", "2024-06-20 21:56", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1982.html", "raf\u00ed\u00fer\u00f3ttir"]];
        
            thingmennData[1178] = [[227, 224, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-09-20 18:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0227.html", "lyfjal\u00f6g og l\u00e6kningat\u00e6ki"], [228, 225, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-09-20 17:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0228.html", "heilbrig\u00f0is\u00fej\u00f3nusta o.fl."], [229, 226, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-09-20 17:49", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0229.html", "t\u00f3baksvarnir"], [288, 231, "svar", "2023-09-28 10:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0288.html", "\u00farr\u00e6\u00f0i fyrir b\u00f6rn me\u00f0 alvarlegan heg\u00f0unarvanda e\u00f0a ge\u00f0vanda"], [332, 242, "svar", "2023-10-10 13:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0332.html", "ge\u00f0heilbrig\u00f0ism\u00e1l"], [333, 284, "svar", "2023-10-10 14:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0333.html", "fj\u00e1rveitingar \u00ed bar\u00e1ttu gegn tilteknum sj\u00fakd\u00f3mum"], [359, 196, "svar", "2023-10-16 14:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0359.html", "greiningar \u00e1 \u00fereytueinkennum eftir veirus\u00fdkingu"], [423, 209, "svar", "2023-10-24 13:53", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0423.html", "f\u00e6\u00f0ingar \u00e1 \u00cdslandi"], [424, 210, "svar", "2023-10-24 13:56", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0424.html", "inngrip \u00ed f\u00e6\u00f0ingar"], [425, 292, "svar", "2023-10-24 13:29", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0425.html", "alvarleg atvik tengd f\u00e6\u00f0ingum"], [471, 216, "svar", "2023-10-31 13:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0471.html", "kostna\u00f0ur vegna komu fer\u00f0amanna \u00e1 Sj\u00fakrah\u00fasi\u00f0 \u00e1 Akureyri"], [472, 364, "svar", "2023-10-31 13:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0472.html", "sj\u00fakd\u00f3msgreiningar"], [473, 299, "svar", "2023-10-31 13:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0473.html", "Framkv\u00e6mdasj\u00f3\u00f0ur aldra\u00f0ra"], [478, 311, "svar", "2023-10-31 13:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0478.html", "v\u00e6ndi"], [489, 244, "svar", "2023-11-06 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0489.html", "kostna\u00f0ur einstaklinga sem eiga r\u00e9tt \u00e1 grei\u00f0slu\u00fe\u00e1ttt\u00f6ku Sj\u00fakratrygginga vegna l\u00fdtal\u00e6kninga"], [510, 215, "svar", "2023-11-08 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0510.html", "kostna\u00f0ur vegna komu fer\u00f0amanna \u00e1 Landsp\u00edtala"], [536, 363, "svar", "2023-11-13 12:18", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0536.html", "samskipti vi\u00f0 heilbrig\u00f0isstarfsf\u00f3lk"], [537, 282, "svar", "2023-11-13 13:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0537.html", "a\u00f0ger\u00f0ir vegna end\u00f3metr\u00ed\u00f3su"], [538, 433, "svar", "2023-11-13 13:24", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0538.html", "fjarheilbrig\u00f0is\u00fej\u00f3nusta"], [539, 276, "svar", "2023-11-20 14:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0539.html", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [551, 445, "svar", "2023-11-13 14:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0551.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0legar skuldbindingar og frumvarpsger\u00f0"], [571, 232, "svar", "2023-11-23 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0571.html", "me\u00f0fer\u00f0arst\u00f6\u00f0var"], [572, 386, "svar", "2023-11-17 15:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0572.html", "brj\u00f3stap\u00fa\u00f0ar"], [573, 432, "svar", "2023-11-17 15:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0573.html", "k\u00e6fisvefnsranns\u00f3knir \u00e1 Sj\u00fakrah\u00fasinu \u00e1 Akureyri"], [576, 283, "svar", "2023-11-20 16:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0576.html", "tekjur r\u00edkissj\u00f3\u00f0s vegna gjaldt\u00f6ku fyrir heilbrig\u00f0is\u00fej\u00f3nustu"], [652, 455, "svar", "2023-12-01 15:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0652.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 byggingu hj\u00fakrunarheimila"], [692, 474, "svar", "2023-12-08 12:55", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0692.html", "li\u00f0skiptaa\u00f0ger\u00f0ir"], [718, 281, "svar", "2023-12-12 14:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0718.html", "notkun \u00f3p\u00ed\u00f3\u00ed\u00f0a"], [802, 490, "svar", "2023-12-15 14:26", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0802.html", "stefna \u00ed \u00e1fengis- og v\u00edmuv\u00f6rnum"], [870, 539, "svar", "2024-01-22 14:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0870.html", "endurn\u00fdjun lyfjask\u00edrteina fyrir ADHD-lyf"], [912, 546, "svar", "2024-01-26 14:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0912.html", "skr\u00e1ning brj\u00f3stap\u00fa\u00f0a"], [913, 524, "svar", "2024-01-26 14:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0913.html", "grei\u00f0slu\u00fe\u00e1tttaka Sj\u00fakratrygginga \u00cdslands vegna fitubj\u00fags"], [915, 515, "svar", "2024-01-26 14:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0915.html", "\u00edvilnanir vi\u00f0 endurgrei\u00f0slu n\u00e1msl\u00e1na heilbrig\u00f0isstarfsf\u00f3lks"], [938, 289, "svar", "2024-01-31 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0938.html", "fylli- og leysiefni vegna fegrunarme\u00f0fer\u00f0a"], [939, 512, "svar", "2024-01-31 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0939.html", "sj\u00fakraflug"], [944, 522, "svar", "2024-02-01 11:25", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0944.html", "l\u00e6knan\u00e1m og l\u00e6knaskortur"], [1008, 466, "svar", "2024-02-12 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1008.html", "grei\u00f0slufyrirkomulag vegna b\u00fasetu \u00e1 dvalar- og hj\u00fakrunarheimilum"], [1055, 547, "svar", "2024-02-15 13:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1055.html", "breytingar \u00e1 al\u00fej\u00f3\u00f0aheilbrig\u00f0isregluger\u00f0inni"], [1056, 680, "svar", "2024-02-15 13:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1056.html", "heilsukv\u00ed\u00f0i me\u00f0al eldri borgara"], [1075, 718, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-02-19 14:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1075.html", "sj\u00faklingatrygging"], [1091, 728, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-02-21 16:05", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1091.html", "heilbrig\u00f0is\u00fej\u00f3nusta"], [1199, 398, "sk\u00fdrsla (skv. bei\u00f0ni)", "2024-03-11 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1199.html", "ni\u00f0urgrei\u00f0sla nik\u00f3t\u00ednlyfja"], [1246, 683, "svar", "2024-03-12 17:35", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1246.html", "heilbrig\u00f0is\u00fej\u00f3nusta fyrir ums\u00e6kjendur um al\u00fej\u00f3\u00f0lega vernd og einstaklinga sem hafa fengi\u00f0 vernd"], [1293, 867, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-19 19:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1293.html", "s\u00f3ttvarnal\u00f6g"], [1342, 731, "svar", "2024-03-27 14:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1342.html", "mat \u00e1 menntun innflytjenda til starfsr\u00e9ttinda \u00ed heilbrig\u00f0isst\u00e9tt"], [1349, 904, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1349.html", "sj\u00fakraskr\u00e1r og landl\u00e6knir og l\u00fd\u00f0heilsa"], [1350, 905, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1350.html", "v\u00edsindaranns\u00f3knir \u00e1 heilbrig\u00f0issvi\u00f0i"], [1351, 906, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1351.html", "sj\u00fakraskr\u00e1r"], [1352, 907, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1352.html", "landl\u00e6knir og l\u00fd\u00f0heilsa og sj\u00fakraskr\u00e1r"], [1353, 908, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1353.html", "sj\u00fakratryggingar"], [1401, 692, "svar", "2024-04-10 14:35", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1401.html", "\u00e1fengis- og v\u00edmuefnavandi eldri borgara"], [1404, 766, "svar", "2024-04-10 14:35", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1404.html", "heilsug\u00e6slan \u00e1 Akureyri"], [1419, 827, "svar", "2024-04-11 10:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1419.html", "hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0a og kyn\u00fe\u00e1ttahatur"], [1502, 870, "svar", "2024-04-15 14:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1502.html", "kynsj\u00fakd\u00f3mar"], [1506, 795, "svar", "2024-04-15 16:14", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1506.html", "samningar Sj\u00fakratrygginga \u00cdslands"], [1507, 760, "svar", "2024-04-15 15:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1507.html", "teymi s\u00e9rfr\u00e6\u00f0inga um b\u00f6rn sem f\u00e6\u00f0ast me\u00f0 \u00f3d\u00e6miger\u00f0 kyneinkenni"], [1508, 757, "svar", "2024-04-16 13:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1508.html", "HIV"], [1553, 665, "svar", "2024-04-19 10:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1553.html", "endurgrei\u00f0sla kostna\u00f0ar vegna \u00f3frj\u00f3semi"], [1584, 520, "svar", "2024-04-29 16:37", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1584.html", "t\u00e6knilausnir \u00ed heilbrig\u00f0is\u00fej\u00f3nustu"], [1585, 839, "svar", "2024-04-30 17:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1585.html", "ge\u00f0deildir"], [1586, 968, "svar", "2024-04-30 14:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1586.html", "skrifleg sv\u00f6r r\u00e1\u00f0herra vi\u00f0 fyrirspurnum fr\u00e1 al\u00feingism\u00f6nnum"], [1594, 860, "svar", "2024-04-30 17:50", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1594.html", "nefndir \u00e1 vegum r\u00e1\u00f0uneytisins og kostna\u00f0ur vegna \u00feeirra"], [1625, 844, "svar", "2024-05-03 20:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1625.html", "ska\u00f0aminnkandi a\u00f0ger\u00f0ir vegna \u00f3p\u00ed\u00f3\u00ed\u00f0avandans"], [1629, 956, "svar", "2024-05-07 14:35", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1629.html", "\u00fej\u00f3nusta vi\u00f0 ungt f\u00f3lk sem er ekki \u00ed vinnu, virkni e\u00f0a n\u00e1mi"], [1657, 1105, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-05-08 14:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1657.html", "r\u00e9ttindi sj\u00faklinga"], [1730, 748, "svar", "2024-06-01 17:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1730.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 augl\u00fdsingager\u00f0, kynningarm\u00e1l, vi\u00f0bur\u00f0i og r\u00e1\u00f0stefnur"], [1744, 1050, "svar", "2024-06-01 17:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1744.html", "slys af v\u00f6ldum drifskafts"], [1755, 842, "svar", "2024-06-01 17:18", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1755.html", "ADHD-lyf og svefnlyf"], [1776, 806, "svar", "2024-06-05 19:57", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1776.html", "styrkir til f\u00e9lagasamtaka"], [1810, 1089, "svar", "2024-06-12 19:56", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1810.html", "a\u00f0gengi einstaklinga \u00e1 einhverfur\u00f3fi a\u00f0 ge\u00f0heilsuteymi tauga\u00feroskaraskana"], [1814, 952, "svar", "2024-06-10 14:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1814.html", "n\u00fd ge\u00f0deild Landsp\u00edtala"], [1819, 838, "svar", "2024-06-12 19:56", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1819.html", "skjaldkirtilssj\u00fakd\u00f3mar"], [1820, 841, "svar", "2024-06-12 19:56", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1820.html", "sj\u00e1lfsofn\u00e6missj\u00fakd\u00f3mar"], [1830, 519, "svar", "2024-06-14 10:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1830.html", "fyrirspurnir \u00ed Heilsuveru"], [1850, 684, "svar", "2024-06-19 12:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1850.html", "starfsemi Heyrnar- og talmeinast\u00f6\u00f0var \u00cdslands"], [1851, 477, "svar", "2024-06-20 18:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1851.html", "Heyrnar- og talmeinast\u00f6\u00f0 \u00cdslands"], [1856, 611, "svar", "2024-06-13 16:06", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1856.html", "ska\u00f0semi COVID-b\u00f3lusetninga"], [1860, 793, "svar", "2024-06-19 17:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1860.html", "\u00c1TVR og stefna stj\u00f3rnvalda \u00ed \u00e1fengism\u00e1lum"], [1889, 895, "svar", "2024-06-13 13:04", "", "s\u00edmsv\u00f6run \u00ed s\u00edma 1700"], [1920, 1100, "svar", "2024-06-18 14:46", "", "starfsemi afeitrunardeildar fyrir \u00f3l\u00f6gr\u00e1\u00f0a ungmenni \u00e1 Landsp\u00edtala"], [1921, 720, "svar", "2024-06-18 16:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1921.html", "sj\u00fakraflutningar"], [1922, 682, "svar", "2024-06-18 14:49", "", "vi\u00f0brag\u00f0st\u00edmi og kostna\u00f0ur vegna br\u00e1\u00f0atilfella \u00e1 landsbygg\u00f0inni"], [1940, 885, "svar", "2024-06-19 09:17", "", "l\u00e6knis\u00fej\u00f3nusta \u00e1 Sn\u00e6fellsnesi"], [1955, 473, "svar", "2024-06-20 08:28", "", "\u00e1fengisneysla og \u00e1fengisf\u00edkn"], [1965, 1181, "sk\u00fdrsla rh. (frumskjal)", "2024-06-20 17:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1965.html", "fimm \u00e1ra a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlun heilbrig\u00f0isstefnu 2025 til 2029"], [1975, 459, "svar", "2024-06-20 16:57", "", "fr\u00e1fl\u00e6\u00f0isvandi \u00e1 Landsp\u00edtala"], [2137, 843, "svar", "2024-06-25 13:20", "", "gjaldskr\u00e1 vegna tannr\u00e9ttinga barna me\u00f0 skar\u00f0 \u00ed v\u00f6r e\u00f0a tanngar\u00f0i"]];
        
            thingmennData[1423] = [[63, 63, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-13 19:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0063.html", "skattalegir hvatar vegna launa keppnis- og afreks\u00ed\u00fer\u00f3ttaf\u00f3lks"], [130, 130, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-18 17:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0130.html", "\u00fej\u00f3nustu- og \u00feekkingarmi\u00f0st\u00f6\u00f0 fyrir einhverfa"], [133, 133, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-19 13:14", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0133.html", "uppbygging klasa opinberra fyrirt\u00e6kja og stofnana"], [1030, 616, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-02-08 14:26", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1030.html", "sta\u00f0grei\u00f0sla opinberra gjalda o.fl."], [1067, 713, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-19 14:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1067.html", "mat Framkv\u00e6mdas\u00fdslunnar - R\u00edkiseigna (FSRE) \u00e1 h\u00fasn\u00e6\u00f0is\u00fe\u00f6rf stofnana r\u00edkisins"], [1105, 738, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-22 15:49", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1105.html", "l\u00f3\u00f0arleigusamningar"], [1158, 764, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-05 13:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1158.html", "n\u00e1msg\u00f6gn"], [1159, 765, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-05 13:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1159.html", "n\u00e1msg\u00f6gn"], [2027, 1160, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-21 17:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2027.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna launa \u00fej\u00f3\u00f0kj\u00f6rinna fulltr\u00faa og emb\u00e6ttismanna"], [2051, 1130, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-21 22:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/2051.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum um framhald \u00e1 stu\u00f0ningsa\u00f0ger\u00f0um vegna n\u00e1tt\u00faruhamfara \u00ed Grindav\u00edkurb\u00e6"]];
        
            thingmennData[1261] = [[24, 24, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-12-01 15:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0024.html", "h\u00e1sk\u00f3lar"], [35, 35, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-12-01 15:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0035.html", "endurnot opinberra uppl\u00fdsinga"], [208, 205, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-09-19 16:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0208.html", "fjarskipti o.fl."], [237, 234, "stj\u00f3rnartillaga", "2023-09-21 16:37", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0237.html", "stefnum\u00f3tandi a\u00f0ger\u00f0ir til eflingar \u00feekkingarsamf\u00e9lagi \u00e1 \u00cdslandi til \u00e1rsins 2025"], [484, 220, "svar", "2023-11-06 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0484.html", "undan\u00fe\u00e1ga fr\u00e1 sta\u00f0n\u00e1mi"], [485, 197, "svar", "2023-11-06 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0485.html", "st\u00f6rf vi\u00f0 st\u00f3ri\u00f0ju og sj\u00f3kv\u00edaeldi"], [518, 245, "svar", "2023-11-09 14:55", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0518.html", "fj\u00e1rveitingar til h\u00e1sk\u00f3la"], [688, 330, "svar", "2023-12-06 15:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0688.html", "eldri i\u00f0ngreinar"], [700, 200, "svar", "2023-12-08 14:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0700.html", "\u00e1hrif ver\u00f0b\u00f3lgu \u00e1 n\u00e1msl\u00e1n"], [701, 203, "svar", "2023-12-08 13:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0701.html", "n\u00e1msl\u00e1n og veikindi"], [720, 444, "svar", "2023-12-12 13:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0720.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0legar skuldbindingar og frumvarpsger\u00f0"], [738, 336, "svar", "2023-12-12 15:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0738.html", "innt\u00f6kupr\u00f3f \u00ed l\u00e6knisfr\u00e6\u00f0i"], [765, 577, "sk\u00fdrsla rh. (frumskjal)", "2023-12-15 19:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0765.html", "mat \u00e1 endursko\u00f0un laga um Menntasj\u00f3\u00f0 n\u00e1msmanna"], [805, 496, "svar", "2023-12-15 20:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0805.html", "myndefni gervigreindar"], [806, 339, "svar", "2023-12-15 15:50", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0806.html", "n\u00fdskr\u00e1ning l\u00e9ns"], [933, 410, "svar", "2024-01-30 13:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0933.html", "verkefni sem hlj\u00f3ta n\u00fdsk\u00f6punarstyrk"], [993, 516, "svar", "2024-02-06 13:49", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0993.html", "\u00edvilnanir vi\u00f0 endurgrei\u00f0slu n\u00e1msl\u00e1na heilbrig\u00f0isstarfsf\u00f3lks"], [1135, 465, "svar", "2024-03-04 14:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1135.html", "lj\u00f3slei\u00f0arasamband"], [1138, 394, "svar", "2024-03-04 14:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1138.html", "eftirlit me\u00f0 net\u00f6ryggi"], [1139, 395, "svar", "2024-03-04 14:40", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1139.html", "samf\u00e9lagsleg n\u00fdsk\u00f6pun"], [1140, 243, "svar", "2024-03-04 16:56", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1140.html", "\u00e1bati af n\u00fdsk\u00f6punarstarfsemi"], [1251, 666, "svar", "2024-03-19 13:24", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1251.html", "stafr\u00e6nar smi\u00f0jur"], [1356, 911, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1356.html", "N\u00fdsk\u00f6punarsj\u00f3\u00f0urinn Kr\u00eda"], [1357, 912, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1357.html", "frj\u00e1lst fl\u00e6\u00f0i \u00f3pers\u00f3nugreinanlegra gagna"], [1382, 935, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-04-05 12:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1382.html", "Menntasj\u00f3\u00f0ur n\u00e1msmanna"], [1394, 194, "svar", "2024-04-08 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1394.html", "brottfall \u00far h\u00e1sk\u00f3lum og a\u00f0ger\u00f0ir vegna k\u00f3r\u00f3nuveirufaraldurs"], [1395, 590, "svar", "2024-04-05 12:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1395.html", "uppbygging a\u00f0st\u00f6\u00f0u til jar\u00f0r\u00e6ktarranns\u00f3kna \u00e1 Hvanneyri"], [1396, 306, "sk\u00fdrsla (skv. bei\u00f0ni)", "2024-04-05 12:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1396.html", "lei\u00f0r\u00e9tting n\u00e1msl\u00e1na"], [1668, 736, "svar", "2024-05-14 15:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1668.html", "bo\u00f0 um fj\u00e1rframl\u00f6g til einkarekinna h\u00e1sk\u00f3la"], [1669, 764, "svar", "2024-05-16 10:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1669.html", "n\u00e1msg\u00f6gn"], [1671, 1051, "svar", "2024-05-16 10:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1671.html", "rafr\u00e6n skilr\u00edki og rafr\u00e6n SIM-kort"], [1693, 967, "svar", "2024-05-16 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1693.html", "skrifleg sv\u00f6r r\u00e1\u00f0herra vi\u00f0 fyrirspurnum fr\u00e1 al\u00feingism\u00f6nnum"], [1743, 275, "svar", "2024-06-01 17:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1743.html", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [1794, 1063, "svar", "2024-06-05 14:51", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1794.html", "\u00e1vinningur sj\u00e1lfvirkniv\u00e6\u00f0ingar og gervigreindar"], [1800, 859, "svar", "2024-06-06 16:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1800.html", "nefndir \u00e1 vegum r\u00e1\u00f0uneytisins og kostna\u00f0ur vegna \u00feeirra"], [1801, 826, "svar", "2024-06-10 14:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1801.html", "hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0a og kyn\u00fe\u00e1ttahatur"]];
        
            thingmennData[707] = [[241, 238, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-09-26 13:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0241.html", "Mi\u00f0st\u00f6\u00f0 menntunar og sk\u00f3la\u00fej\u00f3nustu"], [243, 240, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-09-26 13:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0243.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum \u00ed \u00fe\u00e1gu barna"], [244, 241, "stj\u00f3rnartillaga", "2023-09-26 13:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0244.html", "framkv\u00e6mda\u00e1\u00e6tlun \u00e1 svi\u00f0i barnaverndar 2023--2027"], [329, 192, "svar", "2023-10-09 17:35", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0329.html", "brottfall \u00far framhaldssk\u00f3lum"], [411, 246, "svar", "2023-10-24 13:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0411.html", "fr\u00e6\u00f0sla f\u00e9laga- og hagsmunasamtaka \u00ed leik- og grunnsk\u00f3lum"], [475, 273, "svar", "2023-10-31 13:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0475.html", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [476, 230, "svar", "2023-10-31 13:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0476.html", "\u00farr\u00e6\u00f0i fyrir b\u00f6rn me\u00f0 alvarlegan heg\u00f0unarvanda e\u00f0a ge\u00f0vanda"], [477, 328, "svar", "2023-10-31 13:36", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0477.html", "menntask\u00f3la\u00e1fangar fyrir grunnsk\u00f3lab\u00f6rn"], [511, 338, "svar", "2023-11-08 17:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0511.html", "m\u00f6nnunarvandi \u00ed leiksk\u00f3lum"], [550, 497, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-11-13 16:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0550.html", "barnaverndarl\u00f6g og f\u00e9lags\u00fej\u00f3nusta sveitarf\u00e9laga"], [568, 387, "svar", "2023-11-17 15:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0568.html", "kennsluefni \u00ed kynfr\u00e6\u00f0slu \u00ed grunnsk\u00f3lum"], [570, 442, "svar", "2023-11-17 15:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0570.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0legar skuldbindingar og frumvarpsger\u00f0"], [937, 629, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-01-26 14:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0937.html", "barnaverndarl\u00f6g"], [947, 447, "svar", "2024-02-01 15:24", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0947.html", "a\u00f0koma ungs f\u00f3lks a\u00f0 \u00e1kvar\u00f0anat\u00f6ku"], [973, 553, "svar", "2024-02-01 14:00", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0973.html", "dreifing nektarmynda af \u00f3l\u00f6gr\u00e1\u00f0a einstaklingum"], [1071, 573, "svar", "2024-02-16 16:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1071.html", "fars\u00edmanotkun barna \u00e1 grunnsk\u00f3laaldri"], [1081, 700, "svar", "2024-02-20 13:35", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1081.html", "birting myndefnis af b\u00f6rnum \u00e1 net- og samf\u00e9lagsmi\u00f0lum"], [1133, 670, "svar", "2024-03-04 14:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1133.html", "\u00ed\u00fer\u00f3ttal\u00f6g"], [1378, 931, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1378.html", "sk\u00e1k"], [1381, 934, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1381.html", "n\u00e1msstyrkir"], [1421, 778, "svar", "2024-04-11 10:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1421.html", "kostna\u00f0ar\u00fe\u00e1tttaka sveitarf\u00e9laga vegna framkv\u00e6mda vi\u00f0 framhaldssk\u00f3la"], [1467, 812, "svar", "2024-04-11 15:54", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1467.html", "gjaldfrj\u00e1lsar t\u00ed\u00f0arv\u00f6rur \u00ed framhaldssk\u00f3lum"], [1504, 663, "svar", "2024-04-15 16:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1504.html", "stytting n\u00e1ms \u00ed framhaldssk\u00f3lum og fj\u00e1rframl\u00f6g"], [1563, 752, "svar", "2024-04-23 13:07", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1563.html", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 augl\u00fdsingager\u00f0, kynningarm\u00e1l, vi\u00f0bur\u00f0i og r\u00e1\u00f0stefnur"], [1567, 824, "svar", "2024-04-23 14:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1567.html", "hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0a og kyn\u00fe\u00e1ttahatur"], [1715, 966, "svar", "2024-06-01 17:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1715.html", "skrifleg sv\u00f6r r\u00e1\u00f0herra vi\u00f0 fyrirspurnum fr\u00e1 al\u00feingism\u00f6nnum"], [1754, 785, "svar", "2024-06-01 17:18", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1754.html", "vistun barna \u00ed loku\u00f0u b\u00fasetu\u00farr\u00e6\u00f0i"], [1757, 765, "svar", "2024-06-01 17:18", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1757.html", "n\u00e1msg\u00f6gn"], [1758, 540, "sk\u00fdrsla (skv. bei\u00f0ni)", "2024-06-01 17:18", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1758.html", "sta\u00f0a barna innan tr\u00faf\u00e9laga"], [1759, 409, "sk\u00fdrsla (skv. bei\u00f0ni)", "2024-06-01 17:18", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1759.html", "l\u00e6si"], [1760, 837, "svar", "2024-06-03 15:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1760.html", "sk\u00f3lan\u00e1mskr\u00e1r, sk\u00f3lastarf og lestrarkennsla"], [1911, 951, "svar", "2024-06-14 17:05", "", "vistun fylgdarlausra barna \u00e1 fl\u00f3tta sem eru ekki \u00ed f\u00f3stri \u00e1 vegum barnaverndaryfirvalda"]];
        
            thingmennData[1157] = [[8, 8, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-14 15:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0008.html", "\u00fer\u00f3unar\u00e1\u00e6tlun og tilraunaverkefni fyrir r\u00e6ktun lyfjahamps og notkun kannabislyfja \u00ed l\u00e6kningaskyni"], [75, 75, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-14 11:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0075.html", "\u00feyrlupallur \u00e1 Heimaey"], [193, 191, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-20 14:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0193.html", "heilsug\u00e6sla \u00ed Su\u00f0urnesjab\u00e6"], [681, 556, "fsp. til skrifl. svars", "2023-12-05 17:29", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0681.html", "starfsleyfi fyrir bl\u00f3\u00f0merahald"], [919, 613, "fsp. til skrifl. svars", "2024-01-23 15:51", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0919.html", "eftirlit me\u00f0 fj\u00e1rhagsuppl\u00fdsingastofum"], [1681, 1111, "fsp. til skrifl. svars", "2024-05-13 16:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1681.html", "b\u00f3tagrei\u00f0slur til landeigenda vegna undirb\u00faningsframkv\u00e6mda vi\u00f0 Holtavirkjun og Hvammsvirkjun"]];
        
            thingmennData[1420] = [[74, 74, "frumvarp", "2023-09-14 17:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0074.html", "fasteignal\u00e1n til neytenda og nau\u00f0ungarsala"], [109, 109, "frumvarp", "2023-09-18 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0109.html", "vextir og ver\u00f0trygging o.fl."], [123, 123, "frumvarp", "2023-09-18 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0123.html", "innheimtul\u00f6g"], [142, 142, "frumvarp", "2023-09-19 13:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0142.html", "me\u00f0fer\u00f0 einkam\u00e1la og stafr\u00e6nt p\u00f3sth\u00f3lf \u00ed mi\u00f0l\u00e6gri \u00fej\u00f3nustug\u00e1tt stj\u00f3rnvalda"], [146, 146, "frumvarp", "2023-09-19 15:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0146.html", "fyrning kr\u00f6fur\u00e9ttinda"], [151, 151, "frumvarp", "2023-09-19 16:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0151.html", "neytendal\u00e1n og fasteignal\u00e1n til neytenda"], [153, 153, "frumvarp", "2023-09-19 16:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0153.html", "Neytendastofa o.fl."], [161, 161, "frumvarp", "2023-09-20 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0161.html", "neytendal\u00e1n og fasteignal\u00e1n til neytenda"], [165, 165, "frumvarp", "2023-09-20 14:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0165.html", "fasteignal\u00e1n til neytenda"], [168, 168, "frumvarp", "2023-09-20 14:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0168.html", "tekjustofnar sveitarf\u00e9laga"], [171, 171, "frumvarp", "2023-09-20 14:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0171.html", "fasteignal\u00e1n til neytenda"], [173, 173, "frumvarp", "2023-09-20 15:26", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0173.html", "neytendal\u00e1n o.fl."], [206, 2, "breytingartillaga", "2023-09-18 17:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0206.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna fj\u00e1rlaga 2024"], [231, 228, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-21 13:29", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0231.html", "a\u00f0ger\u00f0ir vegna grei\u00f0sluerfi\u00f0leika"], [264, 261, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 16:54", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0264.html", "samr\u00e1\u00f0 starfsh\u00f3ps um endursko\u00f0un h\u00fasaleigulaga vi\u00f0 haga\u00f0ila"], [380, 369, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-16 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0380.html", "a\u00f0ger\u00f0ir vegna grei\u00f0sluerfi\u00f0leika"], [422, 406, "frumvarp", "2023-10-24 13:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0422.html", "fasteignal\u00e1n til neytenda"], [515, 470, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-08 16:38", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0515.html", "vatnsr\u00e9ttindi"], [731, 2, "nefndar\u00e1lit", "2023-12-12 13:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0731.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna fj\u00e1rlaga 2024"], [732, 2, "breytingartillaga", "2023-12-12 13:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0732.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna fj\u00e1rlaga 2024"], [788, 468, "breytingartillaga", "2023-12-14 14:25", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0788.html", "skattar og gj\u00f6ld"], [981, 657, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-01 11:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0981.html", "vatnsr\u00e9ttindi"], [1006, 674, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-06 17:30", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1006.html", "nau\u00f0ungarsala"], [1579, 1081, "frumvarp", "2024-04-24 17:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1579.html", "fyrning kr\u00f6fur\u00e9ttinda"], [1580, 1082, "frumvarp", "2024-04-29 14:38", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1580.html", "a\u00f0f\u00f6r og nau\u00f0ungarsala"], [1597, 918, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-04-29 17:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1597.html", "tekjuskattur"]];
        
            thingmennData[999] = [[317, 313, "frumvarp", "2023-10-09 14:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0317.html", "f\u00e9lagafrelsi \u00e1 vinnumarka\u00f0i"], [321, 317, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-09 16:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0321.html", "fj\u00e1rmagnstekjur umfram atvinnutekjur"], [415, 401, "frumvarp", "2023-10-24 13:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0415.html", "brottfall laga um g\u00e6\u00f0amat \u00e1 \u00e6\u00f0ard\u00fani"], [435, 415, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-10-25 14:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0435.html", "skipun nefndar til a\u00f0 greina s\u00f3ttvarnaa\u00f0ger\u00f0ir stj\u00f3rnvalda \u00ed heimsfaraldri k\u00f3r\u00f3nuveirunnar \u00ed lj\u00f3si mannr\u00e9ttindakafla stj\u00f3rnarskr\u00e1rinnar"], [483, 451, "bei\u00f0ni um sk\u00fdrslu", "2023-11-06 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0483.html", "\u00fattekt \u00e1 framkv\u00e6md og eftirliti me\u00f0 l\u00f6gum um p\u00f3st\u00fej\u00f3nustu, nr. 98/2019"], [822, 541, "breytingartillaga", "2023-12-15 19:27", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0822.html", "raforkul\u00f6g"], [1027, 686, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-08 13:37", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1027.html", "R\u00edkis\u00fatvarpi\u00f0 og \u00fatvarpsgjald"], [1036, 694, "frumvarp", "2024-02-13 15:50", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1036.html", "endursko\u00f0un \u00e1 rekstrarumhverfi fj\u00f6lmi\u00f0la"], [1057, 706, "\u00fe\u00e1ltill.", "2024-02-15 13:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1057.html", "sala r\u00edkiseigna o.fl."], [1288, 862, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-19 15:40", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1288.html", "f\u00e6\u00f0ingarorlofsgrei\u00f0slur"], [1289, 863, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-19 15:40", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1289.html", "fasteignagj\u00f6ld r\u00edkisins"], [1305, 871, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-20 17:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1305.html", "h\u00fasn\u00e6\u00f0issj\u00e1lfseignarstofnanir"], [1306, 872, "fsp. til skrifl. svars", "2024-03-20 17:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1306.html", "skattlagning l\u00edfeyristekna"], [1436, 973, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1436.html", "fasteignagj\u00f6ld r\u00edkisins"], [1438, 975, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 15:27", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1438.html", "f\u00e6\u00f0ingarorlofsgrei\u00f0slur"], [1440, 977, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 15:54", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1440.html", "skattlagning l\u00edfeyristekna"], [1449, 986, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 14:55", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1449.html", "h\u00fasn\u00e6\u00f0issj\u00e1lfseignarstofnanir"], [1515, 1040, "bei\u00f0ni um sk\u00fdrslu", "2024-04-16 16:40", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1515.html", "fj\u00e1rframl\u00f6g til \u00ed\u00fer\u00f3ttam\u00e1la"], [1718, 348, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-05-16 14:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1718.html", "raforkul\u00f6g"]];
        
            thingmennData[1387] = [[38, 38, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-12-01 15:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0038.html", "fjarvinnustefna"], [43, 43, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-13 19:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0043.html", "gr\u00e6nir hvatar fyrir b\u00e6ndur"], [218, 215, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-21 10:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0218.html", "kostna\u00f0ur vegna komu fer\u00f0amanna \u00e1 Landsp\u00edtala"], [219, 216, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-21 10:10", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0219.html", "kostna\u00f0ur vegna komu fer\u00f0amanna \u00e1 Sj\u00fakrah\u00fasi\u00f0 \u00e1 Akureyri"], [238, 235, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-21 16:31", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0238.html", "bi\u00f0listar eftir afpl\u00e1nun \u00ed fangelsi og fangelsisr\u00fdmi"], [262, 259, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 16:54", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0262.html", "markmi\u00f0 stj\u00f3rnvalda um kolefnishlutleysi fyrir \u00cdsland \u00e1ri\u00f0 2040"], [267, 264, "frumvarp", "2023-09-28 10:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0267.html", "sorgarleyfi"], [282, 279, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 18:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0282.html", "fj\u00f6ldi starfandi l\u00f6greglumanna"], [283, 280, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-26 18:28", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0283.html", "heimild til f\u00e6rslu b\u00f3khalds \u00ed \u00f6\u00f0rum gjaldmi\u00f0lum en kr\u00f3nu"], [292, 288, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-28 13:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0292.html", "hlutfall \u00fej\u00f3\u00f0arframlei\u00f0slu fyrirt\u00e6kja og f\u00e9laga sem gera upp \u00ed \u00f6\u00f0rum gjaldmi\u00f0li en kr\u00f3nu"], [302, 298, "fsp. til skrifl. svars", "2023-09-28 15:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0302.html", "skatttekjur sem hlutfall af landsframlei\u00f0slu"], [340, 333, "fsp. til munnl. svars", "2023-10-12 13:04", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0340.html", "r\u00e9ttur eftirlifandi foreldris til sorgarleyfis"], [367, 356, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-16 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0367.html", "hlutfall \u00fej\u00f3\u00f0arframlei\u00f0slu fyrirt\u00e6kja og f\u00e9laga sem gera upp \u00ed \u00f6\u00f0rum gjaldmi\u00f0li en kr\u00f3nu"], [368, 357, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-16 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0368.html", "skatttekjur sem hlutfall af landsframlei\u00f0slu"], [401, 389, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-18 17:12", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0401.html", "\u00e1hrif vaxtah\u00e6kkana \u00e1 innlendan landb\u00fana\u00f0"], [500, 460, "fsp. til munnl. svars", "2023-11-06 17:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0500.html", "fj\u00f6ldi l\u00f6greglumanna"], [647, 548, "fsp. til skrifl. svars", "2023-12-04 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0647.html", "fj\u00e1rheimildir Samkeppniseftirlitsins"], [666, 554, "fsp. til munnl. svars", "2023-12-04 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0666.html", "bi\u00f0 eftir afpl\u00e1nun"], [798, 582, "fsp. til skrifl. svars", "2023-12-14 20:34", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0798.html", "fullnusta d\u00f3ma"], [1510, 1037, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-16 13:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1510.html", "almenningssamg\u00f6ngur milli Keflav\u00edkurflugvallar og h\u00f6fu\u00f0borgarsv\u00e6\u00f0isins"], [1623, 1093, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-30 18:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1623.html", "gr\u00e6nar fj\u00e1rfestingar"], [1683, 1113, "fsp. til skrifl. svars", "2024-05-13 17:18", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1683.html", "\u00e1hrif a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlunar um orkuskipti"]];
        
            thingmennData[632] = [[6, 6, "frumvarp", "2023-09-26 16:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0006.html", "kosningal\u00f6g"], [14, 14, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-11-07 13:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0014.html", "ford\u00e6ming hry\u00f0juverka\u00e1r\u00e1sa Hamas \u00ed \u00cdsrael og \u00e1r\u00e1sa \u00cdsraelshers gegn almennum borgurum \u00ed Palest\u00ednu"], [188, 186, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-18 14:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0188.html", "\u00fej\u00f3\u00f0aratkv\u00e6\u00f0agrei\u00f0sla um framhald vi\u00f0r\u00e6\u00f0na vi\u00f0 Evr\u00f3pusambandi\u00f0"], [207, 204, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-10-09 14:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0207.html", "samkeppnis\u00fattekt \u00e1 l\u00f6ggj\u00f6f og regluverki"], [447, 426, "fsp. til skrifl. svars", "2023-10-26 13:18", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0447.html", "k\u00f6nnun \u00e1 kostum og g\u00f6llum \u00feess a\u00f0 taka upp annan gjaldmi\u00f0il"], [949, 636, "fsp. til munnl. svars", "2024-01-30 16:16", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0949.html", "far\u00feegalistar"], [950, 637, "fsp. til munnl. svars", "2024-01-30 16:35", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0950.html", "\u00e1h\u00e6ttumat vegna hugsanlegra jar\u00f0hr\u00e6ringa og eldsumbrota"], [1048, 702, "fsp. til skrifl. svars", "2024-02-13 16:47", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1048.html", "fj\u00e1rframl\u00f6g til \u00dakra\u00ednu"]];
        
            thingmennData[1481] = [];
        
            thingmennData[1345] = [[33, 33, "frumvarp", "2023-12-01 15:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0033.html", "b\u00fav\u00f6rul\u00f6g"], [41, 41, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-12-01 15:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0041.html", "fyrirkomulag matv\u00e6laframlei\u00f0slu til ney\u00f0arbirg\u00f0a"], [44, 44, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-13 19:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0044.html", "heildarendursko\u00f0un \u00e1 \u00fej\u00f3nustu og vaktakerfi d\u00fdral\u00e6kna"], [49, 49, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-13 19:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0049.html", "leyfi til vei\u00f0a \u00e1 \u00e1lft, gr\u00e1g\u00e6s, hei\u00f0ag\u00e6s og helsingja utan hef\u00f0bundins vei\u00f0it\u00edmabils"], [61, 61, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-13 19:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0061.html", "\u00fej\u00f3\u00f0ar\u00e1tak \u00ed landgr\u00e6\u00f0slu og sk\u00f3gr\u00e6kt"], [154, 154, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-19 15:37", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0154.html", "s\u00e9rst\u00f6k t\u00edmabundin \u00edvilnun vi\u00f0 endurgrei\u00f0slu n\u00e1msl\u00e1na til l\u00e1n\u00feega \u00ed d\u00fdral\u00e6knan\u00e1mi"], [603, 521, "frumvarp nefndar", "2023-11-22 14:43", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0603.html", "vei\u00f0ar \u00ed fiskvei\u00f0ilandhelgi \u00cdslands og stj\u00f3rn fiskvei\u00f0a"], [635, 541, "frumvarp nefndar", "2023-11-28 15:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0635.html", "raforkul\u00f6g"], [795, 541, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2023-12-14 20:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0795.html", "raforkul\u00f6g"], [1141, 29, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-03-04 14:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1141.html", "Orkustofnun og raforkul\u00f6g"], [1173, 483, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-03-06 17:29", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1173.html", "d\u00fdrasj\u00fakd\u00f3mar og varnir gegn \u00feeim o.fl."], [1270, 505, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-03-18 19:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1270.html", "b\u00fav\u00f6rul\u00f6g"], [1397, 690, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-04-08 14:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1397.html", "veitingasta\u00f0ir, gistista\u00f0ir og skemmtanahald"], [1793, 898, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-04 16:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1793.html", "breytingar \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum vegna eftirlits og leyfisveitinga Orkustofnunar"], [1840, 521, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-11 13:41", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1840.html", "vei\u00f0ar \u00ed fiskvei\u00f0ilandhelgi \u00cdslands og stj\u00f3rn fiskvei\u00f0a"], [1857, 1131, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-12 19:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1857.html", "Afur\u00f0asj\u00f3\u00f0ur Grindav\u00edkurb\u00e6jar"], [1859, 1036, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-13 10:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1859.html", "fer\u00f0am\u00e1lastefna og a\u00f0ger\u00f0a\u00e1\u00e6tlun til \u00e1rsins 2030"], [1875, 847, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-13 10:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1875.html", "Ver\u00f0lagsstofa skiptaver\u00f0s og \u00farskur\u00f0arnefnd sj\u00f3manna og \u00fatvegsmanna"]];
        
            thingmennData[1252] = [[356, 255, "svar", "2023-10-16 14:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0356.html", "\u00e1hrif aldurssamsetningar \u00fej\u00f3\u00f0arinnar \u00e1 opinber gj\u00f6ld"], [357, 317, "svar", "2023-10-16 14:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0357.html", "fj\u00e1rmagnstekjur umfram atvinnutekjur"], [358, 257, "svar", "2023-10-16 14:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0358.html", "fj\u00f6ldi starfa hj\u00e1 hinu opinbera"], [413, 399, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-10-23 11:20", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0413.html", "sta\u00f0festing r\u00edkisreiknings 2022"], [509, 468, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-11-07 17:21", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0509.html", "skattar og gj\u00f6ld"], [529, 481, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-11-13 23:48", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0529.html", "fj\u00e1raukal\u00f6g 2023"], [574, 507, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2023-11-17 15:59", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0574.html", "k\u00edl\u00f3metragjald vegna notkunar hreinorku- og tengiltvinnbifrei\u00f0a"], [699, 351, "svar", "2023-12-08 12:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0699.html", "fer\u00f0akostna\u00f0ur"], [702, 440, "svar", "2023-12-13 15:51", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0702.html", "al\u00fej\u00f3\u00f0legar skuldbindingar og frumvarpsger\u00f0"], [704, 492, "svar", "2023-12-11 14:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0704.html", "endursko\u00f0un \u00e1 bakvaktafyrirkomulagi lj\u00f3sm\u00e6\u00f0ra"], [761, 359, "svar", "2023-12-14 10:19", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0761.html", "gistin\u00e1ttaskattur"], [762, 377, "svar", "2023-12-13 16:58", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0762.html", "starfsmenn skatt- og tollyfirvalda"], [763, 353, "svar", "2023-12-14 11:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0763.html", "r\u00edkiseignir"], [764, 360, "svar", "2023-12-14 16:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0764.html", "skattfr\u00e1dr\u00e1ttur vegna ranns\u00f3kna og \u00fer\u00f3unar"], [766, 355, "svar", "2023-12-15 12:32", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0766.html", "starfsemi \u00c1TVR"], [785, 354, "svar", "2023-12-15 15:23", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0785.html", "eignir og tekjur landsmanna \u00e1ri\u00f0 2022"], [790, 368, "svar", "2023-12-15 13:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0790.html", "barnab\u00e6tur"], [791, 350, "svar", "2023-12-15 15:37", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0791.html", "eignarsker\u00f0ingarm\u00f6rk vaxtab\u00f3ta"], [792, 369, "svar", "2023-12-15 14:57", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0792.html", "a\u00f0ger\u00f0ir vegna grei\u00f0sluerfi\u00f0leika"], [922, 616, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-01-24 13:09", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0922.html", "sta\u00f0grei\u00f0sla opinberra gjalda o.fl."], [932, 626, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-01-31 18:35", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0932.html", "fj\u00e1raukal\u00f6g 2024"], [1009, 675, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-02-07 16:29", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1009.html", "t\u00edmabundinn rekstrarstu\u00f0ningur vegna n\u00e1tt\u00faruhamfara i Grindav\u00edkurb\u00e6"], [1053, 704, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-02-14 17:26", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1053.html", "kaup \u00e1 \u00edb\u00fa\u00f0arh\u00fasn\u00e6\u00f0i \u00ed Grindav\u00edk"], [1054, 705, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-02-14 17:26", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1054.html", "slit \u00f3gjaldf\u00e6rra opinberra a\u00f0ila"], [1074, 717, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-02-16 16:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1074.html", "fj\u00e1raukal\u00f6g 2024"], [1184, 638, "svar", "2024-03-11 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1184.html", "skattfr\u00e1dr\u00e1ttur"], [1185, 597, "svar", "2024-03-07 15:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1185.html", "styrkir og samstarfssamningar"], [1186, 713, "svar", "2024-03-07 16:33", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1186.html", "mat Framkv\u00e6mdas\u00fdslunnar - R\u00edkiseigna (FSRE) \u00e1 h\u00fasn\u00e6\u00f0is\u00fe\u00f6rf stofnana r\u00edkisins"], [1187, 357, "svar", "2024-03-11 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1187.html", "skatttekjur sem hlutfall af landsframlei\u00f0slu"], [1188, 358, "svar", "2024-03-11 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1188.html", "heildartekjur hins opinbera sem hlutfall af landsframlei\u00f0slu"], [1201, 678, "svar", "2024-03-12 13:44", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1201.html", "grei\u00f0sla vi\u00f0b\u00f3tarlauna til starfsmanna r\u00edkisins"], [1317, 880, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-22 13:35", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1317.html", "skyldutryggingar l\u00edfeyrisr\u00e9ttinda og starfsemi l\u00edfeyrissj\u00f3\u00f0a"], [1318, 881, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-22 13:35", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1318.html", "\u00dej\u00f3\u00f0arsj\u00f3\u00f0ur"], [1358, 913, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1358.html", "brottfall \u00fdmissa laga \u00e1 svi\u00f0i fj\u00e1rm\u00e1lamarka\u00f0ar"], [1359, 914, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1359.html", "innvi\u00f0ir marka\u00f0a fyrir fj\u00e1rm\u00e1lagerninga sem byggjast \u00e1 dreif\u00f0ri f\u00e6rsluskr\u00e1rt\u00e6kni"], [1360, 915, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1360.html", "breyting \u00e1 \u00fdmsum l\u00f6gum \u00e1 fj\u00e1rm\u00e1lamarka\u00f0i"], [1361, 916, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1361.html", "skyldutrygging l\u00edfeyrisr\u00e9ttinda og starfsemi l\u00edfeyrissj\u00f3\u00f0a"], [1362, 917, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1362.html", "vir\u00f0isaukaskattur og k\u00edl\u00f3metragjald vegna notkunar hreinorku- og tengiltvinnbifrei\u00f0a"], [1363, 918, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1363.html", "tekjuskattur"], [1364, 919, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1364.html", "opinber innkaup"], [1365, 920, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1365.html", "r\u00e1\u00f0st\u00f6fun eignarhlutar r\u00edkisins \u00ed \u00cdslandsbanka hf."], [1366, 921, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-03-27 14:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1366.html", "tekjuskattur og sta\u00f0grei\u00f0sla opinberra gjalda"], [1572, 1076, "stj\u00f3rnarfrumvarp", "2024-04-23 14:02", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1572.html", "Evr\u00f3pska efnahagssv\u00e6\u00f0i\u00f0"], [1634, 1099, "sk\u00fdrsla rh. (frumskjal)", "2024-05-10 16:06", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1634.html", "utanr\u00edkis- og al\u00fej\u00f3\u00f0am\u00e1l 2023"], [1655, 1104, "stj\u00f3rnartillaga", "2024-05-08 14:46", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1655.html", "sta\u00f0festing rammasamkomulags milli \u00cdslands og Gr\u00e6nlands um verndun lo\u00f0nustofnsins og stj\u00f3rnun vei\u00f0a \u00far honum"], [1676, 1060, "svar", "2024-05-16 10:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1676.html", "\u00e1vinningur sj\u00e1lfvirkniv\u00e6\u00f0ingar og gervigreindar"], [1729, 964, "svar", "2024-05-17 14:24", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1729.html", "skrifleg sv\u00f6r r\u00e1\u00f0herra vi\u00f0 fyrirspurnum fr\u00e1 al\u00feingism\u00f6nnum"], [1809, 996, "svar", "2024-06-20 20:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1809.html", "Nor\u00f0ur-Atlantshafssj\u00e1varspend\u00fdrar\u00e1\u00f0i\u00f0"], [1912, 1102, "svar", "2024-06-18 10:29", "", "sendir\u00e1\u00f0 e\u00f0a sendiskrifstofa \u00e1 Sp\u00e1ni"], [1913, 1031, "svar", "2024-06-18 10:31", "", "nefndir \u00e1 vegum r\u00e1\u00f0uneytisins og kostna\u00f0ur vegna \u00feeirra"], [2035, 1030, "svar", "2024-06-21 17:54", "", "kostna\u00f0ur vi\u00f0 augl\u00fdsingager\u00f0, kynningarm\u00e1l, vi\u00f0bur\u00f0i og r\u00e1\u00f0stefnur"], [2138, 1032, "svar", "2024-06-25 13:21", "", "styrkir til f\u00e9lagasamtaka"]];
        
            thingmennData[1270] = [[128, 128, "frumvarp", "2023-09-15 11:22", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0128.html", "l\u00f6greglul\u00f6g"], [404, 392, "frumvarp", "2023-10-19 10:12", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0404.html", "stj\u00f3rnarskipunarl\u00f6g"], [490, 452, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-11-06 14:42", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0490.html", "ford\u00e6ming a\u00f0ger\u00f0a \u00cdsraelshers \u00ed Palest\u00ednu og \u00e1kall eftir tafarlausu vopnahl\u00e9i af mann\u00fa\u00f0ar\u00e1st\u00e6\u00f0um"], [1313, 505, "fr\u00e1v\u00edsunartilllaga", "2024-03-21 11:49", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1313.html", "b\u00fav\u00f6rul\u00f6g"], [1960, 920, "n\u00e1l. me\u00f0 fr\u00e1vt.", "2024-06-20 15:35", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1960.html", "r\u00e1\u00f0st\u00f6fun eignarhlutar r\u00edkisins \u00ed \u00cdslandsbanka hf."], [1966, 705, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-20 17:54", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1966.html", "slit \u00f3gjaldf\u00e6rra opinberra a\u00f0ila"]];
        
            thingmennData[633] = [[140, 140, "\u00fe\u00e1ltill.", "2023-09-19 13:15", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0140.html", "vi\u00f0urkenning \u00e1 \u00fej\u00f3\u00f0armor\u00f0i \u00e1 Armenum"], [546, 493, "fsp. til skrifl. svars", "2023-11-13 13:39", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0546.html", "hnattr\u00e6n st\u00f6\u00f0u\u00fattekt"], [616, 531, "\u00e1lit", "2023-11-23 14:45", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0616.html", "sk\u00fdrsla R\u00edkisendursko\u00f0unar um Sinf\u00f3n\u00eduhlj\u00f3msveit \u00cdslands"], [696, 561, "fsp. til munnl. svars", "2023-12-08 12:55", "http://www.althingi.is/altext/154/s/0696.html", "fer\u00f0a\u00fej\u00f3nustustefna"], [1062, 708, "\u00e1lit", "2024-02-15 15:03", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1062.html", "sk\u00fdrsla R\u00edkisendursko\u00f0unar um Matv\u00e6lastofnun"], [1086, 724, "fsp. til munnl. svars", "2024-02-20 17:06", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1086.html", "ytri r\u00fdni a\u00f0ger\u00f0a \u00e1 grundvelli laga um almannavarnir"], [1326, 887, "\u00e1lit", "2024-03-21 18:06", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1326.html", "sk\u00fdrsla R\u00edkisendursko\u00f0unar um Fangelsism\u00e1lastofnun"], [1476, 1011, "fsp. til skrifl. svars", "2024-04-11 17:50", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1476.html", "sk\u00fdrsla starfsh\u00f3ps"], [1514, 1039, "\u00fe\u00e1ltill. n.", "2024-04-16 16:40", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1514.html", "ranns\u00f3kn vegna snj\u00f3fl\u00f3\u00f0s sem f\u00e9ll \u00ed S\u00fa\u00f0av\u00edk 16. jan\u00faar 1995"], [1546, 35, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-04-18 18:01", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1546.html", "endurnot opinberra uppl\u00fdsinga"], [1631, 1097, "fsp. til skrifl. svars", "2024-05-06 16:37", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1631.html", "brj\u00f3staskimanir"], [1632, 1098, "fsp. til skrifl. svars", "2024-05-06 16:37", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1632.html", "gjaldfrj\u00e1lsar brj\u00f3staskimanir"], [1828, 239, "nefndar\u00e1lit", "2024-06-10 14:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1828.html", "Mannr\u00e9ttindastofnun \u00cdslands"], [1829, 239, "breytingartillaga", "2024-06-10 14:52", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1829.html", "Mannr\u00e9ttindastofnun \u00cdslands"], [1918, 830, "n\u00e1l. me\u00f0 brtt.", "2024-06-18 14:17", "http://www.althingi.is/altext/154/s/1918.html", "hafnal\u00f6g"]];
        
    </script>

    <script src="https://code.jquery.com/jquery-3.5.1.min.js"></script>
    <script type="text/javascript" charset="utf8" src="https://cdn.datatables.net/1.11.3/js/jquery.dataTables.js"></script>
    <script src="scripts/thingmenn.js"></script>
</body>
</html>